# Chinese translations for zrythm package.
# Copyright (C) 2019 THE zrythm'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the zrythm package.
# alex <alex@zrythm.org>, 2019.
# Weblate Admin <weblate.admin@zrythm.org>, 2019.
# Gary Wang <wzc782970009@gmail.com>, 2020.
# yu zhang <zhangyu201510@gmail.com>, 2020.
# Alexandros Theodotou <alex@zrythm.org>, 2020.
# Eric <spice2wolf@gmail.com>, 2021.
# UnluckyNinja <unluckyninja1994@gmail.com>, 2021.
# Liu Tao <lyuutau@outlook.com>, 2021.
# poi <erbaotao@outlook.com>, 2022.
# Eric <alchemillatruth@purelymail.com>, 2022.
# 刘韬 <lyuutau@outlook.com>, 2022.
# Cris Q <qygw@outlook.com>, 2022.
# Hugel <qihu@nfschina.com>, 2022.
# Eric <hamburger1024@firemail.cc>, 2022.
# Eric <hamburger1024@mailbox.org>, 2022.
# SunRuikang <srk888666@qq.com>, 2022.
# Martin LYU <my2605070493@gmail.com>, 2023.
# TheInterestingSoul <wangpy01@outlook.com>, 2023.
# Frank <1425943868ho@gmail.com>, 2023.
# 金东杰 <ar0m@tutanota.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zrythm 0.4.088\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \"https://gitlab.zrythm.org/zrythm/zrythm/-/issues\"\n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-01 21:55+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-20 20:45+0000\n"
"Last-Translator: 金东杰 <ar0m@tutanota.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"zrythm/zrythm/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.1-dev\n"

#: inc/dsp/exporter.h:127
msgid "Before inserts"
msgstr "插入前"

#: inc/dsp/exporter.h:128
msgid "Pre-fader"
msgstr "前推子"

#: inc/dsp/exporter.h:129
msgid "Post fader"
msgstr "后推子"

#: inc/dsp/track.h:165 src/gui/widgets/track_properties_expander.c:94
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:326
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:698
msgid "Instrument"
msgstr "乐器"

#: inc/dsp/track.h:166 src/dsp/region.c:473 src/gui/widgets/bot_bar.c:408
#: resources/ui/file_browser_filters.ui:10
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1219
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: inc/dsp/track.h:167 src/gui/widgets/route_target_selector.c:87
#: src/project/project_init_flow_manager.c:554
msgid "Master"
msgstr "控制"

#: inc/dsp/track.h:168 src/dsp/region.c:479
msgid "Chord"
msgstr "和弦"

#: inc/dsp/track.h:169 inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:41
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:88
msgid "Marker"
msgstr "标记"

#: inc/dsp/track.h:170 src/dsp/tempo_track.c:83
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:153
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:363
msgid "Tempo"
msgstr "节奏"

#: inc/dsp/track.h:171
msgid "Modulator"
msgstr "调幅器"

#: inc/dsp/track.h:172
msgid "Audio FX"
msgstr "音频FX"

#: inc/dsp/track.h:173
msgid "Audio Group"
msgstr "音频组"

#: inc/dsp/track.h:174 src/dsp/region.c:470
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:342
#: resources/ui/file_browser_filters.ui:18
msgid "MIDI"
msgstr "MIDI"

#: inc/dsp/track.h:175
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:323
msgid "MIDI FX"
msgstr "MIDI FX"

#: inc/dsp/track.h:176
msgid "MIDI Group"
msgstr "MIDI组"

#: inc/dsp/track.h:177
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: inc/dsp/snap_grid.h:52
msgid "bar"
msgstr "小节"

#: inc/dsp/snap_grid.h:53
msgid "beat"
msgstr "拍"

#: inc/dsp/snap_grid.h:73 src/gui/widgets/digital_meter.c:434
msgid "normal"
msgstr "正常"

#: inc/dsp/snap_grid.h:74 src/gui/widgets/digital_meter.c:437
msgid "dotted"
msgstr "带点"

#: inc/dsp/snap_grid.h:75 src/gui/widgets/digital_meter.c:440
msgid "triplet"
msgstr "三元组"

#: inc/dsp/engine.h:172
msgid "1,024"
msgstr "1,024"

#: inc/dsp/engine.h:172
msgid "2,048"
msgstr "2,048"

#: inc/dsp/engine.h:172
msgid "4,096"
msgstr "4,096"

#: inc/dsp/engine.h:197
msgid "22,050"
msgstr "22,050"

#: inc/dsp/engine.h:197
msgid "32,000"
msgstr "32,000"

#: inc/dsp/engine.h:197
msgid "44,100"
msgstr "44,100"

#: inc/dsp/engine.h:197
msgid "48,000"
msgstr "48,000"

#: inc/dsp/engine.h:198
msgid "88,200"
msgstr "88,200"

#: inc/dsp/engine.h:198
msgid "96,000"
msgstr "96,000"

#: inc/dsp/engine.h:198
msgid "192,000"
msgstr "192,000"

#. TRANSLATORS: Dummy backend
#: inc/dsp/engine.h:242 inc/dsp/engine.h:297
#: inc/plugins/plugin_descriptor.h:142
msgid "Dummy"
msgstr "虚拟的"

#: inc/dsp/engine.h:242
msgid "Dummy (libsoundio)"
msgstr "Dummy (libsoundio)"

#: inc/dsp/engine.h:298
msgid "ALSA Sequencer (not working)"
msgstr "ALSA 音序器（失灵）"

#: inc/dsp/engine.h:299
msgid "ALSA Sequencer (rtmidi)"
msgstr "ALSA 音序器（rtmidi）"

#: inc/dsp/audio_function.h:55
msgid "Invert"
msgstr "反转"

#: inc/dsp/audio_function.h:56
msgid "Normalize peak"
msgstr "正常化峰值"

#: inc/dsp/audio_function.h:57
msgid "Normalize RMS"
msgstr "正常化 RMS"

#: inc/dsp/audio_function.h:58
msgid "Normalize LUFS"
msgstr "正常化 LUFS"

#: inc/dsp/audio_function.h:59
msgid "Linear fade in"
msgstr "线性淡入"

#: inc/dsp/audio_function.h:60
msgid "Linear fade out"
msgstr "线性淡出"

#: inc/dsp/audio_function.h:61 src/gui/widgets/home_toolbar.c:125
msgid "Nudge left"
msgstr ""

#: inc/dsp/audio_function.h:62 src/gui/widgets/home_toolbar.c:126
msgid "Nudge right"
msgstr ""

#: inc/dsp/audio_function.h:63
msgid "Reverse"
msgstr "反转"

#: inc/dsp/audio_function.h:64
msgid "Pitch shift"
msgstr "移调"

#: inc/dsp/audio_function.h:65
msgid "External program"
msgstr ""

#: inc/dsp/audio_function.h:66
msgid "Guile script"
msgstr "Guile 脚本"

#: inc/dsp/audio_function.h:67
msgid "Custom plugin"
msgstr "自定义插件"

#: inc/dsp/audio_function.h:68 src/dsp/channel_send.c:73
#: src/dsp/channel_send.c:95
msgid "Invalid"
msgstr "无效化"

#: inc/dsp/midi_function.h:42 resources/ui/editor_toolbar.ui:154
msgid "Crescendo"
msgstr "渐强"

#: inc/dsp/midi_function.h:43 resources/ui/editor_toolbar.ui:160
msgid "Flam"
msgstr "装饰音"

#: inc/dsp/midi_function.h:44 inc/dsp/automation_function.h:34
msgid "Flip H"
msgstr "水平翻转"

#: inc/dsp/midi_function.h:45 inc/dsp/automation_function.h:35
msgid "Flip V"
msgstr "竖直翻转"

#: inc/dsp/midi_function.h:46 resources/ui/editor_toolbar.ui:181
msgid "Legato"
msgstr "连奏"

#: inc/dsp/midi_function.h:47 resources/ui/editor_toolbar.ui:187
msgid "Portato"
msgstr "次断音"

#: inc/dsp/midi_function.h:48 resources/ui/editor_toolbar.ui:193
msgid "Staccato"
msgstr "断奏"

#: inc/dsp/midi_function.h:49 resources/ui/editor_toolbar.ui:199
msgid "Strum"
msgstr "扫弦"

#: inc/dsp/transport.h:51 inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:35
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:82 src/dsp/channel_send.c:56
#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:61
#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:77
#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:112
#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:204
#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:157
#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:158
msgid "None"
msgstr "无"

#: inc/dsp/transport.h:52
msgid "1 bar"
msgstr "1 小节"

#: inc/dsp/transport.h:53
msgid "2 bars"
msgstr "2 小节"

#: inc/dsp/transport.h:54
msgid "4 bars"
msgstr "4 小节"

#: inc/dsp/region.h:62 src/gui/widgets/track.c:968
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

#: inc/dsp/region.h:63 src/dsp/automation_track.c:159
#: src/gui/widgets/snap_grid.c:42 src/gui/widgets/bot_bar.c:414
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: inc/dsp/region.h:64 src/dsp/automation_track.c:153
#: src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:150
#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:194
#: src/gui/widgets/item_factory.c:576 src/gui/widgets/bot_bar.c:414
msgid "On"
msgstr "开"

#: inc/dsp/scale.h:129 inc/schemas/dsp/scale.h:93
msgid "Chromatic"
msgstr "半音阶"

#: inc/dsp/scale.h:130 inc/schemas/dsp/scale.h:94
msgid "Major"
msgstr "大调"

#: inc/dsp/scale.h:131 inc/schemas/dsp/scale.h:95
msgid "Minor"
msgstr "小调"

#: inc/dsp/scale.h:132 inc/schemas/dsp/scale.h:96
msgid "Ionian"
msgstr "自然大调音阶"

#: inc/dsp/scale.h:133 inc/schemas/dsp/scale.h:97
msgid "Dorian"
msgstr "多利亚音阶"

#: inc/dsp/scale.h:134 inc/schemas/dsp/scale.h:98
msgid "Phrygian"
msgstr "弗里吉亚音阶"

#: inc/dsp/scale.h:135 inc/schemas/dsp/scale.h:99
msgid "Lydian"
msgstr "利底亚音阶"

#: inc/dsp/scale.h:136 inc/schemas/dsp/scale.h:100
msgid "Mixolydian"
msgstr "混合利底亚音阶"

#: inc/dsp/scale.h:137 inc/schemas/dsp/scale.h:101
msgid "Aeolian"
msgstr "伊奥利亚音阶"

#: inc/dsp/scale.h:138 inc/schemas/dsp/scale.h:102
msgid "Locrian"
msgstr "洛克里亚音阶"

#: inc/dsp/scale.h:139 inc/schemas/dsp/scale.h:103
msgid "Melodic Minor"
msgstr "旋律小调音阶"

#: inc/dsp/scale.h:140 inc/schemas/dsp/scale.h:104
msgid "Harmonic Minor"
msgstr "和声小调音阶"

#: inc/dsp/scale.h:141 inc/schemas/dsp/scale.h:105
msgid "Whole Tone"
msgstr "全音音阶"

#: inc/dsp/scale.h:142 inc/schemas/dsp/scale.h:106
msgid "Major Pentatonic"
msgstr "大调五声音阶"

#: inc/dsp/scale.h:143 inc/schemas/dsp/scale.h:107
msgid "Minor Pentatonic"
msgstr "小调五声音阶"

#: inc/dsp/scale.h:144 inc/schemas/dsp/scale.h:108
msgid "Octatonic Half Whole"
msgstr "八音半全音"

#: inc/dsp/scale.h:145 inc/schemas/dsp/scale.h:109
msgid "Octatonic Whole Half"
msgstr "八分音符整半"

#: inc/dsp/scale.h:146 inc/schemas/dsp/scale.h:110
msgid "Acoustic"
msgstr "乐器原声的"

#: inc/dsp/scale.h:147 inc/schemas/dsp/scale.h:111
msgid "Harmonic Major"
msgstr "和声大调音阶"

#: inc/dsp/scale.h:148 inc/schemas/dsp/scale.h:112
msgid "Phrygian Dominant"
msgstr "属弗里吉亚调"

#: inc/dsp/scale.h:149 inc/schemas/dsp/scale.h:113
msgid "Major Locrian"
msgstr "洛克里亚调式"

#: inc/dsp/scale.h:150 inc/schemas/dsp/scale.h:114
msgid "Algerian"
msgstr "阿尔及利亚调式"

#: inc/dsp/scale.h:151 inc/schemas/dsp/scale.h:115
msgid "Augmented"
msgstr "增音阶"

#: inc/dsp/scale.h:152 inc/schemas/dsp/scale.h:116
msgid "Double Harmonic"
msgstr "双和声式"

#: inc/dsp/scale.h:153 inc/schemas/dsp/scale.h:117
msgid "Chinese"
msgstr "中国音阶"

#: inc/dsp/scale.h:154 inc/schemas/dsp/scale.h:118
msgid "Diminished"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:155 inc/schemas/dsp/scale.h:119
msgid "Dominant Diminished"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:156 inc/schemas/dsp/scale.h:120
msgid "Egyptian"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:157 inc/schemas/dsp/scale.h:121
msgid "Eight Tone Spanish"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:158 inc/schemas/dsp/scale.h:122
msgid "Enigmatic"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:159 inc/schemas/dsp/scale.h:123
msgid "Geez"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:160 inc/schemas/dsp/scale.h:124
msgid "Hindu"
msgstr "印度调式"

#: inc/dsp/scale.h:161 inc/schemas/dsp/scale.h:125
msgid "Hirajoshi"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:162 inc/schemas/dsp/scale.h:126
msgid "Hungarian Gypsy"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:163 inc/schemas/dsp/scale.h:127
msgid "Insen"
msgstr "日本 Insen 音阶"

#: inc/dsp/scale.h:164 inc/schemas/dsp/scale.h:128
msgid "Neapolitan Major"
msgstr "意大利那不勒斯大调音阶"

#: inc/dsp/scale.h:165 inc/schemas/dsp/scale.h:129
msgid "Neapolitan Minor"
msgstr "意大利那不勒斯小调音阶"

#: inc/dsp/scale.h:166 inc/schemas/dsp/scale.h:130
msgid "Oriental"
msgstr "东方音阶"

#: inc/dsp/scale.h:167 inc/schemas/dsp/scale.h:131
msgid "Romanian Minor"
msgstr "罗马尼亚小调音阶"

#: inc/dsp/scale.h:168 inc/schemas/dsp/scale.h:132
msgid "Altered"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:169 inc/schemas/dsp/scale.h:133
msgid "Maqam"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:170 inc/schemas/dsp/scale.h:134
msgid "Yo"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:171 inc/schemas/dsp/scale.h:135
msgid "Bebop Locrian"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:172 inc/schemas/dsp/scale.h:136
msgid "Bebop Dominant"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:173 inc/schemas/dsp/scale.h:137
msgid "Bebop Major"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:174 inc/schemas/dsp/scale.h:138
msgid "Super Locrian"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:175 inc/schemas/dsp/scale.h:139
msgid "Enigmatic Minor"
msgstr "神秘小调音阶"

#: inc/dsp/scale.h:176 inc/schemas/dsp/scale.h:140
msgid "Composite"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:177 inc/schemas/dsp/scale.h:141
msgid "Bhairav"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:178 inc/schemas/dsp/scale.h:142
msgid "Hungarian Minor"
msgstr "匈牙利小调音阶"

#: inc/dsp/scale.h:179 inc/schemas/dsp/scale.h:143
msgid "Persian"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:180 inc/schemas/dsp/scale.h:144
msgid "Iwato"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:181 inc/schemas/dsp/scale.h:145
msgid "Kumoi"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:182 inc/schemas/dsp/scale.h:146
msgid "Pelog"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:183 inc/schemas/dsp/scale.h:147
msgid "Prometheus"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:184 inc/schemas/dsp/scale.h:148
msgid "Prometheus Neapolitan"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:185 inc/schemas/dsp/scale.h:149
msgid "Prometheus Liszt"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:186 inc/schemas/dsp/scale.h:150
msgid "Balinese"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:187 inc/schemas/dsp/scale.h:151
msgid "RagaTodi"
msgstr ""

#: inc/dsp/scale.h:188 inc/schemas/dsp/scale.h:152
msgid "Japanese 1"
msgstr "日本 1"

#: inc/dsp/scale.h:189 inc/schemas/dsp/scale.h:153
msgid "Japanese 2"
msgstr "日本 2"

#. TRANSLATORS: decibels
#: inc/dsp/pan.h:37
msgid "0dB"
msgstr "0dB"

#: inc/dsp/pan.h:38
msgid "-3dB"
msgstr "-3dB"

#: inc/dsp/pan.h:39
msgid "-6dB"
msgstr "-6dB"

#. TRANSLATORS: Pan algorithm
#: inc/dsp/pan.h:59 src/dsp/curve.c:344 src/utils/ui.c:587
msgid "Linear"
msgstr "线性"

#: inc/dsp/pan.h:60 src/utils/ui.c:588
msgid "Square Root"
msgstr "平方根"

#: inc/dsp/pan.h:61
msgid "Sine"
msgstr "正弦"

#: inc/dsp/curve.h:97 inc/schemas/dsp/curve.h:28 src/dsp/curve.c:56
#, c-format
msgid "Exponent"
msgstr "指数"

#: inc/dsp/curve.h:98 inc/schemas/dsp/curve.h:29 src/dsp/curve.c:59
#, c-format
msgid "Superellipse"
msgstr "超椭圆"

#: inc/dsp/curve.h:99 inc/schemas/dsp/curve.h:30 src/dsp/curve.c:359
msgid "Vital"
msgstr "Vital"

#: inc/dsp/curve.h:100 inc/schemas/dsp/curve.h:31 src/dsp/curve.c:65
#, c-format
msgid "Pulse"
msgstr "Pulse"

#: inc/dsp/curve.h:101 inc/schemas/dsp/curve.h:32 src/dsp/curve.c:68
#: src/dsp/curve.c:356
#, c-format
msgid "Logarithmic"
msgstr ""

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:36
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:83
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:489
msgid "All"
msgstr "全部"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:37
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:84 resources/ui/inspector_master.ui:7
#: resources/ui/inspector_ap.ui:7 resources/ui/inspector_midi.ui:7
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:38
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:85
msgid "Midi Note"
msgstr "midi记录"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:39
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:86
msgid "Chord Object"
msgstr "chord工程"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:40
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:87
msgid "Scale Object"
msgstr "缩放对象"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:42
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:89
msgid "Automation Point"
msgstr "自动化轨关键点"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:43
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:90 src/gui/widgets/velocity_settings.c:64
#: src/gui/widgets/event_viewer.c:604 src/gui/widgets/item_factory.c:248
#: src/gui/widgets/item_factory.c:746
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:172
#: resources/ui/midi_editor_space.ui:62
msgid "Velocity"
msgstr "力度"

#: inc/utils/gtk.h:42
#, fuzzy
msgid "MIDI learn"
msgstr "MIDI Iearn"

#: inc/utils/gtk.h:45
msgid "Cu_t"
msgstr "剪切"

#: inc/utils/gtk.h:48
msgid "_Copy"
msgstr "复制"

#: inc/utils/gtk.h:51
msgid "_Paste"
msgstr "粘贴"

#: inc/utils/gtk.h:54 src/actions/actions.c:1799 src/actions/actions.c:3329
#: src/actions/actions.c:3381 src/actions/actions.c:3482
#: src/actions/actions.c:3602 src/actions/actions.c:3870
#: src/settings/chord_preset.c:107 src/settings/chord_preset_pack.c:134
msgid "_Delete"
msgstr "删除"

#. TRANSLATORS: deselects everything
#: inc/utils/gtk.h:58
msgid "Cle_ar Selection"
msgstr "清空选项"

#: inc/utils/gtk.h:61
msgid "Select A_ll"
msgstr "全选"

#: inc/utils/gtk.h:64 src/gui/widgets/home_toolbar.c:120
msgid "Duplicate"
msgstr "重复"

#: inc/utils/gtk.h:67 src/gui/widgets/track.c:332 src/gui/widgets/track.c:831
#: src/gui/widgets/monitor_section.c:35 src/gui/widgets/monitor_section.c:272
#: src/gui/widgets/channel.c:627 resources/ui/fader_buttons.ui:53
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:316
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: inc/utils/gtk.h:70 src/gui/widgets/track.c:328 src/gui/widgets/track.c:838
#: src/gui/widgets/channel.c:634
msgid "Unmute"
msgstr "取消静音"

#: inc/utils/ui.h:82
msgid "High"
msgstr "高"

#: inc/utils/ui.h:83
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: inc/utils/ui.h:84
msgid "Low"
msgstr "低"

#: inc/utils/ui.h:85
msgid "Ultra Low"
msgstr "极低"

#: src/project.c:302
#, c-format
msgid "Failed to create backup directory %s"
msgstr "未能备份文件夹 %s"

#: src/project.c:497
#, c-format
msgid "Unable to read file at %s"
msgstr "无法读取位于 %s 文件"

#: src/project.c:513
#, c-format
msgid "Failed to decompress project file at %s"
msgstr "解压缩 %s 项目文件失败"

#: src/project.c:637 src/actions/actions.c:703 src/actions/actions.c:790
#: src/actions/actions.c:844 src/actions/actions.c:863
#: src/gui/widgets/main_window.c:123
#: src/project/project_init_flow_manager.c:655
msgid "Failed to save project"
msgstr "未能保存项目"

#: src/project.c:791
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize project"
msgstr "反序列化 YAML 项目失败"

#: src/project.c:804
msgid "Failed to compress project file"
msgstr "未能解压缩工程文件"

#: src/project.c:845 src/project.c:848
msgid "Backup saved."
msgstr "备份已保存。"

#: src/project.c:858
msgid "Project saved."
msgstr "项目已保存。"

#: src/project.c:1052
#, fuzzy
msgid "Failed to write audio pool to disk"
msgstr "未能创建音轨"

#: src/project.c:1064
msgid "Failed to clone project"
msgstr "未能克隆项目"

#: src/zrythm_app.c:126
msgid "Error - Backtrace:\n"
msgstr "错误-回溯:\n"

#: src/zrythm_app.c:128
#, c-format
msgid "Error: %s - Backtrace:\n"
msgstr "错误:%s-回溯:\n"

#: src/zrythm_app.c:155
#, c-format
msgid "%s has crashed. "
msgstr "%s 已崩溃。 "

#: src/zrythm_app.c:210
msgid "Failed fetching the latest release version"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:223
#, fuzzy
msgid "Changelog"
msgstr "修改颜色"

#: src/zrythm_app.c:225
#, c-format
msgid "Running %s version <b>%s</b>%s%s"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:245
msgid "New Zrythm Version"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:246
#, c-format
msgid ""
"A new version of Zrythm has been released: <b>%s</b>\n"
"\n"
"Your current version is %s"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:337
msgid "Setting up main window"
msgstr "设置主窗口"

#: src/zrythm_app.c:381
#, fuzzy
msgid "No Project Selected"
msgstr "未选中项目"

#: src/zrythm_app.c:384
#, c-format
msgid ""
"No project has been selected or project failed to load. %s will now close."
msgstr "未选择任何项目。%s将会关闭。"

#: src/zrythm_app.c:408
msgid "Loading project"
msgstr "加载项目"

#: src/zrythm_app.c:426
msgid "Initializing settings"
msgstr "初始化设置"

#: src/zrythm_app.c:431
#, c-format
msgid "Initializing %s directories"
msgstr "初始化%s目录"

#. init log
#: src/zrythm_app.c:444
msgid "Initializing logging system"
msgstr "初始化日志记录系统"

#: src/zrythm_app.c:464
msgid "Initializing caches"
msgstr "初始化缓存"

#: src/zrythm_app.c:467
msgid "Initializing file manager"
msgstr "初始化文件管理器"

#: src/zrythm_app.c:472
msgid "Scanning plugins"
msgstr "扫描插件"

#: src/zrythm_app.c:554
msgid "Waiting for project"
msgstr "等待项目"

#: src/zrythm_app.c:767
msgid "Icon Theme Not Found"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:811
#, c-format
msgid ""
"Your user does not have enough privileges to allow %s to lock unlimited "
"memory. This may cause audio dropouts. Please refer to the 'Getting Started' "
"section in the user manual for details."
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:827
#, c-format
msgid "Could not get system memory lock limit (%s)"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:846
#, c-format
msgid "Cannot lock down memory: %s"
msgstr "无法锁定内存：%s"

#: src/zrythm_app.c:972
#, c-format
msgid ""
"%s-%s\n"
"%s\n"
"\n"
"%s comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY!\n"
"\n"
"This is free software, and you are welcome to redistribute it\n"
"under certain conditions. See the file 'COPYING' for details.\n"
"\n"
"Write comments and bugs to %s\n"
"Support this project at https://liberapay.com/Zrythm\n"
"\n"
msgstr ""
"%s-%s \n"
"%s\n"
"\n"
"%s 绝无任何担保责任！\n"
"\n"
"这是自由软件，欢迎您在特定条件下\n"
"对其进行再分发。有关详细信息，请参阅文件`COPYING'。\n"
"\n"
"请将评论和程序错误发送到 %s\n"
"要支持此项目，请前往https://liberapay.com/Zrythm\n"
"\n"

#: src/zrythm_app.c:1336
#, c-format
msgid "File %s not found."
msgstr "文件%s未找到。"

#: src/zrythm_app.c:1355
msgid "An output file was not specified. Please pass one with `--output=FILE`."
msgstr "未指定输出文件。请通过`--output=FILE`传递一个。"

#: src/zrythm_app.c:1406
#, c-format
msgid "Project failed to decompress: %s\n"
msgstr "项目解压缩失败:%s\n"

#: src/zrythm_app.c:1421
msgid "Unknown operation"
msgstr "未知操作"

#: src/zrythm_app.c:1436
#, c-format
msgid "libguile is required for this option\n"
msgstr "该选项需要 libguile\n"

#: src/zrythm_app.c:1574
msgid "Print version information"
msgstr "打印版本信息"

#: src/zrythm_app.c:1576
msgid "Convert ZPJ-FILE to YAML"
msgstr "转换 ZPJ-FILE 为 YAML"

#: src/zrythm_app.c:1578
msgid "Convert YAML-PROJECT-FILE to the .zpj format"
msgstr "转换 YAML-PROJECT-FILE 为 .zpj 格式"

#: src/zrythm_app.c:1580
msgid "Generate a project from SCRIPT-FILE"
msgstr "从脚本文件中生成工程"

#: src/zrythm_app.c:1582
msgid "Print output in user-friendly way"
msgstr "以用户友好的方式打印输出"

#: src/zrythm_app.c:1584
msgid "Print current settings"
msgstr "打印当前设定"

#: src/zrythm_app.c:1586 src/gui/widgets/preferences.c:689
msgid "Reset to factory settings"
msgstr "重置到出厂设置"

#: src/zrythm_app.c:1588
msgid "Override the audio backend to use"
msgstr "覆盖要使用的音频后端"

#: src/zrythm_app.c:1590
msgid "Override the MIDI backend to use"
msgstr "覆盖要使用的MIDI后端"

#: src/zrythm_app.c:1592
msgid "Shorthand for --midi-backend=none --audio-backend=none"
msgstr "为以下简写： --midi-backend=none --audio-backend=none"

#: src/zrythm_app.c:1614
msgid "[PROJECT-FILE]"
msgstr "[PROJECT-FILE]"

#: src/zrythm_app.c:1620
#, c-format
msgid ""
"Examples:\n"
"  --zpj-to-yaml a.zpj > b.yaml        Convert a a.zpj to YAML and save to b."
"yaml\n"
"  --gen-project a.scm -o myproject    Generate myproject from a.scm\n"
"  -p --pretty                         Pretty-print current settings\n"
"\n"
"Please report issues to %s\n"
msgstr ""
"样例:\n"
"\t--zpj-to-yaml a.zpj > b.yaml\t转换 a.zpj 到 YAML 并且保存为 b.yaml\n"
"\t--gen-project a.scm -o myproject\t从 a.scm 生成 myproject\n"
"\t-p --pretty\t以利于阅读的方式打印当前设置\n"
"\n"
"请报告问题至 %s\n"

#: src/zrythm_app.c:1631
#, c-format
msgid "Run %s, optionally passing a project file."
msgstr "运行 %s, 可选地传递一个工程文件。"

#: src/zrythm_app.c:1659
#, c-format
msgid "This version of Zrythm does not support creating more than %d tracks."
msgstr ""

#: src/actions/range_action.c:673 resources/ui/range_action_buttons.ui:11
msgid "Insert silence"
msgstr "插入静默"

#: src/actions/range_action.c:676
msgid "Delete range"
msgstr "删除区间"

#: src/actions/undo_manager.c:191 src/actions/actions.c:1024
msgid "Failed to undo action"
msgstr "未能撤销操作"

#: src/actions/undo_manager.c:241 src/actions/actions.c:1020
msgid "Failed to redo action"
msgstr "未能重做操作"

#: src/actions/undo_manager.c:284
msgid "Failed to perform action"
msgstr "未能执行操作"

#: src/actions/chord_action.c:157
msgid "Change chords"
msgstr "修改和弦"

#: src/actions/port_connection_action.c:167
msgid "Connect ports"
msgstr "连接端口"

#: src/actions/port_connection_action.c:170
msgid "Disconnect ports"
msgstr "断开端口连接"

#: src/actions/port_connection_action.c:173
msgid "Enable port connection"
msgstr "启用端口连接"

#: src/actions/port_connection_action.c:176
msgid "Disable port connection"
msgstr "禁用端口连接"

#: src/actions/port_connection_action.c:179
msgid "Change port connection"
msgstr "改变端口连接"

#: src/actions/midi_mapping_action.c:223
msgid "MIDI mapping enable"
msgstr "MIDI 映射启用"

#: src/actions/midi_mapping_action.c:226
msgid "MIDI mapping disable"
msgstr "MIDI 映射禁用"

#: src/actions/midi_mapping_action.c:229
msgid "MIDI mapping bind"
msgstr "MIDI 映射绑定"

#: src/actions/midi_mapping_action.c:232
msgid "MIDI mapping unbind"
msgstr "MIDI 映射解绑"

#: src/actions/port_action.c:137
msgid "Set control value"
msgstr "设置控件值"

#: src/actions/actions.c:343
#, fuzzy
msgid "Guile Disabled"
msgstr "禁用"

#: src/actions/actions.c:346
#, c-format
msgid ""
"Scripting extensibility with <a href=\"%s\">GNU Guile</a> is not enabled in "
"your %s installation."
msgstr "您的%s安装中未启用使用<a href=\"%s\">GNU Guile</a>的脚本扩展性。"

#: src/actions/actions.c:718
#, fuzzy
msgid "Discard Changes?"
msgstr "未保存的更改"

#: src/actions/actions.c:719
msgid "Any unsaved changes to the current project will be lost. Continue?"
msgstr "任何未保存的对当前项目的更改都将丢失。是否继续？"

#: src/actions/actions.c:722 src/actions/actions.c:811
#: src/actions/actions.c:1798 src/actions/actions.c:3328
#: src/actions/actions.c:3380 src/actions/actions.c:3481
#: src/actions/actions.c:3601 src/actions/actions.c:3869 src/dsp/clip.c:688
#: src/utils/dialogs.c:23 src/gui/widgets/main_window.c:156
#: src/gui/widgets/preferences.c:173
#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:93
#: src/gui/widgets/tracklist.c:334
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:340
#: src/gui/widgets/dialogs/file_import_progress_dialog.c:231
#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:112
#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1205
#: src/gui/widgets/dialogs/create_project_dialog.c:106
#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:179
#: src/gui/widgets/dialogs/track_icon_chooser_dialog.c:158
#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:131
#: src/plugins/plugin_gtk.c:86 src/plugins/plugin_gtk.c:297
#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:61 src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:244
#: resources/ui/first_run_window.ui:38 resources/ui/quantize_dialog.ui:149
#: resources/ui/port_selector_dialog.ui:120
#: resources/ui/string_entry_dialog.ui:10
msgid "_Cancel"
msgstr "取消（_C）"

#: src/actions/actions.c:722 src/actions/actions.c:811
#: src/gui/widgets/main_window.c:156
msgid "_Discard"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:723 src/actions/actions.c:812
#: src/gui/widgets/main_window.c:157
#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:130
#: src/plugins/plugin_gtk.c:87 src/plugins/plugin_gtk.c:298
#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:62
msgid "_Save"
msgstr "保存（_S）"

#: src/actions/actions.c:740
msgid "Failed to load project"
msgstr "未能加载项目"

#: src/actions/actions.c:766 src/gui/widgets/project_toolbar.c:22
#: resources/ui/project_assistant.ui:34
msgid "Open Project"
msgstr "开放项目"

#: src/actions/actions.c:806 src/gui/widgets/main_window.c:151
#, fuzzy
msgid "Save Changes?"
msgstr "未保存的更改"

#: src/actions/actions.c:807
msgid ""
"The project contains unsaved changes. If you proceed, any unsaved changes "
"will be lost."
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:882
msgid "Save Project"
msgstr "保存项目"

#: src/actions/actions.c:915
msgid "Export routing graph"
msgstr "导出路由图"

#: src/actions/actions.c:916
msgid "Image (PNG)"
msgstr "图像(PNG)"

#: src/actions/actions.c:916
msgid "Image (SVG)"
msgstr "图像(SVG)"

#: src/actions/actions.c:916
msgid "Dot graph"
msgstr "dot图"

#: src/actions/actions.c:921
#, c-format
msgid ""
"The graph will be exported to <a href=\"%s\">%s</a>\n"
"Please select a format to export as"
msgstr ""
"图形将导出到<a href=\"%s\">%s</a>\n"
"请选择导出格式"

#: src/actions/actions.c:968
msgid "Graph exported"
msgstr "图形导出"

#: src/actions/actions.c:996 src/guile/actions/undo_manager.c:66
msgid "Failed to undo"
msgstr "撤销失败"

#: src/actions/actions.c:1059 src/guile/actions/undo_manager.c:89
msgid "Failed to redo"
msgstr "未能重做"

#: src/actions/actions.c:1096 src/actions/actions.c:1109
#: src/actions/actions.c:1308
msgid "Failed to delete selections"
msgstr "删除所选失败"

#: src/actions/actions.c:1268
msgid "Can't paste incompatible data"
msgstr "无法粘贴不兼容的数据"

#: src/actions/actions.c:1333
msgid "Failed to duplicate selections"
msgstr "未能复制所选"

#: src/actions/actions.c:1544
msgid "Failed to unbind"
msgstr "未能解绑"

#: src/actions/actions.c:1578 src/actions/actions.c:2037
#: src/actions/actions.c:2064
msgid "Failed to quantize"
msgstr "量化失败"

#: src/actions/actions.c:1648 src/dsp/track.c:3446
#: src/gui/widgets/panel_file_browser.c:420 src/settings/plugin_settings.c:322
#: src/settings/plugin_settings.c:335 src/settings/plugin_settings.c:398
#: src/settings/plugin_settings.c:495
msgid "Failed to create track"
msgstr "未能创建音轨"

#: src/actions/actions.c:1700
msgid "Failed to duplicate tracks"
msgstr "复制音轨失败"

#: src/actions/actions.c:1775 src/actions/actions.c:1821
msgid "Failed to delete tracks"
msgstr "删除音轨失败"

#: src/actions/actions.c:1793
#, fuzzy
msgid "Delete Tracks?"
msgstr "删除音道"

#: src/actions/actions.c:1794
msgid ""
"The selected tracks contain uninstantiated plugins. Deleting them will not "
"be undoable and the undo history will be cleared. Continue with deletion?"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:1853
msgid "Failed to pin/unpin tracks"
msgstr "未能固定/取消固定音轨"

#: src/actions/actions.c:1864
msgid "Failed to solo tracks"
msgstr "未能 solo 音轨"

#: src/actions/actions.c:1875
msgid "Failed to unsolo tracks"
msgstr "未能取消 solo 音轨"

#: src/actions/actions.c:1886
msgid "Failed to mute tracks"
msgstr "未能将音轨静音"

#: src/actions/actions.c:1897
msgid "Failed to unmute tracks"
msgstr "未能取消音轨静音"

#: src/actions/actions.c:1908
msgid "Failed to listen tracks"
msgstr "倾听音轨失败"

#: src/actions/actions.c:1919
msgid "Failed to unlisten tracks"
msgstr "未能取消倾听音轨"

#: src/actions/actions.c:1930
msgid "Failed to enable tracks"
msgstr "启用音轨失败"

#: src/actions/actions.c:1941
msgid "Failed to disable tracks"
msgstr "禁用音轨失败"

#: src/actions/actions.c:2079
#, fuzzy
msgid "Invalid Selection For Quantize"
msgstr "无效时间范围"

#: src/actions/actions.c:2080
#, c-format
msgid ""
"Must select either the timeline or the editor first. The current selection "
"is %s"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:2147
msgid "Failed to mute selections"
msgstr "未能将选区静音"

#: src/actions/actions.c:2160
msgid "No regions selected"
msgstr "未选择区域"

#: src/actions/actions.c:2166
msgid "Selections must be on the same lane"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:2171
msgid "Cannot merge looped regions"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:2185
msgid "Failed to merge selections"
msgstr "未能合并选区"

#: src/actions/actions.c:2284
msgid "Failed to insert silence"
msgstr "未能插入静音"

#: src/actions/actions.c:2301
msgid "Failed to remove range"
msgstr "无法移除区间"

#: src/actions/actions.c:2377 src/actions/arranger_selections.c:538
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:274
msgid "Failed to apply MIDI function"
msgstr "未能应用 MIDI 功能"

#: src/actions/actions.c:2409 src/actions/arranger_selections.c:570
msgid "Failed to apply automation function"
msgstr "未能应用包络线功能"

#: src/actions/actions.c:2449 src/actions/actions.c:2996
#: src/actions/arranger_selections.c:607 src/actions/arranger_selections.c:618
msgid "Failed to apply audio function"
msgstr "应用音频功能失败"

#: src/actions/actions.c:2464
#, fuzzy
msgid "Please enter a valid ratio."
msgstr "请输入有效名称。"

#: src/actions/actions.c:2598
#, fuzzy
msgid "Pitch Ratio"
msgstr "音调"

#: src/actions/actions.c:2679
#: src/gui/widgets/popovers/track_filter_popover.c:261
msgid "Track name"
msgstr "曲目名称"

#: src/actions/actions.c:2698
msgid "Object name"
msgstr "对象名称"

#: src/actions/actions.c:2729
msgid "An object cannot be created at the selected location."
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:2763
msgid "Failed to set region color"
msgstr "未能设置区域颜色"

#: src/actions/actions.c:2790
#, fuzzy
msgid "Region Color"
msgstr "区域颜色"

#: src/actions/actions.c:2822
msgid "Failed to reset region color"
msgstr "未能重设区域颜色"

#: src/actions/actions.c:2861
msgid "Please enter a BPM"
msgstr "请输入 BPM"

#. TODO
#: src/actions/actions.c:2869 src/dsp/scale.c:516
#: src/gui/widgets/tracklist.c:316 src/gui/widgets/tracklist.c:360
msgid "Unimplemented"
msgstr "未实现"

#: src/actions/actions.c:2869
#, fuzzy
msgid "Tap BPM not implemented yet"
msgstr "未执行操作"

#: src/actions/actions.c:2924
msgid "Failed to move selections"
msgstr "未能移动选区"

#: src/actions/actions.c:2940
#, c-format
msgid "Detected BPM: %.2f"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:2942
msgid "Candidates:"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:3100
msgid "Failed to set curve algorithm"
msgstr "曲线算法设置失败"

#: src/actions/actions.c:3149
msgid "Failed to edit fades"
msgstr "编辑淡入淡出失败"

#: src/actions/actions.c:3211
msgid ""
"No custom preset packs found. Please create a preset pack first from the "
"chord preset browser."
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:3282
#, fuzzy
msgid "Failed to create pack"
msgstr "未能创建音轨"

#: src/actions/actions.c:3294 src/actions/actions.c:3349
msgid "Preset Pack Name"
msgstr "预设包名"

#: src/actions/actions.c:3325 src/actions/actions.c:3377
#: src/actions/actions.c:3598 src/actions/actions.c:3862
#, fuzzy
msgid "Delete?"
msgstr "删除"

#: src/actions/actions.c:3326
msgid "Are you sure you want to delete this chord preset pack?"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:3378
msgid "Are you sure you want to delete this chord preset?"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:3401
#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:138
msgid "Preset Name"
msgstr "预设名"

#: src/actions/actions.c:3421 src/gui/widgets/balance_control.c:238
#: src/gui/widgets/balance_control.c:303 src/gui/widgets/balance_control.c:345
msgid "Failed to change balance"
msgstr "未能更改平衡"

#: src/actions/actions.c:3455 src/gui/widgets/modulator_inner.c:71
msgid "Failed to delete plugins"
msgstr "未能删除插件"

#: src/actions/actions.c:3477
#, fuzzy
msgid "Delete Plugins?"
msgstr "删除插件"

#: src/actions/actions.c:3478
msgid ""
"The selection contains uninstantiated plugins. Deleting them will not be "
"undoable and the undo history will be cleared."
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:3529
#, c-format
msgid "Failed to reset %s"
msgstr "未能重设 %s"

#: src/actions/actions.c:3554
#, c-format
msgid "Failed to disconnect %s from %s"
msgstr "未能将 %s 与 %s 断开"

#: src/actions/actions.c:3593
msgid "Cannot delete standard bookmark"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:3599
msgid "Are you sure you want to delete this bookmark?"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:3793 src/actions/actions.c:3824
msgid "Collection name"
msgstr "集锦名称"

#: src/actions/actions.c:3865
#, c-format
msgid ""
"The collection '%s' contains %d plugins. Are you sure you want to remove it?"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:4041
msgid "Failed to change direct output"
msgstr "设置直接输出失败"

#: src/actions/tracklist_selections.c:191
msgid "Cannot duplicate tracks: selection contains an uncopyable track"
msgstr ""

#: src/actions/tracklist_selections.c:202
msgid "Cannot delete tracks: selection contains an undeletable track"
msgstr ""

#: src/actions/tracklist_selections.c:275
#, c-format
msgid "Failed getting contents for %s"
msgstr "未能获取 %s 的内容"

#: src/actions/tracklist_selections.c:289 src/dsp/track.c:1953
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed creating audio clip from file at %s"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/actions/tracklist_selections.c:316
msgid "No tracks selected"
msgstr "未选择音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:332
msgid "Failed to clone tracklist selections"
msgstr ""

#: src/actions/tracklist_selections.c:347
#: src/actions/tracklist_selections.c:913
#: src/actions/tracklist_selections.c:1322 src/dsp/tracklist.c:1583
#: src/dsp/tracklist.c:1695
msgid "Failed to clone track"
msgstr "未能克隆音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:372
msgid "Failed to clone tracklist selections: "
msgstr ""

#: src/actions/tracklist_selections.c:670
#, c-format
msgid "%s Track"
msgstr "%s音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:707 src/dsp/sample_processor.c:506
#: src/dsp/channel.c:1825
#, c-format
msgid "Failed to create plugin %s"
msgstr "未能创建插件 %s"

#: src/actions/tracklist_selections.c:715
#, c-format
msgid "Error instantiating plugin %s"
msgstr "实例化插件 %s 发生错误"

#: src/actions/tracklist_selections.c:786
#, c-format
msgid "Failed saving file %s"
msgstr "未能保存文件 %s"

#: src/actions/tracklist_selections.c:875
#, c-format
msgid "Failed to create track at %d"
msgstr "未能于 %d 创建音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1828
msgid "Copy Track inside"
msgstr "复制内部音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1830
msgid "Copy Track"
msgstr "复制曲目"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1836
#, c-format
msgid "Copy %d Tracks inside"
msgstr "复制%d条内部音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1839
#, c-format
msgid "Copy %d Tracks"
msgstr "复制%d条音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1846
#, c-format
msgid "Create %s Track"
msgstr "创建%s音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1851
#, c-format
msgid "Create %d %s Tracks"
msgstr "创建%d%s曲目"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1857
msgid "Delete Track"
msgstr "删除音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1862
#, c-format
msgid "Delete %d Tracks"
msgstr "删除%d首曲目"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1873
msgid "Solo Track"
msgstr "独奏曲目"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1875
msgid "Unsolo Track"
msgstr "非独奏曲目"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1878
#, fuzzy
msgid "Solo Lane"
msgstr "独奏 Lane"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1880
msgid "Unsolo Lane"
msgstr "非独奏 Lane"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1883
msgid "Mute Track"
msgstr "静音音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1885
msgid "Unmute Track"
msgstr "取消音轨静音"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1888
msgid "Mute Lane"
msgstr "静音音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1890
msgid "Unmute Lane"
msgstr "取消 Lane 静音"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1893
msgid "Listen Track"
msgstr "听音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1895
msgid "Unlisten Track"
msgstr "取消收听音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1898
msgid "Enable Track"
msgstr "启用音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1900
msgid "Disable Track"
msgstr "禁用音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1903
msgid "Fold Track"
msgstr "折叠音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1905
msgid "Unfold Track"
msgstr "展开音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1908
#, c-format
msgid "Change Fader from %.1f to %.1f"
msgstr ""

#: src/actions/tracklist_selections.c:1912
#, fuzzy, c-format
msgid "Change Pan from %.1f to %.1f"
msgstr "%.1f到%.1f"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1915
#: src/actions/tracklist_selections.c:1973
msgid "Change direct out"
msgstr "更改直接输出"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1917
msgid "Rename track"
msgstr "重命名音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1919
msgid "Rename lane"
msgstr "重命名音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1921
#: src/actions/tracklist_selections.c:1969
msgid "Change color"
msgstr "修改颜色"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1923
msgid "Change icon"
msgstr "修改图标"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1925
msgid "Change comment"
msgstr "修改注解"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1927
#: src/actions/tracklist_selections.c:1971
msgid "Change MIDI fader mode"
msgstr "更改 MIDI 音量控制器模式"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1938
#, c-format
msgid "Solo %d Tracks"
msgstr "独奏 %d 音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1941
#, c-format
msgid "Unsolo %d Tracks"
msgstr "非独奏 %d 音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1944
#, c-format
msgid "Mute %d Tracks"
msgstr "静音 %d音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1947
#, c-format
msgid "Unmute %d Tracks"
msgstr "取消对 %d 音轨的静音"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1951
#, c-format
msgid "Listen %d Tracks"
msgstr "收听 %d 道音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1954
#, c-format
msgid "Unlisten %d Tracks"
msgstr "取消收听 %d 道音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1958
#, c-format
msgid "Enable %d Tracks"
msgstr "启用 %d 条音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1961
#, c-format
msgid "Disable %d Tracks"
msgstr "禁用 %d 条音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1964
#, c-format
msgid "Fold %d Tracks"
msgstr "折叠 %d 条音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1967
#, c-format
msgid "Unfold %d Tracks"
msgstr "展开 %d 条音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1984
msgid "Move Track inside"
msgstr "移动内部音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1988
msgid "Move Track"
msgstr "移动音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:1996
#, c-format
msgid "Move %d Tracks inside"
msgstr "移动了%d条内部音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2001
#, c-format
msgid "Move %d Tracks"
msgstr "移动%d音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2008
msgid "Pin Track"
msgstr "固定音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2013
#, c-format
msgid "Pin %d Tracks"
msgstr "固定 %d 道音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2018
msgid "Unpin Track"
msgstr "取消固定音轨"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2023
#, c-format
msgid "Unpin %d Tracks"
msgstr "取消固定 %d 道音轨"

#: src/actions/transport_action.c:258
#, c-format
msgid "Change BPM from %.2f to %.2f"
msgstr ""

#: src/actions/transport_action.c:261
#, c-format
msgid "Change beats per bar from %d to %d"
msgstr ""

#: src/actions/transport_action.c:265
#, c-format
msgid "Change beat unit from %d to %d"
msgstr ""

#: src/actions/arranger_selections.c:284
msgid "Arranger selections contain an object that cannot be duplicated"
msgstr ""

#: src/actions/arranger_selections.c:376
msgid "Arranger selections contain an undeletable object"
msgstr ""

#: src/actions/arranger_selections.c:440 src/actions/arranger_selections.c:496
msgid "Cannot rename selected object(s)"
msgstr ""

#: src/actions/arranger_selections.c:736
msgid "Attempted to resize unresizable objects"
msgstr ""

#: src/actions/arranger_selections.c:750
#, c-format
msgid "Cannot perform %s resize - selections contain looped objects"
msgstr ""

#: src/actions/arranger_selections.c:765
#, c-format
msgid "Cannot perform %s resize - selections contain unloopable objects"
msgstr ""

#: src/actions/arranger_selections.c:2910
msgid "Create timeline selections"
msgstr "创建时间轴选区"

#: src/actions/arranger_selections.c:2912
msgid "Create audio selections"
msgstr "创建音频选区"

#: src/actions/arranger_selections.c:2914
msgid "Create automation selections"
msgstr "创建自动选区"

#: src/actions/arranger_selections.c:2916
msgid "Create chord selections"
msgstr "创建和弦选区"

#: src/actions/arranger_selections.c:2918
msgid "Create MIDI selections"
msgstr "创建 MIDI 选区"

#: src/actions/arranger_selections.c:2923
msgid "Delete arranger selections"
msgstr "删除编曲者选集"

#: src/actions/arranger_selections.c:2925
msgid "Duplicate arranger selections"
msgstr "复制编曲者选集"

#: src/actions/arranger_selections.c:2927
msgid "Move arranger selections"
msgstr "移动编曲者选集"

#: src/actions/arranger_selections.c:2929
msgid "Link arranger selections"
msgstr "连接编曲者选集"

#: src/actions/arranger_selections.c:2931
msgid "Record arranger selections"
msgstr "记录编曲者选集"

#: src/actions/arranger_selections.c:2933
msgid "Edit arranger selections"
msgstr "编辑编曲者选集"

#: src/actions/arranger_selections.c:2935
msgid "Automation fill"
msgstr "自动填充"

#: src/actions/arranger_selections.c:2937
msgid "Split arranger selections"
msgstr "分割编曲者选集"

#: src/actions/arranger_selections.c:2939
msgid "Merge arranger selections"
msgstr "合并编曲者选集"

#: src/actions/arranger_selections.c:2945
#, c-format
msgid "Resize arranger selections - %s"
msgstr "调整编曲者选集尺寸-%s"

#: src/actions/arranger_selections.c:2948
msgid "Quantize arranger selections"
msgstr "量化编曲者选集"

#: src/actions/channel_send_action.c:138
#, fuzzy
msgid "Failed to connect MIDI send"
msgstr "连接 MIDI send 失败"

#: src/actions/channel_send_action.c:157
#, fuzzy
msgid "Failed to connect audio send"
msgstr "连接音频 send 失败"

#: src/actions/channel_send_action.c:216 src/actions/channel_send_action.c:274
#, c-format
msgid "Failed to perform channel send action: %s"
msgstr "未能执行通道发送操作：%s"

#: src/actions/channel_send_action.c:301
msgid "Connect sidechain"
msgstr "连接侧链"

#: src/actions/channel_send_action.c:303
msgid "Connect stereo"
msgstr "连接立体声"

#: src/actions/channel_send_action.c:305
msgid "Connect MIDI"
msgstr "连接 MIDI"

#: src/actions/channel_send_action.c:307
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/actions/channel_send_action.c:309
msgid "Change amount"
msgstr "更改数量"

#: src/actions/channel_send_action.c:311
msgid "Change ports"
msgstr "更改端口"

#: src/actions/channel_send_action.c:313
msgid "Channel send connection"
msgstr "通道发送连接"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:147
msgid "Failed to clone mixer selections"
msgstr "未能克隆混音器选区"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:392 src/dsp/channel.c:1957
msgid "Failed to clone plugin"
msgstr "未能克隆插件"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:479
msgid "Could not create plugin"
msgstr ""

#: src/actions/mixer_selections_action.c:490 src/dsp/audio_function.c:140
#: src/dsp/track.c:2035 src/dsp/track.c:3004
msgid "Failed to instantiate plugin"
msgstr "未能实例化插件"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:658
#: src/actions/mixer_selections_action.c:1014
msgid "Failed to revert deleted plugin"
msgstr "未能恢复已删除的插件"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1103
#, c-format
msgid "Create %s"
msgstr "创建%s"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1108
#, c-format
msgid "Create %d %ss"
msgstr "创建%d%ss"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1113
msgid "Delete Plugin"
msgstr "删除插件"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1118
#, c-format
msgid "Delete %d Plugins"
msgstr "删除%d个插件"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1124
#, c-format
msgid "Move %s"
msgstr "移动%s"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1129
#, c-format
msgid "Move %d Plugins"
msgstr "移动%d个插件"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1135
#, c-format
msgid "Copy %s"
msgstr "复制%s"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1140
#, c-format
msgid "Copy %d Plugins"
msgstr "复制%d个插件"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1146
#, c-format
msgid "Paste %s"
msgstr "粘帖 %s"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1151
#, c-format
msgid "Paste %d Plugins"
msgstr "粘贴 %d 个插件"

#: src/dsp/modulator_track.c:58 src/utils/gtk.c:1023
#: src/gui/widgets/bot_dock_edge.c:216
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:329
msgid "Modulators"
msgstr "调制器"

#: src/dsp/supported_file.c:274
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed reading metadata for %s"
msgstr "未能获取 %s 的内容"

#: src/dsp/supported_file.c:278
#, c-format
msgid ""
"<b>%s</b>\n"
"Sample rate: %d\n"
"Length: %<PRId64>s %<PRId64> ms | BPM: %.1f\n"
"Channel(s): %u | Bitrate: %'d.%d kb/s\n"
"Bit depth: %d bits"
msgstr ""

#: src/dsp/snap_grid.c:244 resources/ui/snap_grid_popover.ui:112
#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:190
msgid "Adaptive"
msgstr "适应性"

#: src/dsp/fader.c:96
#, fuzzy
msgid "Prefader Swap Phase"
msgstr "前推子平衡"

#: src/dsp/fader.c:96
#, fuzzy
msgid "Fader Swap Phase"
msgstr "音量控制器平衡"

#: src/dsp/fader.c:136
msgid "Prefader Volume"
msgstr ""

#: src/dsp/fader.c:136
msgid "Fader Volume"
msgstr "音量控制器音量"

#: src/dsp/fader.c:161
msgid "Prefader Balance"
msgstr "前推子平衡"

#: src/dsp/fader.c:161
msgid "Fader Balance"
msgstr "音量控制器平衡"

#: src/dsp/fader.c:177
msgid "Prefader Mute"
msgstr "前推子静音"

#: src/dsp/fader.c:177
msgid "Fader Mute"
msgstr "音量控制器静音"

#: src/dsp/fader.c:194
msgid "Prefader Solo"
msgstr "前推子 Solo"

#: src/dsp/fader.c:194
msgid "Fader Solo"
msgstr ""

#: src/dsp/fader.c:205
msgid "Prefader Listen"
msgstr "前推子侦听"

#: src/dsp/fader.c:205
msgid "Fader Listen"
msgstr "音量控制器聆听"

#: src/dsp/fader.c:216
msgid "Prefader Mono Compat"
msgstr "前推子 Mono 兼容"

#: src/dsp/fader.c:216
msgid "Fader Mono Compat"
msgstr ""

#: src/dsp/fader.c:242
msgid "Ch Pre-Fader in"
msgstr "Ch预推子输入"

#: src/dsp/fader.c:247
msgid "Ch Fader in"
msgstr "Ch推子输入"

#: src/dsp/fader.c:253
msgid "Sample Processor Fader in"
msgstr ""

#: src/dsp/fader.c:258
msgid "Monitor Fader in"
msgstr "监视器推子输入"

#: src/dsp/fader.c:274
msgid "Ch Pre-Fader out"
msgstr "Ch预推子输出"

#: src/dsp/fader.c:279
msgid "Ch Fader out"
msgstr "Ch推子输出"

#: src/dsp/fader.c:285
msgid "Sample Processor Fader out"
msgstr ""

#: src/dsp/fader.c:290
msgid "Monitor Fader out"
msgstr "监视器推子输出"

#: src/dsp/fader.c:310
msgid "Ch MIDI Pre-Fader in"
msgstr "Ch MIDI预推子输入"

#: src/dsp/fader.c:315
msgid "Ch MIDI Fader in"
msgstr "Ch MIDI推子输入"

#: src/dsp/fader.c:326
msgid "Ch MIDI Pre-Fader out"
msgstr "Ch MIDI预推子输入"

#: src/dsp/fader.c:331
msgid "Ch MIDI Fader out"
msgstr "Ch MIDI推子输出"

#: src/dsp/fader.c:551
msgid "Failed to change volume"
msgstr "未能更改音量"

#: src/dsp/fader.c:597
msgid "Failed to set MIDI mode"
msgstr "未能设置 MIDI 模式"

#: src/dsp/marker_track.c:42
msgid "Markers"
msgstr "标记"

#: src/dsp/marker_track.c:59 src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:192
#: resources/ui/quantize_dialog.ui:62
msgid "start"
msgstr "开始"

#: src/dsp/marker_track.c:66 src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:197
#: resources/ui/quantize_dialog.ui:70
msgid "end"
msgstr "结束"

#: src/dsp/engine_jack.c:294
msgid "XRUN occurred - check your JACK configuration"
msgstr "Xrun发生-检查您的JACK配置"

#: src/dsp/engine_jack.c:346
msgid "JACK has shut down"
msgstr ""

#: src/dsp/engine_jack.c:495
msgid "JACK Error"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: JACK failure messages
#: src/dsp/engine_jack.c:589
msgid "Overall operation failed"
msgstr "整体操作失败"

#: src/dsp/engine_jack.c:595
msgid "The operation contained an invalid or unsupported option"
msgstr "操作包含无效或不支持的选项"

#: src/dsp/engine_jack.c:600
msgid "The desired client name was not unique"
msgstr "所需的客户端名称不唯一"

#: src/dsp/engine_jack.c:604
msgid "Unable to connect to the JACK server"
msgstr "无法连接到JACK服务器"

#: src/dsp/engine_jack.c:608
msgid "Communication error with the JACK server"
msgstr "与JACK服务器的通信错误"

#: src/dsp/engine_jack.c:612
msgid "Requested client does not exist"
msgstr "请求的客户端不存在"

#: src/dsp/engine_jack.c:616
msgid "Unable to load internal client"
msgstr "无法加载内部客户端"

#: src/dsp/engine_jack.c:620
msgid "Unable to initialize client"
msgstr "无法初始化客户端"

#: src/dsp/engine_jack.c:624
msgid "Unable to access shared memory"
msgstr "无法访问共享内存"

#: src/dsp/engine_jack.c:628
msgid "Client's protocol version does not match"
msgstr "客户端的协议版本不匹配"

#: src/dsp/engine_jack.c:632
msgid "Backend error"
msgstr "后端错误"

#: src/dsp/engine_jack.c:636
msgid "Client zombie"
msgstr "客户端瘫痪"

#: src/dsp/engine_jack.c:678
#, c-format
msgid "JACK: Failed to disconnect monitor out: %s"
msgstr "JACK: 未能断开监视器输出: %s"

#: src/dsp/engine_jack.c:725
msgid "JACK: No physical playback ports found"
msgstr ""

#: src/dsp/engine_jack.c:738
#, c-format
msgid "JACK: Failed to connect monitor output [%s]: %s"
msgstr "JACK: 未能连接监视器输出 [%s]: %s"

#: src/dsp/engine_jack.c:739
msgid "left"
msgstr ""

#: src/dsp/engine_jack.c:739
msgid "right"
msgstr ""

#: src/dsp/engine_jack.c:793 src/gui/widgets/monitor_section.c:202
msgid "Failed to connect to left monitor output port"
msgstr "未能连接到左监视器输出端口"

#: src/dsp/engine_jack.c:800 src/gui/widgets/monitor_section.c:209
msgid "Failed to connect to right monitor output port"
msgstr "未能连接到右监视器输出端口"

#: src/dsp/curve.c:348
msgid "Exponential"
msgstr "指数的"

#: src/dsp/curve.c:352
msgid "Elliptic"
msgstr "椭圆"

#: src/dsp/audio_function.c:132 src/gui/widgets/drag_dest_box.c:292
msgid "Failed to create plugin"
msgstr "未能创建插件"

#: src/dsp/audio_function.c:352
msgid "Invalid positions - skipping function"
msgstr ""

#: src/dsp/audio_function.c:567
msgid "Failed to get audio clip from external program"
msgstr "未能从外部程序获取音频片段"

#: src/dsp/audio_function.c:589
msgid "Failed to apply plugin"
msgstr "未能应用插件"

#: src/dsp/graph_thread.c:551
#, c-format
msgid ""
"Your user does not have enough privileges to allow %s to set the scheduling "
"priority of threads. Please refer to the 'Getting Started' section in the "
"user manual for details."
msgstr ""

#: src/dsp/track.c:312
msgid "Track record"
msgstr "音轨录制"

#: src/dsp/track.c:428
msgid "Failed to clone modulator plugin"
msgstr "未能克隆调制器插件"

#: src/dsp/track.c:452
msgid "Failed to clone channel"
msgstr "未能克隆声道"

#: src/dsp/track.c:812
msgid "Cannot set track muted"
msgstr "无法将音轨设为静音"

#: src/dsp/track.c:853
msgid "Cannot set track folded"
msgstr "无法折叠音轨"

#: src/dsp/track.c:1332
msgid "Cannot set track soloed"
msgstr "无法将音轨状态设为 soloed"

#: src/dsp/track.c:1379
msgid "Cannot set track listened"
msgstr "无法将音轨状态设为 listened"

#: src/dsp/track.c:2704 src/settings/plugin_settings.c:376
#: src/settings/plugin_settings.c:412
msgid "Failed to rename track"
msgstr "未能重命名音轨"

#: src/dsp/track.c:3046 src/dsp/track.c:3088
msgid "Cannot set track comment"
msgstr "无法设置音轨注释"

#: src/dsp/track.c:3122
msgid "Cannot set track icon"
msgstr "无法设置音轨图标"

#: src/dsp/track.c:3344
msgid "Cannot set track enabled"
msgstr "无法将音轨状态设为启用"

#: src/dsp/automation_track.c:156
msgid "Rec"
msgstr "录制"

#: src/dsp/automation_track.c:175
msgid "Touch"
msgstr "触摸"

#: src/dsp/automation_track.c:178
msgid "Latch"
msgstr "锁存器"

#: src/dsp/region.c:476 src/gui/widgets/track.c:1006
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1233
msgid "Automation"
msgstr "自动化"

#: src/dsp/engine.c:484 src/dsp/engine.c:558
#, fuzzy
msgid "Backend Initialization Failed"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/dsp/engine.c:485
#, c-format
msgid ""
"Failed to initialize the %s audio backend. Will use the dummy backend "
"instead. Please check your backend settings in the Preferences."
msgstr "无法初始化%s音频后端。将使用虚拟后端代替。请检查首选项中的后端设置。"

#: src/dsp/engine.c:524
#, fuzzy
msgid "Backend Error"
msgstr "后端错误"

#: src/dsp/engine.c:525
#, c-format
msgid ""
"The JACK MIDI backend can only be used with the JACK audio backend (your "
"current audio backend is %s). Will use the dummy MIDI backend instead."
msgstr ""

#: src/dsp/engine.c:559
#, c-format
msgid ""
"Failed to initialize the %s MIDI backend. Will use the dummy backend "
"instead. Please check your backend settings in the Preferences."
msgstr "无法初始化%s MIDI后端。将使用虚拟后端代替。请检查首选项中的后端设置。"

#: src/dsp/engine.c:599
#, fuzzy
msgid "Invalid Backend Combination"
msgstr "无效位置"

#: src/dsp/engine.c:600
msgid ""
"Your selected combination of backends may not work properly. If you want to "
"use JACK, please select JACK as both your audio and MIDI backend."
msgstr ""
"您选择的后端组合可能无法正常工作。若您希望使用 JACK，请同时将 JACK 作为您的音"
"频和 MIDI 后端。"

#: src/dsp/engine.c:790
#, fuzzy
msgid "Selected Backend Not Found"
msgstr "所选后端可运行"

#: src/dsp/engine.c:791
#, c-format
msgid ""
"The selected MIDI/audio backend was not found in the version of %s you have "
"installed. The audio and MIDI backends were set to \"Dummy\". Please set "
"your preferred backend from the preferences."
msgstr ""
"在你的%s版本中找不到所选的MIDI/Audio后端音频和MIDI后端将设置为\"虚拟\"。请从"
"首选项中设置首选后端。"

#: src/dsp/exporter.c:158
#, c-format
msgid "Format %s not supported yet"
msgstr "格式 %s 尚不被支持"

#: src/dsp/exporter.c:224
msgid "SF INFO invalid"
msgstr ""

#: src/dsp/exporter.c:250
#, c-format
msgid ""
"Couldn't open SNDFILE %s:\n"
"%d: %s"
msgstr ""

#: src/dsp/exporter.c:261
#, c-format
msgid "Invalid SNDFILE format %s: 0x%08X != 0x%08X"
msgstr ""

#: src/dsp/exporter.c:498
#, c-format
msgid ""
"The exported audio contains segments louder than 0 dB (max detected %.1f dB)."
msgstr ""

#: src/dsp/exporter.c:945
msgid "Failed to create audio track"
msgstr "未能创建音轨"

#: src/dsp/exporter.c:975
msgid "Invalid time range"
msgstr "无效时间范围"

#: src/dsp/engine_pulse.c:85
msgid ""
"A buffer underflow has occurred. Try increasing the buffer size in the "
"settings to avoid audio glitches."
msgstr ""

#: src/dsp/engine_pulse.c:190
msgid "PulseAudio error: Failed to create main loop"
msgstr ""

#: src/dsp/engine_pulse.c:206
#, c-format
msgid "PulseAudio Error: %s"
msgstr "PulseAudio 错误：%s"

#: src/dsp/engine_pulse.c:221
msgid "PulseAudio Error: Failed to connect"
msgstr "PulseAudio 错误：连接失败"

#: src/dsp/engine_pulse.c:414
#, fuzzy
msgid "Pulseaudio Backend Test Failed"
msgstr "要使用的音频后端"

#: src/dsp/chord_track.c:40 src/settings/chord_preset.c:47
#: resources/ui/inspector_chord.ui:7
msgid "Chords"
msgstr "和弦"

#: src/dsp/clip.c:194
#, fuzzy
msgid "Failed to initialize audio file"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/dsp/clip.c:217
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to initialize audio file at %s"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/dsp/clip.c:464
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to write audio clip to file: %s"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/dsp/clip.c:527
#, fuzzy
msgid "Failed to write audio file"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/dsp/clip.c:547
#, fuzzy
msgid "Failed to create audio clip from file"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/dsp/clip.c:686
msgid "Edit in external app"
msgstr ""

#: src/dsp/clip.c:687 src/utils/ui.c:166 src/utils/dialogs.c:38
#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:83
#: src/gui/widgets/dialogs/create_project_dialog.c:107
#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:178
#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:387
#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:245 resources/ui/first_run_window.ui:26
#: resources/ui/port_selector_dialog.ui:126
#: resources/ui/string_entry_dialog.ui:11
msgid "_OK"
msgstr "_OK"

#: src/dsp/clip.c:702
#, c-format
msgid "Edit the file at <u>%s</u>, then press OK"
msgstr ""

#: src/dsp/clip.c:712
msgid "Launch"
msgstr ""

#: src/dsp/clip.c:737 src/dsp/audio_region.c:89
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to create audio clip from file at %s"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/dsp/tempo_track.c:38
msgid "BPM"
msgstr "BPM"

#: src/dsp/tempo_track.c:49
msgid "Beats per bar"
msgstr ""

#: src/dsp/tempo_track.c:61
msgid "Beat unit"
msgstr ""

#: src/dsp/tempo_track.c:170
msgid "Failed to change BPM"
msgstr "未能更改 BPM"

#: src/dsp/automation_point.c:227 src/gui/widgets/balance_control.c:310
#: src/gui/widgets/item_factory.c:295 src/gui/widgets/item_factory.c:315
#, fuzzy
msgid "Invalid Value"
msgstr "无效值"

#: src/dsp/automation_point.c:227 src/gui/widgets/fader.c:332
#: src/gui/widgets/item_factory.c:295 src/gui/widgets/item_factory.c:315
msgid "Invalid value"
msgstr "无效值"

#: src/dsp/recording_manager.c:136
msgid "Failed to create recorded regions"
msgstr "未能创建已录制区域"

#: src/dsp/pool.c:493
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to write clip %s"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/dsp/audio_region.c:226
#, fuzzy
msgid "Failed to duplicate audio clip"
msgstr "未能重复包络线"

#: src/dsp/engine_alsa.c:328
#, c-format
msgid "ALSA Error: %s"
msgstr "ALSA错误:%s"

#: src/dsp/track_lane.c:64
#, c-format
msgid "Lane %d"
msgstr "通道%d"

#: src/dsp/track_lane.c:90
msgid "Failed to rename lane"
msgstr "未能重命名 lane"

#: src/dsp/track_lane.c:133
msgid "Cannot set track lane soloed"
msgstr "无法将音轨 lane 状态设为 soloed"

#: src/dsp/track_lane.c:178
msgid "Cannot set track lane muted"
msgstr "无法将音轨 lane 设为静音"

#: src/dsp/sample_processor.c:514
#, c-format
msgid "Failed to instantiate plugin %s"
msgstr "未能实例化插件 %s"

#: src/dsp/channel_send.c:139
#, c-format
msgid "Channel Send %d enabled"
msgstr "频道发送 %d 已启用"

#: src/dsp/channel_send.c:148
#, fuzzy, c-format
msgid "Channel Send %d amount"
msgstr "频道发送 %d 数目"

#: src/dsp/channel_send.c:158
#, c-format
msgid "Channel Send %d audio in"
msgstr ""

#: src/dsp/channel_send.c:165
#, c-format
msgid "Channel Send %d MIDI in"
msgstr ""

#: src/dsp/channel_send.c:170
#, c-format
msgid "Channel Send %d audio out"
msgstr "频道发出 %d 音频"

#: src/dsp/channel_send.c:177
#, c-format
msgid "Channel Send %d MIDI out"
msgstr "频道发出 %d MIDI"

#: src/dsp/channel_send.c:452 src/dsp/channel_send.c:507
msgid "Ports cannot be connected"
msgstr "这些端口无法连接"

#: src/dsp/channel_send.c:608
msgid "Pre-fader send"
msgstr "前推子发送"

#: src/dsp/channel_send.c:610
msgid "Post-fader send"
msgstr "后推子发送"

#: src/dsp/channel_send.c:636
#, c-format
msgid "%s input"
msgstr "%s输入"

#: src/dsp/engine_pa.c:193 src/dsp/engine_pa.c:203 src/dsp/engine_pa.c:210
#, c-format
msgid "PortAudio Error: %s"
msgstr "Portaudio错误:%s"

#: src/dsp/tracklist.c:1213
msgid "Failed to create MIDI track"
msgstr "未能创建 MIDI 音轨"

#: src/dsp/tracklist.c:1228
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to add region %d to track"
msgstr "未能创建音轨"

#: src/dsp/tracklist.c:1240
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to create region %d inside track %s"
msgstr "未能创建文件夹轨道"

#: src/dsp/tracklist.c:1329
msgid "No file was found"
msgstr "未找到文件"

#: src/dsp/tracklist.c:1337
msgid "Can only drop 1 file at a time on existing tracks"
msgstr "一次只能在现有轨道上放置 1 个文件"

#: src/dsp/tracklist.c:1353
msgid "Can only drop audio files on audio tracks"
msgstr "只能将音频文件拖放到音频轨道上"

#: src/dsp/tracklist.c:1367
msgid "Can only drop MIDI files on MIDI/instrument tracks"
msgstr "只能在 MIDI/乐器轨道上放下 MIDI 文件"

#: src/dsp/tracklist.c:1377 src/io/file_import.c:95
#, c-format
msgid "Unsupported file type %s"
msgstr "不支持的文件类型%s"

#: src/dsp/tracklist.c:1462
msgid "Failed to move tracks after copying or moving inside folder"
msgstr "在将音轨复制或移入文件夹后，未能移动它们"

#: src/dsp/tracklist.c:1532
msgid "Failed to copy tracks inside"
msgstr "未能将音轨复制进去"

#: src/dsp/tracklist.c:1568
msgid "Failed to copy track inside"
msgstr "未能复制内部音轨"

#: src/dsp/tracklist.c:1603
msgid "Failed to copy tracks"
msgstr "未能复制音轨"

#: src/dsp/tracklist.c:1626 src/utils/error.c:28
#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:479
msgid "Error"
msgstr ""

#: src/dsp/tracklist.c:1626
msgid "Cannot drag folder into itself"
msgstr ""

#: src/dsp/tracklist.c:1642 src/dsp/tracklist.c:1680
msgid "Failed to move track inside folder"
msgstr "未能将音轨移入文件夹"

#: src/dsp/tracklist.c:1715
msgid "Failed to move tracks"
msgstr "未能移动音轨"

#: src/dsp/modulator_macro_processor.c:82
#, c-format
msgid "Macro %d"
msgstr "宏 %d"

#: src/dsp/modulator_macro_processor.c:97
#, c-format
msgid "Macro CV In %d"
msgstr ""

#: src/dsp/modulator_macro_processor.c:105
#, c-format
msgid "Macro CV Out %d"
msgstr ""

#: src/dsp/channel.c:1155 src/plugins/carla_native_plugin.c:1089
msgid "MIDI out"
msgstr "MIDI Out"

#: src/dsp/channel.c:1798
msgid "Failed to move or copy plugins"
msgstr "未能移动或复制插件"

#: src/dsp/channel.c:1844
#, c-format
msgid "Plugin %s cannot be added to this slot"
msgstr "插件%s无法添加到此插槽"

#: src/dsp/channel.c:1845
#, fuzzy
msgid "Failed to add plugin"
msgstr "未能应用插件"

#: src/io/file_import.c:111
#, c-format
msgid "The MIDI file at %s contains no data"
msgstr ""

#: src/io/file_import.c:129
#, c-format
msgid ""
"This MIDI file contains %d tracks. It cannot be dropped into an existing "
"track"
msgstr ""

#: src/io/file_import.c:143
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to get track from hash %u"
msgstr "未能于 %d 创建音轨"

#: src/io/file_import.c:182
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to create a MIDI region for file %s"
msgstr "无法创建 '%s' 的音轨"

#: src/io/audio_file.c:135
#, c-format
msgid "sf_format_check failed for '%s': %s (error code %i)"
msgstr ""

#: src/io/audio_file.c:147
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to open audio file at '%s': %s (error code %i)"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/io/audio_file.c:172 src/io/audio_file.c:235
#, fuzzy
msgid "Failed to open audio file"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/io/audio_file.c:198
#, fuzzy
msgid "Failed to close audio file after reading info"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/io/audio_file.c:247
#, c-format
msgid "Tried to seek %zu frames but actually seeked %zd frames"
msgstr ""

#: src/io/audio_file.c:258
#, c-format
msgid "Expected to read %zu frames but actually read %zd frames"
msgstr ""

#: src/io/audio_file.c:274
#, c-format
msgid "Expected to read %<PRId64> frames but actually read %zd frames"
msgstr ""

#: src/io/audio_file.c:300
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to close audio file at '%s': %s (error code %i)"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/utils/resampler.c:112
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to create soxr instance: %s"
msgstr "未能创建插件 %s"

#: src/utils/resampler.c:121
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to set soxr input function: %s"
msgstr "未能执行通道发送操作：%s"

#: src/utils/resampler.c:162
#, c-format
msgid "soxr_process() error: %s"
msgstr ""

#: src/utils/ui.c:589
msgid "Sine (Equal Power)"
msgstr "正弦（等功率）"

#: src/utils/ui.c:871
#, c-format
msgid ""
"A locale for the language you have selected (%s) is not available. Please "
"install one first and restart %s"
msgstr "您选择的语言（%s）的区域设置不可用。请先安装一个，然后重新启动%s"

#: src/utils/ui.c:877
#, c-format
msgid ""
"A locale for the language you have selected is not available. Please enable "
"one first using the steps below and try again.\n"
"1. Uncomment any locale starting with the language code <b>%s</b> in <b>/etc/"
"locale.gen</b> (needs root privileges)\n"
"2. Run <b>locale-gen</b> as root\n"
"3. Restart %s"
msgstr ""
"所选语言的区域设置不可用。请先按照以下步骤启用一个，然后重试。\n"
"1.取消注释中以语言代码<b>%s</b>开头的任何区域设置<b>/etc/locale.gen</b>（需要"
"根权限）\n"
"2.以根用户身份运行<b>locale-gen</b>\n"
"3.重新启动%s"

#: src/utils/ui.c:902
msgid "Experimental Feature"
msgstr ""

#: src/utils/ui.c:903
msgid ""
"BPM and time signature automation is an experimental feature. Using it may "
"corrupt your project."
msgstr ""

#: src/utils/error.c:24
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"---Backtrace---\n"
"%s"
msgstr ""

#: src/utils/audio.c:38
msgid "16 bit"
msgstr ""

#: src/utils/audio.c:39
msgid "24 bit"
msgstr ""

#: src/utils/audio.c:40
msgid "32 bit"
msgstr ""

#: src/utils/audio.c:141
#, c-format
msgid "Error opening sndfile: %s"
msgstr "加载 LV2 包目录时出错:%s"

#: src/utils/audio.c:164
#, c-format
msgid "Seek error %d: %s"
msgstr "错误%d：%s"

#. FIXME the names should be fetched from the
#. * tab labels instead of repeating the names
#. * here
#: src/utils/gtk.c:1021
msgid "Mixer"
msgstr "混音器"

#: src/utils/gtk.c:1025
msgid "Chord Pad"
msgstr "和弦打击垫"

#: src/utils/gtk.c:1026
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: src/utils/gtk.c:1028 src/gui/widgets/left_dock_edge.c:176
msgid "Track Inspector"
msgstr "音轨检查器"

#: src/utils/gtk.c:1031 src/gui/widgets/left_dock_edge.c:186
msgid "Plugin Inspector"
msgstr "插件检查器"

#: src/utils/gtk.c:1034 src/gui/widgets/right_dock_edge.c:91
msgid "Plugin Browser"
msgstr "插件浏览器"

#: src/utils/gtk.c:1037 src/gui/widgets/right_dock_edge.c:98
#: src/gui/widgets/right_dock_edge.c:123
#: src/gui/widgets/file_browser_window.c:20
msgid "File Browser"
msgstr "文件浏览器"

#: src/utils/gtk.c:1039 src/gui/widgets/right_dock_edge.c:112
msgid "Chord Preset Browser"
msgstr ""

#: src/utils/gtk.c:1042 src/gui/widgets/track.c:348
#: src/gui/widgets/monitor_section.c:29
msgid "Monitor"
msgstr "监视器"

#: src/utils/gtk.c:1044 src/gui/widgets/main_notebook.c:108
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: src/utils/gtk.c:1047 src/gui/widgets/main_notebook.c:113
msgid "MIDI CC Bindings"
msgstr "MIDI CC 绑定"

#: src/utils/gtk.c:1050 src/gui/widgets/main_notebook.c:111
msgid "Port Connections"
msgstr "端口连接"

#: src/utils/gtk.c:1052
msgid "Scenes"
msgstr ""

#: src/utils/dialogs.c:20
#, fuzzy
msgid "Overwrite Plugin?"
msgstr "覆盖插件"

#: src/utils/dialogs.c:21
msgid "A plugin already exists at the selected slot. Overwrite it?"
msgstr "所选插槽中已存在一个插件。要覆盖它吗？"

#: src/utils/dialogs.c:24
#, fuzzy
msgid "_Overwrite"
msgstr "Overdrive"

#: src/utils/log.c:792
#, c-format
msgid "%s has encountered an error\n"
msgstr ""

#: src/gui/backend/mixer_selections.c:605
msgid "Failed to paste plugins"
msgstr "未能粘贴插件"

#. TRANSLATORS: Home directory
#: src/gui/backend/file_manager.c:82
msgid "Home"
msgstr "主页"

#. TRANSLATORS: Desktop directory
#: src/gui/backend/file_manager.c:91
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: src/gui/backend/tracklist_selections.c:675
#, c-format
msgid "Failed to clone track '%s'"
msgstr "未能克隆音轨 '%s'"

#: src/gui/backend/tracklist_selections.c:708
msgid "Failed to paste tracks"
msgstr "粘贴音轨失败"

#: src/gui/backend/event_manager.c:266
#, fuzzy
msgid "Plugin Crashed"
msgstr "插件浏览器"

#: src/gui/backend/event_manager.c:267
#, c-format
msgid "Plugin '%s' has crashed and has been disabled."
msgstr ""

#: src/gui/backend/event_manager.c:1089
#, fuzzy
msgid "Plugin collections updated."
msgstr "插件浏览器集锦"

#: src/gui/backend/event_manager.c:1132
msgid "Plugin preset saved."
msgstr "已保存插件预设。"

#: src/gui/backend/event_manager.c:1135
msgid "Plugin preset loaded."
msgstr "已加载插件预设。"

#: src/gui/backend/arranger_selections.c:2325
#, fuzzy
msgid "Failed to add region"
msgstr "未能重做"

#: src/gui/backend/arranger_selections.c:2358
msgid "Failed to paste selections"
msgstr "无法粘贴所选"

#: src/gui/backend/arranger_object.c:1671
msgid "Failed to edit object"
msgstr "未能编辑对象"

#: src/gui/backend/arranger_object.c:3100
#, c-format
msgid "Invalid object name %s"
msgstr "无效的对象名称 %s"

#: src/gui/backend/arranger_object.c:3126
msgid "Failed to rename object"
msgstr "未能重命名"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:106 src/gui/widgets/fader.c:287
#: src/gui/widgets/preferences.c:333 src/gui/widgets/modulator_inner.c:130
#: src/gui/widgets/modulator_macro.c:129 src/gui/widgets/balance_control.c:253
#: resources/ui/plugin_browser.ui:75 resources/ui/plugin_browser.ui:113
#: resources/ui/plugin_browser.ui:151 resources/ui/plugin_browser.ui:189
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:115 src/gui/widgets/modulator_inner.c:138
#: src/gui/widgets/modulator_macro.c:137
#: src/gui/widgets/automation_arranger.c:198
#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:980 src/gui/widgets/midi_arranger.c:434
msgid "View info"
msgstr "查看信息"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:262
#, c-format
msgid "Failed to set control %s to %f"
msgstr "未能将控件 %s 设为 %f"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:309
msgid "Incoming signals"
msgstr "传入信号"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:310
msgid "Outgoing signals"
msgstr "传出信号"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:324
msgid "Current val"
msgstr "电流值"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:324 src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:179
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:325 src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:189
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:417
msgid "Expose port to JACK"
msgstr "将端口暴露给JACK"

#: src/gui/widgets/inspector_track.c:121
#, fuzzy
msgid "Notes"
msgstr "Note"

#: src/gui/widgets/velocity_settings.c:67
msgid "Last Note"
msgstr "上个音符"

#: src/gui/widgets/velocity_settings.c:72
msgid "Velocity used on newly created notes"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid.c:31
#, c-format
msgid "%s - Last object"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid.c:90
#, fuzzy
msgid "Snap/Grid Settings"
msgstr "Snap/Grid 选项"

#: src/gui/widgets/midi_channel_selection_dropdown.c:70
#: src/gui/widgets/midi_channel_selection_dropdown.c:98
msgid "All Channels"
msgstr "所有通道"

#: src/gui/widgets/midi_channel_selection_dropdown.c:72
#: src/gui/widgets/ext_input_selection_dropdown.c:154
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:161
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:367
msgid "Macros"
msgstr "宏"

#: src/gui/widgets/midi_channel_selection_dropdown.c:76
#, fuzzy
msgid "Channels"
msgstr "通道"

#: src/gui/widgets/midi_channel_selection_dropdown.c:99
#, fuzzy
msgid "No Channels"
msgstr "无通道"

#: src/gui/widgets/midi_channel_selection_dropdown.c:106
#, fuzzy, c-format
msgid "Channel %d"
msgstr "通道%s"

#: src/gui/widgets/bounce_step_selector.c:127
msgid "Bounce step selector"
msgstr "弹跳步选择器"

#: src/gui/widgets/file_chooser_button.c:47
msgid "Select path"
msgstr "选择路径"

#: src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:51
#: src/gui/widgets/panel_file_browser.c:106 src/gui/widgets/home_toolbar.c:121
#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:131 src/plugins/collection.c:170
#: resources/ui/modulator_inner.ui:24
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:157
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:167 src/gui/widgets/item_factory.c:619
msgid "Note/Control"
msgstr "音符/控件"

#: src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:172
#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:211
#: src/gui/widgets/item_factory.c:634
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: src/gui/widgets/fader.c:365
#, fuzzy
msgid "Fader Value"
msgstr "音量控制器音量"

#. set name and icon
#: src/gui/widgets/fader.c:468 src/gui/widgets/fader_controls_expander.c:39
msgid "Fader"
msgstr "推子"

#: src/gui/widgets/main_window.c:152
msgid ""
"The project contains unsaved changes. If you quit without saving, unsaved "
"changes will be lost."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/main_window.c:251
msgid "Startup Error"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/main_window.c:740 src/gui/widgets/preferences.c:898
#: resources/ui/file_auditioner_controls.ui:34 resources/gtk/menus.ui:40
#: resources/gtk/help-overlay.ui:39
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: src/gui/widgets/main_window.c:741
msgid "Log viewer"
msgstr "日志查看器"

#: src/gui/widgets/main_window.c:742
msgid "Scripting interface"
msgstr "脚本编程接口"

#: src/gui/widgets/right_dock_edge.c:105
msgid "Monitor Section"
msgstr "监视器部分"

#: src/gui/widgets/header.c:91
#, c-format
msgid "About %s"
msgstr "关于%s"

#: src/gui/widgets/preferences.c:156
msgid "All preferences have been successfully reset to initial values"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/preferences.c:167
#, fuzzy
msgid "Reset Settings?"
msgstr "重置到出厂设置"

#: src/gui/widgets/preferences.c:170
#, fuzzy
msgid ""
"This will reset Zrythm to factory settings. <b>You will lose all your "
"preferences</b>."
msgstr "这会将 Zrythm 重置为出厂设置。<b>你将丢失所有首选项</b>。继续吗？"

#: src/gui/widgets/preferences.c:173 resources/ui/first_run_window.ui:32
msgid "_Reset"
msgstr "重置(_R)"

#: src/gui/widgets/preferences.c:485
msgid "Select a folder"
msgstr "选择文件夹"

#: src/gui/widgets/preferences.c:486
msgid "Select a file"
msgstr "选择文件"

#. add option to reset to factory
#: src/gui/widgets/preferences.c:672
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1146
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/gui/widgets/preferences.c:691
msgid "Reset all preferences to initial values."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/preferences.c:884
#, c-format
msgid "Some changes will only take effect after you restart %s"
msgstr "某些更改只有在您重新启动%s后才会生效"

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:19
msgid "About Zrythm"
msgstr "关于Zrythm"

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:20
msgid "Chat (Matrix)"
msgstr "聊天（Matrix）"

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:21
msgid "Manual"
msgstr "手册"

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:22 resources/gtk/help-overlay.ui:46
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:23
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:24
msgid "Report a Bug"
msgstr "报告错误"

#: src/gui/widgets/folder_channel.c:144
msgid "Failed to move or copy track(s)"
msgstr "未能复制或移动音轨"

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:60
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to change direct out to %s"
msgstr "更改 direct out 失败"

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:91
#, fuzzy
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:94
msgid "Instruments"
msgstr "乐器"

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:108
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1069
msgid "Engine"
msgstr "引擎"

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:326
msgid "No Routing Available"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:333
#, fuzzy
msgid "Routed to Engine"
msgstr "路由到引擎"

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:341
#, fuzzy, c-format
msgid "Routed to %s"
msgstr "路由到%s"

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:347
#, fuzzy
msgid "Unrouted"
msgstr "静音"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:501 src/gui/widgets/event_viewer.c:638
#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:191
#: src/gui/widgets/item_factory.c:235 src/gui/widgets/item_factory.c:732
#: src/gui/widgets/item_factory.c:778 src/gui/widgets/item_factory.c:797
#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:44
#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:975
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:569
#: src/gui/widgets/dialogs/arranger_object_info.c:37
#: src/gui/widgets/popovers/track_filter_popover.c:180
#: resources/ui/create_project_dialog.ui:31
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:509
#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:202
#: src/gui/widgets/item_factory.c:740 src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:57
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:157
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:518 src/gui/widgets/event_viewer.c:613
#: src/gui/widgets/event_viewer.c:708 src/gui/widgets/item_factory.c:199
#: src/gui/widgets/item_factory.c:661
#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1100
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:527 src/gui/widgets/item_factory.c:210
#: src/gui/widgets/item_factory.c:699
msgid "Clip start"
msgstr "剪辑开始"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:536 src/gui/widgets/item_factory.c:215
#: src/gui/widgets/item_factory.c:677
msgid "Loop start"
msgstr "循环开始"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:545 src/gui/widgets/item_factory.c:220
#: src/gui/widgets/item_factory.c:688
msgid "Loop end"
msgstr "循环结束"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:554 src/gui/widgets/item_factory.c:225
#: src/gui/widgets/item_factory.c:710
msgid "Fade in"
msgstr "淡入"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:563 src/gui/widgets/item_factory.c:230
#: src/gui/widgets/item_factory.c:721
msgid "Fade out"
msgstr "淡出"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:572 src/gui/widgets/event_viewer.c:622
#: src/gui/widgets/event_viewer.c:713 src/gui/widgets/item_factory.c:205
#: src/gui/widgets/item_factory.c:666
#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1108
msgid "End"
msgstr "结束"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:588 src/gui/widgets/item_factory.c:649
msgid "Note"
msgstr "Note"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:596 src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:502
#: src/gui/widgets/item_factory.c:267 src/gui/widgets/item_factory.c:655
msgid "Pitch"
msgstr "音调"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:647 src/gui/widgets/event_viewer.c:672
#: src/gui/widgets/digital_meter.c:101 src/gui/widgets/item_factory.c:200
#: src/gui/widgets/item_factory.c:662 resources/ui/inspector_master.ui:51
#: resources/ui/inspector_ap.ui:51 resources/ui/inspector_midi.ui:51
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:663 src/gui/widgets/item_factory.c:751
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:681 src/gui/widgets/item_factory.c:286
#: src/gui/widgets/item_factory.c:756
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:690 src/gui/widgets/item_factory.c:761
msgid "Curve type"
msgstr "曲线类型"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:699 src/gui/widgets/item_factory.c:309
#: src/gui/widgets/item_factory.c:766
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:577
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:610
msgid "Curviness"
msgstr "弯曲度"

#: src/gui/widgets/file_auditioner_controls.c:203
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:673
msgid "Autoplay"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/file_auditioner_controls.c:207
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:678
msgid "Show unsupported files"
msgstr "显示不受支持的文件"

#: src/gui/widgets/file_auditioner_controls.c:210
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:683
msgid "Show hidden files"
msgstr "显示隐藏文件"

#: src/gui/widgets/digital_meter.c:90
msgid "Tempo/BPM"
msgstr "节拍/BPM"

#: src/gui/widgets/digital_meter.c:122
msgid "Time Signature - Beats per bar / Beat unit"
msgstr "时间特征码-每bar/拍单位拍数"

#: src/gui/widgets/digital_meter.c:678 src/gui/widgets/digital_meter.c:692
msgid "Failed to change time signature"
msgstr "未能更改拍号"

#: src/gui/widgets/panel_file_browser.c:234 src/gui/widgets/file_browser.c:49
msgid "No file selected"
msgstr "未选中文件"

#: src/gui/widgets/panel_file_browser.c:565
#: src/gui/widgets/plugin_browser.c:996 resources/ui/automatable_selector.ui:38
msgid "Search..."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/drag_dest_box.c:263 src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1354
#: src/gui/widgets/dialogs/file_import_progress_dialog.c:119
#, fuzzy
msgid "Failed to import files"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/gui/widgets/drag_dest_box.c:324 src/gui/widgets/track.c:1858
msgid "Failed to move or copy plugin"
msgstr "未能移动或复制插件"

#: src/gui/widgets/drag_dest_box.c:364
msgid "Failed to move or copy track"
msgstr "未能移动或复制音轨"

#: src/gui/widgets/track.c:311 src/gui/widgets/track.c:816
#: src/gui/widgets/channel.c:612 resources/ui/fader_buttons.ui:40
msgid "Solo"
msgstr "独奏"

#: src/gui/widgets/track.c:317
msgid "Hide instrument UI"
msgstr "隐藏乐器界面"

#: src/gui/widgets/track.c:321
msgid "Show instrument UI"
msgstr "显示乐器界面"

#: src/gui/widgets/track.c:339 src/gui/widgets/track.c:853
#: src/gui/widgets/channel.c:649
msgid "Unlisten"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:343 src/gui/widgets/track.c:846
#: src/gui/widgets/monitor_section.c:41 src/gui/widgets/channel.c:642
#: resources/ui/fader_buttons.ui:66
msgid "Listen"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:352 resources/ui/fader_buttons.ui:14
msgid "Mono compatibility"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:356 resources/ui/fader_buttons.ui:79
msgid "Swap phase"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:362
msgid "Disarm"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:366
msgid "Arm for recording"
msgstr "用于录制的 Arm"

#: src/gui/widgets/track.c:373
msgid "Hide lanes"
msgstr "隐藏音轨"

#: src/gui/widgets/track.c:377
msgid "Show lanes"
msgstr "显示音轨"

#: src/gui/widgets/track.c:384
#, fuzzy
msgid "Change automatable"
msgstr "更改数量"

#: src/gui/widgets/track.c:390
msgid "Hide automation"
msgstr "隐藏自动控制"

#: src/gui/widgets/track.c:394
msgid "Show automation"
msgstr "显示自动化"

#: src/gui/widgets/track.c:400
#: src/gui/widgets/popovers/port_connections_popover.c:144
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/gui/widgets/track.c:404
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/gui/widgets/track.c:408
msgid "Freeze/unfreeze"
msgstr "切换冻结"

#: src/gui/widgets/track.c:412
msgid "Lock/unlock"
msgstr "锁定/解锁"

#: src/gui/widgets/track.c:416
msgid "Fold"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:420
msgid "Unfold"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:669 src/gui/widgets/arranger.c:2261
msgid "Marker name"
msgstr "标记名称"

#: src/gui/widgets/track.c:703 src/gui/widgets/channel.c:573
msgid "_Delete Track"
msgstr "删除音道"

#: src/gui/widgets/track.c:705 src/gui/widgets/channel.c:575
msgid "_Delete Tracks"
msgstr "删除音道"

#: src/gui/widgets/track.c:713 src/gui/widgets/channel.c:582
msgid "_Duplicate Track"
msgstr "重复音轨"

#: src/gui/widgets/track.c:715 src/gui/widgets/channel.c:584
msgid "_Duplicate Tracks"
msgstr "重复音轨"

#: src/gui/widgets/track.c:726
msgid "Add Region"
msgstr "添加区域"

#: src/gui/widgets/track.c:731 src/gui/widgets/channel.c:591
msgid "Hide Track"
msgstr "隐藏音轨"

#: src/gui/widgets/track.c:731 src/gui/widgets/channel.c:591
msgid "Hide Tracks"
msgstr "隐藏音轨"

#: src/gui/widgets/track.c:736 src/gui/widgets/channel.c:596
msgid "Pin/Unpin Track"
msgstr "Pin/Unpin音轨"

#: src/gui/widgets/track.c:736 src/gui/widgets/channel.c:596
msgid "Pin/Unpin Tracks"
msgstr "Pin/Unpin音轨"

#: src/gui/widgets/track.c:741 src/gui/widgets/channel.c:673
msgid "Change color..."
msgstr "修改颜色…"

#: src/gui/widgets/track.c:747
msgid "Rename..."
msgstr "重命名…"

#: src/gui/widgets/track.c:751 src/gui/widgets/automation_arranger.c:201
#: src/gui/widgets/channel_slot.c:591 src/gui/widgets/timeline_arranger.c:983
#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1142 resources/ui/header.ui:11
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/gui/widgets/track.c:757
#, fuzzy
msgid "Append Track Objects to Selection"
msgstr "未能分割所选"

#: src/gui/widgets/track.c:769
#, fuzzy
msgid "Append Lane Objects to Selection"
msgstr "未能分割所选"

#: src/gui/widgets/track.c:780
#, fuzzy
msgid "Append Lane Automation Regions to Selection"
msgstr "未能分割所选"

#: src/gui/widgets/track.c:786 src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:519
#: src/gui/widgets/midi_arranger.c:455 resources/ui/export_dialog.ui:103
#: resources/ui/export_dialog.ui:247
msgid "Selection"
msgstr "选择"

#: src/gui/widgets/track.c:794
msgid "Quick bounce"
msgstr "快速导出"

#: src/gui/widgets/track.c:799 src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1128
msgid "Bounce..."
msgstr "导出..."

#: src/gui/widgets/track.c:802 resources/ui/bounce_dialog.ui:101
msgid "Bounce"
msgstr "导出"

#: src/gui/widgets/track.c:823 src/gui/widgets/channel.c:619
msgid "Unsolo"
msgstr "非独奏"

#: src/gui/widgets/track.c:863
msgid "New direct out"
msgstr "新的直接输出"

#: src/gui/widgets/track.c:891
msgid "Route Target"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:898
#, fuzzy
msgid "Direct Output"
msgstr "直接输出"

#: src/gui/widgets/track.c:903 src/gui/widgets/channel.c:654
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:169
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:385
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: src/gui/widgets/track.c:912 src/gui/widgets/bot_bar.c:427
#: src/gui/widgets/channel.c:662
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/gui/widgets/track.c:918 src/gui/widgets/bot_bar.c:427
#: src/gui/widgets/channel.c:668
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/gui/widgets/track.c:925
msgid "Rename lane..."
msgstr "重命名音轨…"

#: src/gui/widgets/track.c:941
msgid "Passthrough input"
msgstr "直通输入"

#: src/gui/widgets/track.c:949 src/gui/widgets/track.c:970
#, c-format
msgid "MIDI Channel %d"
msgstr "MIDI通道%d"

#: src/gui/widgets/track.c:957
msgid "Track MIDI Channel"
msgstr "音轨 MIDI 通道"

#: src/gui/widgets/track.c:981
msgid "Lane MIDI Channel"
msgstr "Lane MIDI 通道"

#: src/gui/widgets/track.c:986
msgid "Piano Roll"
msgstr "钢琴卷帘"

#: src/gui/widgets/track.c:997
msgid "Show used lanes"
msgstr "显示使用的音轨"

#: src/gui/widgets/track.c:1001
msgid "Hide unused lanes"
msgstr "隐藏未用音轨"

#: src/gui/widgets/track.c:1822
msgid "Operation not implemented"
msgstr "未执行操作"

#: src/gui/widgets/modulator_macro.c:45
msgid "No inputs"
msgstr "无输入"

#: src/gui/widgets/add_track_menu_button.c:56
msgid "Add track"
msgstr "添加音轨"

#: src/gui/widgets/automation_arranger.c:220
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:572
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:605
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1237
msgid "Curve algorithm"
msgstr "Curve 算法"

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:91
msgid "Load Preset"
msgstr "加载预设"

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:94
msgid "_Load"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:131 src/plugins/plugin.c:451
#: src/plugins/plugin_gtk.c:155
msgid "Failed to apply preset"
msgstr "未能应用预设"

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:181
msgid "Plugin Properties"
msgstr "插件属性"

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:213
msgid "Banks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:224
#: resources/ui/file_browser_filters.ui:26
msgid "Presets"
msgstr "预设"

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:243
#: src/gui/widgets/project_toolbar.c:20
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:245
msgid "Save preset"
msgstr "保存预设"

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:247
msgid "Load"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:249
msgid "Load preset"
msgstr "加载预设"

#: src/gui/widgets/arranger.c:1298
#, fuzzy
msgid "Create Object"
msgstr "创建项目"

#: src/gui/widgets/arranger.c:1301
#, fuzzy
msgid "Create"
msgstr "创建(_C)"

#: src/gui/widgets/arranger.c:1599 src/gui/widgets/arranger.c:1615
#: src/gui/widgets/arranger.c:1656 src/gui/widgets/arranger.c:1715
#: src/gui/widgets/arranger.c:1733
msgid "Failed to move selection"
msgstr "未能移动所选"

#: src/gui/widgets/arranger.c:1672 src/gui/widgets/arranger.c:3859
msgid "Failed to move chords"
msgstr "未能移动和弦"

#: src/gui/widgets/arranger.c:1982 src/gui/widgets/timeline_arranger.c:309
#, fuzzy
msgid "Failed to create region"
msgstr "未能创建插件"

#: src/gui/widgets/arranger.c:2288
msgid "Automation value"
msgstr "自动值"

#: src/gui/widgets/arranger.c:2308 src/gui/widgets/arranger.c:2329
#, fuzzy
msgid "Cannot Resize"
msgstr "无法路由"

#: src/gui/widgets/arranger.c:2309
msgid "Cannot resize because the selection contains objects without length"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:2330
msgid ""
"Cannot resize because the selection contains a mix of looped and unloopable "
"objects"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:3466
msgid "Failed to delete selection"
msgstr "未能删除所选"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3487 src/gui/widgets/arranger.c:4009
msgid "Failed to edit selection"
msgstr "未能编辑所选"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3530
msgid "Failed to move automation"
msgstr "未能移动包络线"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3550
msgid "Failed to duplicate automation"
msgstr "未能重复包络线"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3570 src/gui/widgets/arranger.c:3896
#: src/gui/widgets/arranger.c:4281
msgid "Failed to create objects"
msgstr "未能创建对象"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3587
msgid "Failed to fill automation"
msgstr "未能填充包络线"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3614 src/gui/widgets/arranger.c:3652
#: src/gui/widgets/arranger.c:3669 src/gui/widgets/timeline_arranger.c:852
msgid "Failed to edit selections"
msgstr "未能编辑所选"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3697 src/gui/widgets/arranger.c:3716
msgid "Failed to resize objects"
msgstr "未能调整对象大小"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3724 src/gui/widgets/arranger.c:3763
msgid "Failed to move MIDI notes"
msgstr "未能移动 MIDI 音符"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3781
msgid "Failed to duplicate MIDI notes"
msgstr "未能重复 MIDI 音符"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3800
msgid "Failed to create MIDI notes"
msgstr "未能创建 MIDI 音符"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3877
msgid "Failed to duplicate chords"
msgstr "未能重复和弦"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3957 src/gui/widgets/arranger.c:4185
msgid "Failed resizing selection"
msgstr "未能调整选择大小"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4037
msgid "Failed to edit timeline objects"
msgstr "未能编辑时间线对象"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4056 src/gui/widgets/arranger.c:4075
msgid "Failed to resize timeline objects"
msgstr "未能调整时间线对象的大小"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4092
msgid "Failed to resize selection"
msgstr "未能调整选择的大小"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4111
msgid "Failed setting fade in position"
msgstr "设置淡入位置失败"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4129 src/gui/widgets/arranger.c:4152
#: src/gui/widgets/arranger.c:4168
msgid "Failed resizing selections"
msgstr "未能调整对象大小"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4233
msgid "Failed to move objects"
msgstr "未能移动对象"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4263
msgid "Failed to link or copy selection"
msgstr "未能链接或复制所选"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4314
msgid "Failed to split selection"
msgstr "未能分割所选"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4323
#, c-format
msgid "%s name"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_strip_expander.c:115
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:320
msgid "Inserts"
msgstr "插入"

#: src/gui/widgets/active_hardware_mb.c:25
#: src/gui/widgets/active_hardware_mb.c:113
msgid "Select..."
msgstr "选择..."

#: src/gui/widgets/active_hardware_mb.c:86
msgid "Click to enable inputs"
msgstr "点击以启用输入"

#: src/gui/widgets/active_hardware_mb.c:86
msgid "Click to enable outputs"
msgstr "点击启用输出"

#: src/gui/widgets/view_toolbar.c:19
msgid "Toggle Status Bar"
msgstr "切换状态栏"

#: src/gui/widgets/view_toolbar.c:20
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: src/gui/widgets/project_toolbar.c:19
msgid "New Project"
msgstr "新项目"

#: src/gui/widgets/project_toolbar.c:21
msgid "Save As"
msgstr "保存为"

#: src/gui/widgets/project_toolbar.c:23
msgid "Export As"
msgstr "导出为"

#: src/gui/widgets/project_toolbar.c:24
msgid "Export Graph"
msgstr "导出图"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:150
msgid "No instrument"
msgstr "无乐器"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:154
#, c-format
msgid "Slot #%d"
msgstr "插槽#%d"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:561
msgid "Bypass"
msgstr "避开"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:566
msgid "Inspect"
msgstr "检查"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:569 resources/ui/port_selector_dialog.ui:60
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:602
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:790
msgid "empty slot"
msgstr "空插槽"

#: src/gui/widgets/port_connection_row.c:49
msgid "Failed to enable connection"
msgstr "未能启用连接"

#: src/gui/widgets/port_connection_row.c:64
msgid "Failed to disconnect"
msgstr "未能断开连接"

#: src/gui/widgets/port_connection_row.c:107
msgid "Enable/disable connection"
msgstr "启用/禁用连接"

#: src/gui/widgets/port_connection_row.c:136
msgid "Delete connection"
msgstr "删除连接"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:325
msgid "Punch in/out"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:327
msgid "Start on MIDI input"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:328
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:76
#: resources/ui/export_dialog.ui:60 resources/ui/export_dialog.ui:201
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:332
msgid "Overwrite events"
msgstr "覆盖事件"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:335
msgid "Merge events"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:337
msgid "Create takes"
msgstr "创建场景"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:339
msgid "Create takes (mute previous)"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:342
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1054
msgid "Recording mode"
msgstr "录制模式"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:353
msgid "Preroll"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:388 resources/ui/fader_buttons.ui:27
msgid "Record"
msgstr "录制"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:388
msgid "Record options"
msgstr "录音选项"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:37
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:37
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1247
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:117
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:118
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:119
msgid "Paste"
msgstr "粘帖"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:122
msgid "Clear selection"
msgstr "清除选定内容"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:123 resources/gtk/help-overlay.ui:180
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:124 resources/gtk/help-overlay.ui:306
msgid "Loop selection"
msgstr "循环选择"

#: src/gui/widgets/bot_dock_edge.c:214
msgid "Editor view"
msgstr "编辑器视图"

#: src/gui/widgets/bot_dock_edge.c:215
msgid "Mixer view"
msgstr "混音器视图"

#: src/gui/widgets/bot_dock_edge.c:217
msgid "Chord pad"
msgstr "和弦垫"

#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:74
#, c-format
msgid "Failed to enable connection from %s to %s"
msgstr "未能启用从 %s 到 %s 的连接"

#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:201
msgid "Source"
msgstr "源"

#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:221
msgid "Multiplier"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track_canvas.c:683
msgid "Scales"
msgstr "音阶"

#: src/gui/widgets/ext_input_selection_dropdown.c:158
#, fuzzy
msgid "Device Inputs"
msgstr "设备"

#: src/gui/widgets/ext_input_selection_dropdown.c:240
msgid "All MIDI Inputs"
msgstr "所有MIDI输入"

#: src/gui/widgets/ext_input_selection_dropdown.c:241
#, fuzzy
msgid "No Inputs"
msgstr "无输入"

#: src/gui/widgets/ext_input_selection_dropdown.c:245
msgid "All Audio Inputs"
msgstr "所有音频输入"

#: src/gui/widgets/ext_input_selection_dropdown.c:247
msgid "No left input"
msgstr "无左输入"

#: src/gui/widgets/ext_input_selection_dropdown.c:247
msgid "No right input"
msgstr "无右输入"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:52
msgid "MIDI inputs for recording"
msgstr "用于录制的MIDI输入"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:57
#, c-format
msgid "Audio input (%s) for recording"
msgstr "音频输入（%s）用于录制"

#. TRANSLATORS: Left and Right
#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:59
#: resources/ui/monitor_section.ui:153
msgid "L"
msgstr "L"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:59
#: resources/ui/automation_track.ui:64 resources/ui/monitor_section.ui:174
msgid "R"
msgstr "R"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:77
msgid "MIDI channel to filter to"
msgstr "筛选到的MIDI通道"

#. gtk_box_set_child_packing (
#. GTK_BOX (parent_box),
#. GTK_WIDGET (self->mono), F_NO_EXPAND,
#. F_FILL, 1, GTK_PACK_START);
#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:208
#: src/gui/widgets/monitor_section.c:261
msgid "Mono"
msgstr ""

#. add gain port
#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:220 src/plugins/plugin.c:287
msgid "Gain"
msgstr "增益"

#. set name and icon
#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:223
msgid "Inputs"
msgstr "输入"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:47 src/gui/widgets/monitor_section.c:267
msgid "Dim"
msgstr "暗显"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:58
#, c-format
msgid "<small>%d muted</small>"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:61
msgid "Currently muted tracks"
msgstr "当前静音的音轨"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:63
#, c-format
msgid "<small>%d soloed</small>"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:66
msgid "Currently soloed tracks"
msgstr "当前独奏的音轨"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:68
#, c-format
msgid "<small>%d listened</small>"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:71
msgid "Currently listened tracks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:96
msgid "Failed to unsolo all tracks"
msgstr "未能 unsolo 所有音轨"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:126
msgid "Failed to unmute all tracks"
msgstr "未能取消所有音轨的静音"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:156
msgid "Failed to unlisten all tracks"
msgstr "未能取消倾听所有音轨"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:304
msgid "Unsolo all tracks"
msgstr "取消所有音轨的独奏"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:306
msgid "Unmute all tracks"
msgstr "取消对所有音轨的静音"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:308
msgid "Unlisten all tracks"
msgstr "取消倾听所有音轨"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:350
msgid "Soloing"
msgstr "独奏中"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:354
msgid "Muting"
msgstr "静音中"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:358
msgid "Listening"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/fader_controls_grid.c:78
msgid "Peak"
msgstr "峰值"

#: src/gui/widgets/zoom_buttons.c:52
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: src/gui/widgets/zoom_buttons.c:53
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: src/gui/widgets/zoom_buttons.c:54
msgid "Original Size"
msgstr "原始大小"

#: src/gui/widgets/zoom_buttons.c:55
msgid "Best Fit"
msgstr "最佳匹配"

#: src/gui/widgets/editor_selection_info.c:34
msgid "start position"
msgstr "起始位置"

#: src/gui/widgets/editor_selection_info.c:55
#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:302
msgid "No object selected"
msgstr "未选择对象"

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:208 src/gui/widgets/ports_expander.c:491
msgid "Controls"
msgstr "控件"

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:210
msgid "Control Outs"
msgstr "控制输出"

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:212
msgid "Audio Ins"
msgstr "音频输入"

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:214
msgid "Audio Outs"
msgstr "音频输出"

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:216
msgid "MIDI Ins"
msgstr "MIDI输入"

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:218
msgid "MIDI Outs"
msgstr "MIDI输出"

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:220
msgid "CV Ins"
msgstr "CV输入"

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:222
msgid "CV Outs"
msgstr "CV输出"

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:366
msgid "Ungrouped"
msgstr "未分组"

#. set name and icon
#: src/gui/widgets/ports_expander.c:496
#: src/gui/widgets/channel_sends_expander.c:61
msgid "Sends"
msgstr "发送"

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:502
msgid "Stereo In"
msgstr "立体声输入"

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:508
msgid "MIDI In"
msgstr "MIDI 输入"

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:515
msgid "MIDI Out"
msgstr "MIDI输出"

#: src/gui/widgets/ruler.c:1307 src/gui/widgets/bot_bar.c:154
msgid "BBT"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ruler.c:1308 src/gui/widgets/bot_bar.c:156
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:158
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:238
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:586
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/gui/widgets/ruler.c:1309 src/gui/widgets/bot_bar.c:157
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: src/gui/widgets/chord_pack_browser.c:151
msgid "No preset selected"
msgstr "未选择预设"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:145
msgid "bass"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:163
msgid "both"
msgstr "Both"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:177
msgid "scale"
msgstr "刻度"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:191
msgid "chord"
msgstr "和弦"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:499
#, fuzzy
msgid "Musical"
msgstr "音乐模式"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:504
#, fuzzy
msgid "Note Notation"
msgstr "音符记法"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:508
#, fuzzy
msgid "Select notes in pitch"
msgstr "选择路径"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:513
#, fuzzy
msgid "Append notes in pitch to selection"
msgstr "未能分割所选"

#: src/gui/widgets/editor_ruler.c:212
msgid "Failed to edit position"
msgstr "未能编辑位置"

#: src/gui/widgets/file_chooser_entry.c:429
msgid "Browse…"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/balance_control.c:207
#, fuzzy
msgid "Balance"
msgstr "音量控制器平衡"

#: src/gui/widgets/balance_control.c:310
msgid "Invalid value given to balance control"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/balance_control.c:352
msgid "Balance Value"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/file_browser.c:80
#, c-format
msgid "Failed to create track for file '%s'"
msgstr "无法创建 '%s' 的音轨"

#: src/gui/widgets/scale_selector_window.c:45
msgid "Failed to edit scale"
msgstr "编辑 scale 失败"

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:44
msgid "Apply function"
msgstr "应用函数"

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:118
msgid "Plugin Effect"
msgstr "插件效果"

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:167 src/gui/widgets/editor_toolbar.c:192
#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:209
#, c-format
msgid "Apply %s"
msgstr "应用 %s"

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:169 src/gui/widgets/editor_toolbar.c:194
#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:211
#, c-format
msgid "Apply %s with previous settings"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:243
msgid "No Highlight"
msgstr "无高亮"

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:244
msgid "Highlight Chord"
msgstr "高亮和弦"

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:245
msgid "Highlight Scale"
msgstr "高亮音阶"

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:246
msgid "Highlight Both"
msgstr "同时高亮两者"

#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:203
msgid "clip start (rel.)"
msgstr "剪辑开始（rel.）"

#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:209
msgid "loop start (rel.)"
msgstr "循环开始（rel.）"

#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:215
msgid "loop end (rel.)"
msgstr "循环结束（rel.）"

#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:234
#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:250
#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:265
#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:281
msgid "position"
msgstr "位置"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:80
msgid "Failed to enable binding"
msgstr "未能启用绑定"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:87 src/gui/widgets/item_factory.c:586
#: src/gui/widgets/popovers/track_filter_popover.c:183
#: src/gui/widgets/popovers/track_filter_popover.c:297
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:478
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:175 src/gui/widgets/item_factory.c:181
#, fuzzy
msgid "Invalid Position"
msgstr "无效位置"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:175
msgid "Invalid position"
msgstr "无效位置"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:181
msgid "Failed to parse position"
msgstr "未能解析位置"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:245
#, fuzzy
msgid "Invalid Name"
msgstr "无效名称"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:245
msgid "Invalid name"
msgstr "无效名称"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:254
#, fuzzy
msgid "Invalid Velocity"
msgstr "无效速率"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:254
msgid "Invalid velocity"
msgstr "无效速率"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:273
#, fuzzy
msgid "Invalid Pitch"
msgstr "无效音高"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:273
msgid "Invalid pitch"
msgstr "无效音高"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:498
msgid "Add Bookmark"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/item_factory.c:674 src/gui/widgets/item_factory.c:685
#: src/gui/widgets/item_factory.c:696 src/gui/widgets/item_factory.c:707
#: src/gui/widgets/item_factory.c:718 src/gui/widgets/item_factory.c:729
#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:79
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:779
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:570
msgid "Template Name"
msgstr "模板名称"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:783
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:578
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:787
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:586
msgid "Last Modified"
msgstr "上次修改"

#: src/gui/widgets/channel_send_selector.c:95
msgid "Failed to disconnect send"
msgstr "未能断开发送"

#: src/gui/widgets/channel_send_selector.c:126
#: src/gui/widgets/channel_send_selector.c:153
#: src/gui/widgets/channel_send_selector.c:187
msgid "Failed to connect send"
msgstr "未能连接 send"

#: src/gui/widgets/main_notebook.c:116
msgid "Scenes (Live View)"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/channel_send.c:192
msgid "Failed to change send amount"
msgstr "未能更改发送数目"

#. create a new marker
#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:368
msgid "Custom Marker"
msgstr "自定义标记"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:809
msgid "Fade Preset"
msgstr "淡入淡出预设"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:873
msgid "Musical Mode"
msgstr "音乐模式"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:970 src/plugins/collection.c:166
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:975
msgid "Loop Selection"
msgstr "循环选择"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:999
#, fuzzy
msgid "Change Color..."
msgstr "修改颜色…"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1003
#, fuzzy
msgid "Reset Color"
msgstr "%s 颜色"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1016
msgid "Detect BPM"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1057
#, fuzzy
msgid "Functions"
msgstr "区域功能"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1060
msgid "Audio Regions"
msgstr "音频区域"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1069
msgid "Export as MIDI file..."
msgstr "导出为 MIDI 文件…"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1073
msgid "MIDI Regions"
msgstr "MIDI 区域"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1114
#, fuzzy
msgid "Move to Lane"
msgstr "独奏 Lane"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1117
#, fuzzy
msgid "Automation Region"
msgstr "自动化轨关键点"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1124
#, fuzzy
msgid "Quick Bounce"
msgstr "快速导出"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1132
#, fuzzy
msgid "Bounce to Audio"
msgstr "导出尾"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1299
#, fuzzy
msgid "Failed to add region to track"
msgstr "未能创建音轨"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1308
msgid "Failed to create selections"
msgstr "未能创建所选"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:39
msgid "Playhead"
msgstr "播放头"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:40
msgid "Playhead [Jack Timebase Master]"
msgstr "播放头[JACK时基Master]"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:41
msgid "Playhead [Jack Client]"
msgstr "Playhead[JACK客户端]"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:130
msgid "Input"
msgstr "输入"

#. TRANSLATORS: tap tempo
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:134
msgid "Tap"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:168
msgid "Become JACK Transport master"
msgstr "成为JACK传输Master"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:171
msgid "Sync to JACK Transport"
msgstr "同步到JACK传输"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:174
msgid "Unlink JACK Transport"
msgstr "取消连接JACK传输"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:212
msgid "playhead"
msgstr "播放头"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:249
msgid "JACK Transport client"
msgstr "JACK 客户传输"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:256
msgid "JACK Timebase master"
msgstr "JACK时基Master"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:301
#, fuzzy
msgid "Failed reading buffer size value"
msgstr "读取数值失败"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:345
msgid "Buffer Size"
msgstr "缓冲区大小"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:355
msgid "Feature Not Available"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:356
msgid "This feature is not available at the moment"
msgstr "此特性当前不可用"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:412
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. TRANSLATORS: buffer size, please keep the
#. * translation short
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:417
msgid "Buf sz"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: verb - change buffer size
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:421
msgid "change"
msgstr "更改"

#. TRANSLATORS: sample rate
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:424
msgid "Rate"
msgstr "采样率"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:449
msgid "Metronome"
msgstr "节拍器"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:449
msgid "Metronome options"
msgstr "节拍器选项"

#. volume
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:459 resources/ui/file_auditioner_controls.ui:29
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#. countin
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:471
msgid "Count-in"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:525
msgid "bpm"
msgstr "BPM"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:527
msgid "time sig."
msgstr "时间符号。"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:66
msgid "Add _MIDI Track"
msgstr "添加_MIDI音轨"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:70
msgid "Add Audio Track"
msgstr "添加音轨"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:82
msgid "Add FX Track"
msgstr "添加FX 轨"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:94
msgid "Add Group Track"
msgstr "添加组音轨"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:97
msgid "Add Folder Track"
msgstr "添加文件夹轨道"

#. TODO
#: src/gui/widgets/tracklist.c:316 src/gui/widgets/tracklist.c:360
#: src/gui/widgets/tracklist.c:377
msgid "Operation unimplemented"
msgstr "未执行操作"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:329
#, fuzzy
msgid "Create New Instrument Track?"
msgstr "创建%s音轨"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:330
msgid ""
"Attempted to drop an instrument onto a MIDI track, which is not supported. "
"Create a new instrument track instead?"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/tracklist.c:335
#, fuzzy
msgid "Create _Instrument Track"
msgstr "创建%s音轨"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:368
#, fuzzy
msgid "Unsupported"
msgstr "已导出"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:368 src/gui/widgets/tracklist.c:383
msgid "Dragged item is not supported"
msgstr "不支持拖动的项目"

#: src/gui/widgets/chord_pad_panel.c:60
msgid "From scale"
msgstr "来自音阶"

#: src/gui/widgets/chord_pad_panel.c:61
msgid "Predefined"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/chord_pad_panel.c:86
msgid "Preset Packs"
msgstr "预设包"

#: src/gui/widgets/log_viewer.c:98
msgid "Log Viewer"
msgstr "日志查看器"

#: src/gui/widgets/track_properties_expander.c:77
msgid "Track Name"
msgstr "曲目名称"

#: src/gui/widgets/track_properties_expander.c:86
msgid "Direct Out"
msgstr "直接输出"

#: src/gui/widgets/track_properties_expander.c:105
msgid "Track Properties"
msgstr "音轨属性"

#: src/gui/widgets/channel.c:600
#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:346
#: resources/ui/port_selector_dialog.ui:26
msgid "Track"
msgstr "音轨"

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run.c:194
msgid "Initial Configuration"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run.c:203
#: src/gui/widgets/dialogs/scripting_dialog.c:92
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run.c:204
msgid "Preferred language"
msgstr "首选语言"

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run.c:213
msgid "User path"
msgstr "用户路径"

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run.c:214
msgid "Location to save user files"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run.c:216
msgid "Select a directory"
msgstr "选择目录"

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:26
#, c-format
msgid ""
"If this is your first time using Zrythm, we suggest going through the "
"'Getting Started' section in the %suser manual%s."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:34
#, c-format
msgid ""
"%sZrythm relies on donations and purchases to sustain development%s. If you "
"enjoy the software, please consider %sdonating%s or %sbuying an installer%s."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:46
msgid "Flatpak users"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:47
msgid ""
"The PipeWire version of this Flatpak runtime has a known bug that may cause "
"errors when starting Zrythm. We recommend setting a fixed buffer size for "
"Zrythm in your PipeWire config to avoid this."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:55
msgid "Flatpak limitation"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:56
msgid "Only Flatpak-installed plugins are supported."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:67
#, c-format
msgid "Zrythm and the Zrythm logo are %strademarks of Alexandros Theodotou%s."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:77
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:79
msgid "Welcome to the Zrythm DAW"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:87
#, fuzzy
msgid "Start Velocity"
msgstr "默认速率"

#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:102
#, fuzzy
msgid "End Velocity"
msgstr "力度"

#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:115
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:200
#, fuzzy
msgid "Curve"
msgstr "弯曲度"

#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:139
#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:224
#, fuzzy
msgid "Curviness %"
msgstr "弯曲度"

#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:155
#, fuzzy
msgid "Note: Flam is currently unimplemented"
msgstr "未执行操作"

#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:189
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:600
#, fuzzy
msgid "Ascending"
msgstr "发送中"

#: src/gui/widgets/dialogs/midi_function_dialog.c:335
#, fuzzy
msgid "_Apply"
msgstr "应用 %s"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_selector_dialog.c:39
msgid "No port selected"
msgstr "未选择端口"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_selector_dialog.c:65
#, c-format
msgid "Failed to connect %s to %s"
msgstr "未能将 %s 连接到 %s"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_selector_dialog.c:73
msgid "These ports cannot be connected"
msgstr "这些端口无法连接"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_selector_dialog.c:302
msgid "Track Ports"
msgstr "音轨端口"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_progress_dialog.c:45
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_progress_dialog.c:48
msgid "Project Progress"
msgstr "项目进度"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:28
#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:134
msgid "Port Info"
msgstr "端口信息"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:48
msgid "Group"
msgstr "组"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:52
#, fuzzy
msgid "Designation"
msgstr "目的地"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:61
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:62
#, c-format
msgid "%.1f to %.1f"
msgstr "%.1f到%.1f"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:66
#, fuzzy
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:71
#, fuzzy
msgid "Current Value"
msgstr "当前值"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:83
msgid "Flags"
msgstr "标志"

#: src/gui/widgets/dialogs/file_import_progress_dialog.c:30
#, c-format
msgid "Imported %d of %d files..."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/file_import_progress_dialog.c:36
#, c-format
msgid ""
"Adding %d files to project... This may take a few seconds - please wait."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/file_import_progress_dialog.c:80
#, fuzzy, c-format
msgid "Imported %d files"
msgstr "显示不受支持的文件"

#: src/gui/widgets/dialogs/file_import_progress_dialog.c:84
#, fuzzy
msgid "Failed to import regions"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/gui/widgets/dialogs/file_import_progress_dialog.c:229
#, fuzzy
msgid "File Import"
msgstr "文件浏览器"

#: src/gui/widgets/dialogs/ask_to_check_for_updates_dialog.c:34
msgid "Check for Updates?"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/ask_to_check_for_updates_dialog.c:36
#, c-format
msgid "Do you want %s to check for updates on startup?"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/ask_to_check_for_updates_dialog.c:38
#: src/settings/plugin_settings.c:537
msgid "_Yes"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/ask_to_check_for_updates_dialog.c:38
#: src/settings/plugin_settings.c:537
#, fuzzy
msgid "_No"
msgstr "否"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:71
msgid "MIDI region exported."
msgstr "MIDI 区域已导出。"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:79
msgid "MIDI regions exported."
msgstr "MIDI 区域已导出。"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:84
msgid "Failed to export MIDI regions."
msgstr "未能导出 MIDI 区域。"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:111
msgid "Select MIDI file"
msgstr "选择MIDI文件"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:112
#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1206
msgid "_Export"
msgstr "导出"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:118
msgid "Base region"
msgstr "基区"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:120
msgid "Full region"
msgstr "完整区域"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:125
msgid "Region Content"
msgstr "区域内容"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:134
msgid "Format 0"
msgstr "格式0"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:136
msgid "Format 1"
msgstr "格式1"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:140
msgid "MIDI Format"
msgstr "MIDI 格式"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:150
msgid "Part of parent track"
msgstr "主音轨的一部分"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:152
msgid "Separate tracks"
msgstr "分开音轨"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:158
msgid "Export lanes as"
msgstr "将 lane 导出为"

#: src/gui/widgets/dialogs/quantize_dialog.c:70
msgid "Failed to quantize editor selections"
msgstr "未能量化编辑器选择"

#: src/gui/widgets/dialogs/quantize_dialog.c:83
msgid "Failed to quantize timeline selections"
msgstr "未能量化时间线选择"

#: src/gui/widgets/dialogs/quantize_dialog.c:111
msgid "note length"
msgstr "note长度"

#: src/gui/widgets/dialogs/quantize_dialog.c:116
msgid "note type"
msgstr "note类型"

#: src/gui/widgets/dialogs/scripting_dialog.c:82
msgid "Scripting Interface"
msgstr "脚本接口"

#: src/gui/widgets/dialogs/scripting_dialog.c:95
msgid "Select the language of the script"
msgstr "选择脚本的语言"

#: src/gui/widgets/dialogs/scripting_dialog.c:215
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: src/gui/widgets/dialogs/scripting_dialog.c:231
msgid "The result will be printed here"
msgstr "结果将在此处打印"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:199
msgid "none"
msgstr "无"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:275
msgid ""
"\n"
"1 more file..."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:280
#, c-format
msgid ""
"\n"
"%zu more files..."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:373
msgid "The following files will be created:"
msgstr "以下文件将被创建:"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:374
msgid "in the directory:"
msgstr "在此目录中:"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:587
msgid "No tracks to export"
msgstr "没有音轨可供导出"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:695
msgid "Exported"
msgstr "已导出"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:960
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:967
#: resources/ui/inspector_master.ui:40 resources/ui/inspector_ap.ui:40
#: resources/ui/inspector_midi.ui:40
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:971
msgid "Icon"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:989
msgid "<name>.<format>"
msgstr "<名称>.<格式>"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:990
msgid "<date>_<name>.<format>"
msgstr "<date>_<name>.<format>"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1022
msgid "Mixdown"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1023
msgid "Stems"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1062
msgctxt "Export time range"
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1063
msgctxt "Export time range"
msgid "Song"
msgstr "歌曲"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1064
msgctxt "Export time range"
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/gui/widgets/dialogs/create_project_dialog.c:72
msgid "Create New Project"
msgstr "创建新项目"

#. get next available "Untitled Project"
#: src/gui/widgets/dialogs/create_project_dialog.c:81
msgid "Untitled Project"
msgstr "无标题项目"

#: src/gui/widgets/dialogs/create_project_dialog.c:111
msgid "Select parent directory to save the project in"
msgstr "选择保存项目的上级目录"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_progress_dialog.c:61
msgid "Export Progress"
msgstr "导出进度"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_progress_dialog.c:62
msgid "Exporting..."
msgstr "正在导出。。。"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_progress_dialog.c:69
msgid "Open Directory"
msgstr "打开目录"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_progress_dialog.c:71
msgid "Opens the containing directory"
msgstr "打开包含目录"

#: src/gui/widgets/dialogs/object_color_chooser_dialog.c:54
#: src/gui/widgets/dialogs/object_color_chooser_dialog.c:63
#, c-format
msgid "%s color"
msgstr "%s 颜色"

#: src/gui/widgets/dialogs/object_color_chooser_dialog.c:73
msgid "Track color"
msgstr "音轨颜色"

#: src/gui/widgets/dialogs/object_color_chooser_dialog.c:117
msgid "Failed to change color"
msgstr "未能更改颜色"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:44
msgid "Please enter more details"
msgstr "请输入更多细节"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:164
msgid "Sent successfully"
msgstr "发送成功"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:178
msgid "Send Automatically"
msgstr "自动发送"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:190
#, c-format
msgid ""
"Click OK to submit. You can verify what will be sent below. By clicking OK, "
"you agree to our %sPrivacy Policy%s."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:203
msgid "<b>Data</b>"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:239
msgid "<b>Log file</b>"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:270
msgid "<b>Screenshot</b>"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:315
msgid "Sending"
msgstr "发送中"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:329
msgid "Sending..."
msgstr "发送中..."

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:329
msgid "Sending data..."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:384
msgid "Send via GitLab"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:396
#, c-format
msgid "Please copy the template below in a <a href=\"%s\">new issue</a>."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:479
msgid "Fatal Error"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:482
#, c-format
msgid "%sPlease help us fix this by submitting a bug report"
msgstr "%s请提交一份故障报告帮助我们修复这个问题"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:550
msgid "What did you do?"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:553
msgid "Please enter as many details as possible (such as steps to reproduce)"
msgstr "请输入尽可能多的细节（比如重现步骤）"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:565
msgid "Error details"
msgstr "错误详情"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:571
msgid "Backtrace"
msgstr "回溯"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:582
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:594
msgid "System info"
msgstr "系统信息"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:606
msgid "_Close"
msgstr "关闭(_C)"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:607
msgid "Submit on _GitLab"
msgstr ""

#. _ ("Send via _email (publicly visible)"), EMAIL_RESPONSE,
#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:609
msgid "Preview and send _automatically (privately/recommended)"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/about_dialog.c:54
msgid "a highly automated and intuitive digital audio workstation"
msgstr "一个高度自动化且直观的数字音频工作站"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:26
msgid "<File not found>"
msgstr "<未找到文件>"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:120
#: resources/ui/project_assistant.ui:101
msgid "_Open Selected"
msgstr "打开所选(_O)"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:125
msgid "_Create"
msgstr "创建(_C)"

#. just show the error and let the program continue - this was called
#. * while another project is already running
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:214
#, fuzzy
msgid "Project loading failed"
msgstr "项目已保存。"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:421
#: src/project/project_init_flow_manager.c:1140
msgid "No project selected"
msgstr "未选中项目"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:473
#, fuzzy
msgid "Select Project"
msgstr "选择项目"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:675
msgid "Blank project"
msgstr "空白项目"

#: src/gui/widgets/dialogs/bind_cc_dialog.c:31
msgid "Failed to bind mapping"
msgstr "绑定映射失败"

#: src/gui/widgets/dialogs/bind_cc_dialog.c:81
msgid "Not a control change event"
msgstr "不是控件更改事件"

#: src/gui/widgets/dialogs/arranger_object_info.c:29
msgid "Basic Info"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/arranger_object_info.c:53
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: src/gui/widgets/dialogs/arranger_object_info.c:101
msgid "Arranger Object Info"
msgstr "排列对象信息"

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:61
msgid "Enter group name"
msgstr "输入组名称"

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:63
#: resources/ui/bind_cc_dialog.ui:43 resources/ui/generic_progress_dialog.ui:43
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:66
msgid "Group name"
msgstr "组名"

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:68
msgid "New Group"
msgstr "新组"

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:72
msgid "Move tracks under group"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:95
msgid "Failed to create audio group track"
msgstr "未能创建音频组轨道"

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:108
msgid "Failed to create MIDI group track"
msgstr "未能创建 MIDI 组轨道"

#: src/gui/widgets/dialogs/track_icon_chooser_dialog.c:153
#, c-format
msgid "%s icon"
msgstr "%s 图标"

#: src/gui/widgets/dialogs/track_icon_chooser_dialog.c:159
msgid "_Select"
msgstr "_选择"

#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:45
msgid "Please enter a valid name."
msgstr "请输入有效名称。"

#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:51
msgid "Name Unavailable"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:52
#, c-format
msgid "Name '%s' is taken. Please enter a different name"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:115
msgid "Save Chord Preset"
msgstr "保存和弦预设"

#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:137
msgid "Pack"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/automatable_selector_popover.c:79
msgid "No control selected"
msgstr "未选择控件"

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:204
#, fuzzy
msgid "Position Snap"
msgstr "位置"

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:221
#, fuzzy
msgid "Adaptive Snap"
msgstr "适应性"

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:224
msgid ""
"Adapt snapping behavior to the current zoom level based on the note type"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:235
#, fuzzy
msgid "Snap to"
msgstr "吸附"

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:237
msgid "Note size to snap to"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:248
#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:329
#, fuzzy
msgid "Note Type"
msgstr "note类型"

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:262
msgid "Keep Offset"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:265
msgid ""
"Keep offset of objects from the snap point when moving to a new position"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:279
msgid "Snap to Events"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:288
#, fuzzy
msgid "Default Object Length"
msgstr "时间线对象长度"

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:292
msgid "Link to snap"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:293
#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:212
msgid "Last object"
msgstr "上个项目"

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:294
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:614
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:208
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:302
#, fuzzy
msgid "Object Length Type"
msgstr "编辑器对象长度类型"

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:305
msgid ""
"Link to snap settings, use the length of the last created object, or specify "
"a custom length"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/snap_grid_popover.c:316
#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:225 resources/ui/inspector_master.ui:71
#: resources/ui/inspector_ap.ui:71 resources/ui/inspector_midi.ui:71
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: src/gui/widgets/popovers/port_connections_popover.c:58
msgid "INPUTS"
msgstr "输入"

#: src/gui/widgets/popovers/port_connections_popover.c:80
msgid "OUTPUTS"
msgstr "输出"

#: src/gui/widgets/popovers/tracklist_preferences_popover.c:64
msgid "Behavior"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/tracklist_preferences_popover.c:70
#, fuzzy
msgid "Auto-arm for Recording"
msgstr "用于录制的 Arm"

#: src/gui/widgets/popovers/tracklist_preferences_popover.c:73
msgid "Arm tracks for recording when clicked/selected."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/track_filter_popover.c:249
msgid "Filter"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/popovers/track_filter_popover.c:266
msgid "Track types"
msgstr "音轨类型"

#: src/gui/widgets/popovers/track_filter_popover.c:282
#, fuzzy
msgid "Disabled Tracks"
msgstr "禁用 %d 条音轨"

#: src/guile/guile.c:24
msgid "Script execution successful"
msgstr "脚本执行成功"

#: src/guile/guile.c:26
msgid "Script execution failed"
msgstr "脚本执行失败"

#: src/guile/actions/port_connection_action.c:47
msgid "Failed to connect ports"
msgstr "未能连接端口"

#: src/guile/actions/channel_send_action.c:45
msgid "Failed to create audio send"
msgstr "未能创建音频 send"

#: src/plugins/collections.c:30
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize plugin collections"
msgstr "未能量化时间线选择"

#: src/plugins/cached_plugin_descriptors.c:32
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize cached plugin descriptors"
msgstr "未能实例化克隆插件 %s"

#: src/plugins/plugin_manager.c:376
msgid "Error loading LV2 bundle dir: "
msgstr "加载 LV2 包目录时出错: "

#: src/plugins/plugin_manager.c:1235
#, c-format
msgid "Scanned %s plugin: %s"
msgstr "已扫描 %s 插件: %s"

#. TRANSLATORS: first argument
#. * is plugin protocol, 2nd
#. * argument is path
#: src/plugins/plugin_manager.c:1248
#, c-format
msgid "Skipped %1$s plugin at %2$s"
msgstr "跳过了位于 %2$s 的 %1$s 插件"

#: src/plugins/plugin_manager.c:1358
msgid "Scanned LV2 plugin"
msgstr "已扫描LV2插件"

#: src/plugins/plugin_manager.c:1364
#, c-format
msgid "Skipped LV2 plugin at %s"
msgstr "跳过%s处的LV2插件"

#: src/plugins/plugin_manager.c:1450
msgid "Scanned AU plugin"
msgstr "已扫描AU插件"

#: src/plugins/plugin_manager.c:1455
#, c-format
msgid "Skipped AU plugin at %u"
msgstr "跳过%u处的AU插件"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:1574
#, c-format
msgid "Failed to get LV2 plugin from URI <%s>"
msgstr "无法从 URI <%s> 获得 LV2 插件"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:1803
#, c-format
msgid "Could not find UI by URI <%s>"
msgstr ""

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2106
msgid "Failed to make temporary dir"
msgstr "未能创建临时目录"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2144
#, c-format
msgid "Failed to find preset with URI <%s>"
msgstr "未能通过 URI <%s>找到预设"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2161
#, c-format
msgid "Failed to load state from %s"
msgstr "未能从 %s 加载状态"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2186
#, c-format
msgid "Failed to find plugin with URI <%s>"
msgstr "无法通过 URI <%s>找到插件"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2207
#, c-format
msgid "Failed to dlopen %s: %s"
msgstr "dlopen %s 失败：%s"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2216
#, c-format
msgid "Failed to get dlinfo for %s"
msgstr "未能获取 %s 的 dlinfo"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2233
#, c-format
msgid ""
"%s <%s> contains a reference to %s, which may cause issues.\n"
"If the plugin does not load, please try instantiating the plugin in full-"
"bridged mode, and report this to the plugin distributor and/or author:\n"
"%s <%s>"
msgstr ""

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2261
msgid "Failed to create or init ports and parameters"
msgstr "未能创建或初始化端口和参数"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2283
#, c-format
msgid "Required feature %s is not supported"
msgstr "不支持所需的功能 %s"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2353
msgid "Failed checking whether lv2 plugin UI is external"
msgstr ""

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2471
#, c-format
msgid "Required option %s is not supported"
msgstr "不支持所需的选项 %s"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2520
msgid "lilv_plugin_instantiate() failed"
msgstr "lilv_plugin_instantiate() 失败"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2981 src/plugins/carla_native_plugin.c:593
msgid "Default bank"
msgstr "默认bank"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2984 src/plugins/carla_native_plugin.c:596
msgid "Init"
msgstr "初始化"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:3009
msgid "Unnamed bank"
msgstr "未命名bank"

#: src/plugins/plugin.c:229
#, c-format
msgid "Instantiation failed for plugin '%s'. Disabling..."
msgstr "插件 '%s' 实例化失败。禁用中..."

#. add enabled port
#: src/plugins/plugin.c:268
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: src/plugins/plugin.c:270
msgid "Enables or disables the plugin"
msgstr "启用/禁用插件"

#: src/plugins/plugin.c:289
msgid "Plugin gain"
msgstr "插件增益"

#: src/plugins/plugin.c:516
msgid "Failed to get Carla plugin"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin.c:530
msgid "Failed to get LV2 plugin"
msgstr "获取 LV2 插件失败"

#: src/plugins/plugin.c:1004
#, c-format
msgid " - bridge: %s"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin.c:1012
msgid "instrument"
msgstr "乐器"

#: src/plugins/plugin.c:1488
msgid "Carla plugin instantiation failed"
msgstr "Carla 插件实例化失败"

#: src/plugins/plugin.c:1498 src/plugins/plugin.c:2068
#, fuzzy
msgid "Failed saving Carla plugin state"
msgstr "未能加载 Carla 插件状态"

#: src/plugins/plugin.c:1519
msgid "LV2 plugin instantiation failed"
msgstr "LV2 插件实例化失败"

#: src/plugins/plugin.c:1773
#, c-format
msgid ""
"%s <%s> has a deprecated UI type:\n"
"  %s\n"
"If the UI does not load, please try instantiating the plugin in full-bridged "
"mode, and report this to the author:\n"
"  %s <%s>"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin.c:1781
msgid "Deprecated UI Type"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin.c:2094
#, c-format
msgid "Failed to create plugin clone for %s"
msgstr "未能为 %s 创建插件克隆"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:83 src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:58
msgid "Save State"
msgstr "保存状态"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:295
msgid "Save Preset"
msgstr "保存预设"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:327
msgid "_Prefix plugin name"
msgstr "_Prefix插件名称"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:335
msgid "URI (Optional):"
msgstr "URI（可选）:"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:1116
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:1261
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:1363
msgid "Unknown widget type for value"
msgstr "值的小部件类型未知"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:1383
msgid "Unknown widget type for value\n"
msgstr "值的小部件类型未知\n"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:608
msgid "Add to project (native generic UI)"
msgstr "添加到项目 （原生通用用户界面）"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:617
msgid "Add to project"
msgstr "添加到项目"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:631
msgid "Add to project (bridged UI)"
msgstr "添加到项目（桥接UI）"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:642
msgid "Add to project (bridged full)"
msgstr "添加到项目（桥接完整）"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:650
msgid "Use _Generic UI"
msgstr "使用通用用户界面"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:679
msgid "Add to collection"
msgstr "添加到集锦"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:706
msgid "Remove from collection"
msgstr "从合集中移除"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:610
#, c-format
msgid "Preset %u"
msgstr "预设 %u"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1024
msgid "Audio in"
msgstr "音频输入"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1072
msgid "Audio out"
msgstr "音频输出"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1080
msgid "MIDI in"
msgstr "MIDI In"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1098
msgid "CV in"
msgstr "控制电压(CV)输入"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1106
msgid "CV out"
msgstr "控制电压(CV)输出"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1670
#, c-format
msgid "Error adding carla plugin: %s"
msgstr ""

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1840
msgid "Failed to load Carla state"
msgstr "未能加载 Carla 状态"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1851
msgid ""
"Failed to instantiate Carla plugin: handle/descriptor not initialized "
"properly"
msgstr ""

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:2227
msgid "Plugin doesn't have a state directory"
msgstr ""

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:2243
#, c-format
msgid "State file %s doesn't exist"
msgstr "状态文件 %s 不存在"

#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:239
msgid "Delete Preset?"
msgstr "删除预设？"

#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:499
#, fuzzy
msgid "Failed to Open UI"
msgstr "未能打开 %s 的 LV2 用户界面"

#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:499
#, c-format
msgid "Failed to open LV2 UI for %s"
msgstr "未能打开 %s 的 LV2 用户界面"

#: src/plugins/lv2/lv2_state.c:397
msgid "Failed to apply LV2 preset"
msgstr "未能应用 LV2 预设"

#: src/settings/plugin_settings.c:351 src/settings/plugin_settings.c:424
#: src/settings/plugin_settings.c:437
msgid "Failed to move track"
msgstr "移动音轨失败"

#: src/settings/plugin_settings.c:363 src/settings/plugin_settings.c:449
msgid "Failed to set direct out"
msgstr "设置 direct out 失败"

#: src/settings/plugin_settings.c:370
#, c-format
msgid "%s Output"
msgstr "%s 输出"

#. rename fx track
#: src/settings/plugin_settings.c:406
#, c-format
msgid "%s %d"
msgstr ""

#: src/settings/plugin_settings.c:463
msgid "Failed to connect L port"
msgstr "连接 L 端口失败"

#: src/settings/plugin_settings.c:477
msgid "Failed to connect R port"
msgstr "连接 R 端口失败"

#: src/settings/plugin_settings.c:534
#, fuzzy
msgid "Stereo?"
msgstr "立体声输入"

#: src/settings/plugin_settings.c:534
msgid "Are the outputs stereo?"
msgstr ""

#: src/settings/plugin_settings.c:572
msgid ""
"This plugin contains multiple audio outputs. Would you like to auto-route "
"each output to a separate FX track?"
msgstr ""

#: src/settings/plugin_settings.c:637
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize plugin settings"
msgstr "未能创建插件 %s"

#: src/settings/plugin_settings.c:647
#, fuzzy
msgid "Failed to write plugin settings file"
msgstr "无法写入文件:%s"

#: src/settings/chord_preset.c:102 src/settings/chord_preset_pack.c:129
msgid "_Rename"
msgstr "重命名(_R)"

#. --- euro pop pack ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:80
msgid "Euro Pop"
msgstr ""

#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:82
msgid "4 Chord Song"
msgstr ""

#. Johann Pachelbel, My Chemical Romance
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:93
msgid "Canon in D"
msgstr ""

#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:102
msgid "Love Progression"
msgstr "Love Progression"

#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:109
msgid "Pop Chords 1"
msgstr "流行和弦 1"

#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:118
msgid "Most Often Used Chords"
msgstr ""

#. --- j/k pop ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:131
msgid "Eastern Pop"
msgstr ""

#. --- dance ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:170
msgid "Dance"
msgstr "舞蹈"

#. --- ballad ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:184
msgid "Ballad"
msgstr ""

#. --- eurodance ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:225
msgid "Eurodance"
msgstr ""

#. --- eurobeat ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:250
msgid "Eurobeat"
msgstr ""

#. --- progressive trance ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:317
msgid "Progressive Trance"
msgstr ""

#. --- rock ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:334
msgid "Rock"
msgstr ""

#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:686
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize chord preset packs"
msgstr "反序列化 YAML 项目失败"

#: src/settings/settings.c:122
#, c-format
msgid "Schema %s%s%s"
msgstr "架构%s%s%s"

#: src/settings/settings.c:128
#, c-format
msgid "Resetting schema %s...\n"
msgstr "正在重置架构%s.。。\n"

#: src/settings/settings.c:158
#, c-format
msgid "skipping %s"
msgstr "跳过%s"

#: src/settings/settings.c:166
#, c-format
msgid "resetting %s to %s"
msgstr "正在将%s重置为%s"

#: src/settings/settings.c:202
#, c-format
msgid "Failed to find schema %s. %s is likely not installed"
msgstr "找不到架构%s.可能没有安装%s"

#: src/settings/settings.c:214
#, c-format
msgid "Failed to view schema %s"
msgstr "无法查看架构%s"

#: src/settings/settings.c:218
#, c-format
msgid "Failed to reset schema %s"
msgstr "无法重置架构%s"

#: src/settings/settings.c:243
msgid ""
"This will reset Zrythm to factory settings. You will lose all your "
"preferences. Type 'y' to continue:"
msgstr "这会将 Zrythm 重置为出厂设置。你将丢失所有首选项。输入 'y' 继续："

#: src/settings/settings.c:248
#, c-format
msgid "Aborting...\n"
msgstr "正在中止...\n"

#: src/settings/settings.c:258
#, c-format
msgid "Reset to factory settings successful\n"
msgstr "重置到出厂设置成功\n"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:260
msgid "Failed to deserialize v1 project file"
msgstr "反序列化 v1 项目文件失败"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:272
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize v1 project file"
msgstr "反序列化 v1 项目文件失败"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:303
#, fuzzy
msgid "Failed to deserialize v2/3 project file"
msgstr "反序列化 v1 项目文件失败"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:340
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize v3 project file"
msgstr "反序列化 v1 项目文件失败"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:372
#, fuzzy
msgid "Failed to deserialize v4 project file"
msgstr "反序列化 v1 项目文件失败"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:397
#, fuzzy
msgid "Failed to serialize v4 project file"
msgstr "反序列化 v1 项目文件失败"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:700
msgid "Failed to get existing yaml"
msgstr "获取现有 yaml 失败"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:710
msgid "Invalid project: missing version"
msgstr "无效工程：缺少版本"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:731
#, fuzzy
msgid "Failed to upgrade project schema"
msgstr "未能保存项目"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:746
msgid "Failed to deserialize project YAML"
msgstr "反序列化 YAML 项目失败"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:760
#, fuzzy
msgid "Unsupported Version"
msgstr "不支持的文件类型%s"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:761
#, c-format
msgid ""
"This project was created with an unsupported version of %s (%s). It may not "
"work correctly."
msgstr "此项目是使用不受支持的%s版本（%s）创建的。它可能无法正常运作。"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:781
#, c-format
msgid ""
"Could not load project: Corrupted project detected (missing FINISHED file at "
"'%s')."
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1013
#, fuzzy
msgid "Project Upgraded"
msgstr "项目已保存。"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1014
#, c-format
msgid ""
"This project has been automatically upgraded from v%d to v%d. Saving this "
"project will overwrite the old one. If you would like to keep both, please "
"use 'Save As...'."
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1088
msgid "Open Backup?"
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1090
#, c-format
msgid ""
"Newer backup found:\n"
"  %s.\n"
"Use the newer backup?"
msgstr ""
"找到新的备份:\n"
"%s.\n"
"是否使用新的备份？"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1093
msgid "Open Backup"
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1094
msgid "Ignore"
msgstr ""

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1151
#, fuzzy
msgid "Project Load Failed"
msgstr "项目已保存。"

#: src/project/project_init_flow_manager.c:1152
msgid "Failed to load project. Will create a new one instead."
msgstr "无法加载项目。将创建一个新项目。"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:20
msgid "Root Note"
msgstr "根音符"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:37
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:358
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:38
msgid "C"
msgstr "C"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:47
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:368
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:48
msgid "D♭"
msgstr "D♭"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:57
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:378
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:58
msgid "D"
msgstr "D"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:67
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:388
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:68
msgid "E♭"
msgstr "E♭"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:77
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:398
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:78
msgid "E"
msgstr "E"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:87
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:408
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:88
msgid "F"
msgstr "F"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:97
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:418
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:98
msgid "F♯"
msgstr "F♯"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:107
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:428
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:108
msgid "G"
msgstr "G"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:117
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:438
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:118
msgid "A♭"
msgstr "A♭"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:127
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:448
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:128
msgid "A"
msgstr "A"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:137
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:458
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:138
msgid "B♭"
msgstr "B♭"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:147
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:468
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:148
msgid "B"
msgstr "B"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:173
msgid "maj"
msgstr "Maj"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:183
msgid "min"
msgstr "min"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:193
msgid "dim"
msgstr "暗显"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:203
msgid "sus4"
msgstr "sus4"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:213
msgid "sus2"
msgstr "sus2"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:223
msgid "aug"
msgstr "aug"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:233
msgid "Accent"
msgstr "重音符号"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:251
msgid "7"
msgstr "7"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:261
msgid "j7"
msgstr "j7"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:341
msgid "Bass Note"
msgstr "低音音符"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:494
msgid "In scale"
msgstr "音阶内"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:506
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:193
msgid "Creator"
msgstr "作曲人"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:599
msgid "Diatonic"
msgstr "双音"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:609
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:203
msgid "TODO keyboard"
msgstr "TODO 键盘"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:624
msgid "TODO"
msgstr "确定"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:629
msgid "Circle of Fifths"
msgstr "五分之一圈"

#: resources/ui/file_auditioner_controls.ui:15
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暂停"

#: resources/ui/file_auditioner_controls.ui:22
#: resources/ui/transport_controls.ui:32
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: resources/ui/active_hardware_popover.ui:11
msgid "Ports found"
msgstr "端口信息"

#: resources/ui/active_hardware_popover.ui:48
msgid "Rescan"
msgstr "重新扫描"

#: resources/ui/active_hardware_popover.ui:51
msgid "Scan again for MIDI controllers"
msgstr "再次扫描MIDI控制器"

#: resources/ui/main_window.ui:37 resources/ui/view_toolbar.ui:41
msgid "Toggle Left Panel"
msgstr "切换左面板"

#: resources/ui/main_window.ui:51 resources/ui/view_toolbar.ui:59
msgid "Toggle Right Panel"
msgstr "切换右面板"

#: resources/ui/fader_buttons.ui:92
msgid "Channel settings"
msgstr "通道设定"

#: resources/ui/help_toolbar.ui:40
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: resources/ui/snap_box.ui:13
msgid "Snap to grid"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_box.ui:25
msgid "Keep offset"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_box.ui:37
msgid "Snap to events"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:66 resources/ui/snap_grid_popover.ui:144
msgid "Note length"
msgstr "音符长度"

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:84 resources/ui/snap_grid_popover.ui:162
msgid "t"
msgstr "t"

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:85 resources/ui/snap_grid_popover.ui:163
msgid "Triplet"
msgstr "三连音"

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:93 resources/ui/snap_grid_popover.ui:171
msgid "Dotted"
msgstr "附点"

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:113 resources/ui/snap_grid_popover.ui:191
msgid "Adaptive length"
msgstr "适应性长度"

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:125
msgid "Snap"
msgstr "吸附"

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:201
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:202
msgid "Link length to snap setting"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:213
msgid "Use last created object's length"
msgstr "使用上次创建对象的长度"

#: resources/ui/panel_file_browser.ui:29
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: resources/ui/first_run_window.ui:6
#, fuzzy
msgid "Set Up Zrythm"
msgstr "Setup Zrythm"

#: resources/ui/transport_controls.ui:7
msgid "Return to cue point on stop"
msgstr "停止时返回提示点"

#: resources/ui/transport_controls.ui:22
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: resources/ui/transport_controls.ui:42
msgid "Backward"
msgstr "向后"

#: resources/ui/transport_controls.ui:52
msgid "Forward"
msgstr "转发"

#: resources/ui/transport_controls.ui:62
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#: resources/ui/event_viewer.ui:9
msgid "Event Viewer"
msgstr "事件查看器"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:28
msgid "Collection"
msgstr "集合"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:53
#, fuzzy
msgid "Add Collection"
msgstr "添加到集锦"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:60
#, fuzzy
msgid "Rename Collection"
msgstr "集合"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:67
#, fuzzy
msgid "Delete Collection"
msgstr "删除连接"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:87
msgid "Author"
msgstr "作曲"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:125
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:163
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:265
msgid "Sort alphabetically"
msgstr ""

#: resources/ui/plugin_browser.ui:271
msgid "Sort by recently used"
msgstr ""

#: resources/ui/plugin_browser.ui:277
msgid "Sort by most used"
msgstr ""

#: resources/ui/header.ui:22 resources/gtk/help-overlay.ui:98
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: resources/ui/header.ui:33
msgid "View"
msgstr "视图"

#: resources/ui/header.ui:44
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: resources/ui/header.ui:59
msgid "MIDI in activity"
msgstr "活动中的MIDI"

#: resources/ui/header.ui:91
#, fuzzy
msgid "Live Waveform Indicator"
msgstr "现场波形指示器"

#: resources/ui/header.ui:104
msgid "Spectrum Analyzer"
msgstr ""

#: resources/ui/header.ui:116
msgid "Peak Meter"
msgstr ""

#: resources/ui/editor_toolbar.ui:128
msgid "Toggle ghost note visibility"
msgstr "切换 ghost note 可见性"

#: resources/ui/editor_toolbar.ui:143 resources/ui/timeline_toolbar.ui:104
msgid "Toggle event viewer"
msgstr "切换事件查看器"

#: resources/ui/editor_toolbar.ui:166 resources/ui/editor_toolbar.ui:209
msgid "Flip"
msgstr ""

#: resources/ui/editor_toolbar.ui:168 resources/ui/editor_toolbar.ui:211
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: resources/ui/editor_toolbar.ui:174 resources/ui/editor_toolbar.ui:217
msgid "Vertical"
msgstr "竖直"

#: resources/ui/create_project_dialog.ui:22
msgid "Parent directory"
msgstr "上级目录"

#: resources/ui/fishbowl_window.ui:6
msgid "Fishbowl"
msgstr "Fishbowl"

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:5
msgid "Quantize Options"
msgstr "量化选项"

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:26
msgid "Quantize to"
msgstr "量化到"

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:55
msgid "Adjust"
msgstr "调整"

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:82
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:102
msgid "Swing"
msgstr "Swing"

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:117
msgid "Randomization"
msgstr "随机化"

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:140
msgid "_Quantize"
msgstr "量化"

#: resources/ui/scale_selector_window.ui:19
msgid "Root Key"
msgstr "根密钥"

#: resources/ui/scale_selector_window.ui:158 resources/ui/inspector_chord.ui:18
msgid "Scale"
msgstr "音阶"

#: resources/ui/scale_selector_window.ui:175
msgid "Scale - Other"
msgstr "音阶 - 其他"

#: resources/ui/bot_bar.ui:65 resources/ui/view_toolbar.ui:47
msgid "Toggle Bottom Panel"
msgstr "切换底部面板"

#: resources/ui/project_assistant.ui:6
msgid "Select a Project"
msgstr "选择项目"

#: resources/ui/project_assistant.ui:60
msgid "Create New"
msgstr "新建"

#: resources/ui/project_assistant.ui:107
msgid "Open from _Path"
msgstr ""

#: resources/ui/modulator_inner.ui:14
msgid "Show/hide UI"
msgstr "显示/隐藏 UI"

#: resources/ui/automation_track.ui:8
msgid "Control this automation track is for"
msgstr "控制此自动化音轨的用途"

#: resources/ui/automation_track.ui:19
msgid "Mute automation track"
msgstr "静音自动化音轨"

#: resources/ui/automation_track.ui:53
msgid "RW"
msgstr "RW"

#: resources/ui/automation_track.ui:56
msgid "Write automation"
msgstr "写入自动化"

#: resources/ui/automation_track.ui:67
msgid "Read automation"
msgstr "读取自动化"

#: resources/ui/automation_track.ui:81
msgid "0.0"
msgstr "0.0"

#: resources/ui/automation_track.ui:95
msgid "Remove automation track"
msgstr "删除自动化音轨"

#: resources/ui/automation_track.ui:107
msgid "Add automation track"
msgstr "添加自动化音轨"

#: resources/ui/chord_pad_panel.ui:53
msgid "Transpose"
msgstr "转调"

#: resources/ui/inspector_chord.ui:29
msgid "Enforce scale"
msgstr "强制音阶"

#: resources/ui/export_dialog.ui:6
msgid "Export As..."
msgstr "导出为..."

#: resources/ui/export_dialog.ui:40 resources/ui/export_dialog.ui:181
msgid "Metadata"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:43 resources/ui/export_dialog.ui:184
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:934
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:983
msgid "Title"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:48 resources/ui/export_dialog.ui:189
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:929
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:978
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: resources/ui/export_dialog.ui:53 resources/ui/export_dialog.ui:194
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:924
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:973
msgid "Genre"
msgstr "流派"

#: resources/ui/export_dialog.ui:63 resources/ui/export_dialog.ui:204
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:944
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:994
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: resources/ui/export_dialog.ui:68
msgid "Bit Depth"
msgstr "位深度"

#: resources/ui/export_dialog.ui:73
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:954
msgid "Dither"
msgstr "抖动"

#: resources/ui/export_dialog.ui:85 resources/ui/export_dialog.ui:229
msgid "Filename Pattern"
msgstr "文件名模式"

#: resources/ui/export_dialog.ui:90 resources/ui/export_dialog.ui:234
msgid "Mixdown or Stems"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:91 resources/ui/export_dialog.ui:235
msgid ""
"Whether to export the selected tracks as a single mixdown file or each track "
"in its own file."
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:106 resources/ui/export_dialog.ui:250
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:939
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:988
msgid "Time range"
msgstr "时间范围"

#: resources/ui/export_dialog.ui:107 resources/ui/export_dialog.ui:251
msgid "Only events inside this time range will be exported."
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:112 resources/ui/export_dialog.ui:256
msgid "Custom time range"
msgstr "自定义时间范围"

#: resources/ui/export_dialog.ui:130 resources/ui/export_dialog.ui:274
msgid "Track Selection"
msgstr "音轨选择"

#: resources/ui/export_dialog.ui:155 resources/ui/export_dialog.ui:299
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: resources/ui/export_dialog.ui:217
msgid "Export Lanes as Tracks"
msgstr "将 lane 导出为音轨"

#: resources/ui/port_selector_dialog.ui:10
msgid "Select a port..."
msgstr "选择端口..."

#: resources/ui/port_selector_dialog.ui:94
#: resources/ui/automatable_selector.ui:32
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: resources/ui/inspector_master.ui:18 resources/ui/inspector_ap.ui:18
#: resources/ui/inspector_midi.ui:18
msgid "region_name"
msgstr "region_name"

#: resources/ui/inspector_master.ui:19 resources/ui/inspector_ap.ui:19
#: resources/ui/inspector_midi.ui:19
msgid "Enter region name..."
msgstr "输入区域名称..."

#: resources/ui/inspector_master.ui:82 resources/ui/inspector_ap.ui:82
#: resources/ui/inspector_midi.ui:82
msgid "Muted"
msgstr "静音"

#: resources/ui/view_toolbar.ui:53
msgid "Toggle Top Panel"
msgstr "切换顶部面板"

#: resources/ui/automatable_selector.ui:13
msgid "Filters"
msgstr ""

#: resources/ui/automatable_selector.ui:63
#, fuzzy
msgid "Info"
msgstr "端口信息"

#: resources/ui/automatable_selector.ui:68
msgid "label"
msgstr "标签"

#: resources/ui/string_entry_dialog.ui:5
msgid "Please enter a value"
msgstr "请输入值"

#: resources/ui/range_action_buttons.ui:20
msgid "Remove range"
msgstr "移除范围"

#: resources/ui/timeline_toolbar.ui:38
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:402
msgid "Musical mode"
msgstr "音乐模式"

#: resources/ui/timeline_toolbar.ui:77
msgid "Merge selections"
msgstr "合并选定内容"

#: resources/ui/modulator_view.ui:43
msgid "No modulators"
msgstr "无调制器"

#: resources/ui/modulator_view.ui:44
msgid "Drag and drop a modulator plugin from the plugin browser"
msgstr "从插件浏览器拖放调制器插件"

#: resources/ui/log_viewer.ui:17
msgid "Log Level"
msgstr "日志级别"

#: resources/ui/log_viewer.ui:40
msgid "Save As..."
msgstr "另存为..."

#: resources/ui/midi_editor_space.ui:63
msgid "Pitch Wheel"
msgstr "俯仰轮"

#: resources/ui/midi_editor_space.ui:64
msgid "Mod Wheel"
msgstr "MOD轮"

#: resources/ui/midi_editor_space.ui:65
msgid "Aftertouch"
msgstr "后触"

#: resources/ui/quantize_box.ui:12 resources/gtk/help-overlay.ui:285
msgid "Quick Quantize"
msgstr "快速量化"

#: resources/ui/quantize_box.ui:22
msgid "Full Quantize..."
msgstr "全量化..."

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:10
msgid "Bounce Options"
msgstr "导出选项"

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:21
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:335
msgid "Bounce with parents"
msgstr ""

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:40
msgid "Tail"
msgstr "尾巴"

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:62
msgid "ms"
msgstr "ms"

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:82
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:340
#, fuzzy
msgid "Disable after bounce"
msgstr "弹跳后禁用"

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:93 resources/ui/bind_cc_dialog.ui:36
#: resources/ui/generic_progress_dialog.ui:52
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: resources/ui/chord_key.ui:7
msgid "Amin 7"
msgstr "Amin 7"

#: resources/ui/chord_pack_browser.ui:28
msgid "Packs"
msgstr "和弦包"

#: resources/ui/playhead_scroll_buttons.ui:13
msgid "Scroll when playhead reaches the edge"
msgstr ""

#: resources/ui/playhead_scroll_buttons.ui:26
msgid "Follow playhead"
msgstr "跟随播放头"

#: resources/ui/clip_editor.ui:9
msgid "No clip selected"
msgstr "未选择剪辑"

#: resources/ui/clip_editor.ui:10
msgid "Select a clip from the timeline"
msgstr ""

#: resources/ui/bind_cc_dialog.ui:5
msgid "Bind MIDI CC"
msgstr "绑定MIDI CC"

#: resources/ui/bind_cc_dialog.ui:16
msgid "Press a key or move a knob on your MIDI device"
msgstr "在MIDI设备上按一个键或移动一个旋钮"

#: resources/ui/bind_cc_dialog.ui:23
msgid "Waiting for input..."
msgstr "正在等待输入..."

#: resources/ui/clip_editor_inner.ui:29
msgid "Select a region..."
msgstr "选择区域..."

#: resources/ui/splash.ui:10
msgid "Splash"
msgstr ""

#: resources/ui/splash.ui:25
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#: resources/ui/tracklist_header.ui:25
msgid "Track filters & visibility"
msgstr "音轨过滤器和可见性"

#: resources/ui/tracklist_header.ui:52
#, fuzzy
msgid "Tracklist Settings"
msgstr "音轨选择"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:30
msgid "Global Shortcuts"
msgstr "全局快捷键"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:35
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1068
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1117
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1131
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1145
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1262
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1277
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1331
msgid "General"
msgstr "一般设置"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:53
msgid "Toggle Fullscreen"
msgstr "全屏切换"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:60
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:70
msgid "Panels"
msgstr "面板"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:74
msgid "Toggle left panel"
msgstr "切换左面板"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:81
msgid "Toggle right panel"
msgstr "切换右面板"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:88
msgid "Toggle bottom panel"
msgstr "切换底部面板"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:103
msgid "Create new project"
msgstr "创建新项目"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:110
msgid "Open a project"
msgstr "打开项目"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:117
msgid "Save the project"
msgstr "保存项目"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:126
msgid "Copy and Paste"
msgstr "复制粘贴"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:131
msgid "Copy selection to clipboard"
msgstr "将所选内容复制到剪贴板"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:138
msgid "Cut selection to clipboard"
msgstr "将所选内容剪切到剪贴板"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:145
msgid "Paste from clipboard"
msgstr "从剪贴板粘贴"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:154
msgid "Undo and Redo"
msgstr "撤消和重做"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:159
msgid "Undo previous command"
msgstr "撤消上一个命令"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:166
msgid "Redo previous command"
msgstr "重做上一个命令"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:175
msgid "Selections"
msgstr "选择"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:187
msgid "Unselect all"
msgstr "取消全部选择"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:199
msgid "Editor Shortcuts"
msgstr "编辑器快捷方式"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:203
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:207
msgid "Select/Stretch tool"
msgstr "选择/拉伸工具"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:214
msgid "Pencil tool"
msgstr "铅笔工具"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:221
msgid "Eraser tool"
msgstr "橡皮擦工具"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:228
msgid "Ramp tool"
msgstr "斜坡工具"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:235
msgid "Audition tool"
msgstr "试听工具"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:245
msgid "Zooming"
msgstr "缩放"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:250
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:257
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:264
msgid "Best fit"
msgstr "最佳匹配"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:271
msgid "Original size"
msgstr "原始大小"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:280
msgid "Quantizing"
msgstr "量化"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:292
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:301
msgid "Looping"
msgstr "循环"

#: data/zrythm.desktop.in:6
msgid "@DESKTOP_ENTRY_NAME@"
msgstr ""

#: data/zrythm.desktop.in:7
msgid "Digital Audio Workstation"
msgstr "数字音频工作站"

#: data/zrythm.desktop.in:9
msgid "highly automated and intuitive digital audio workstation"
msgstr "高度自动化和直观的数字音频工作站"

#. Translators: Search terms to find this application. Do NOT translate or localize the semicolons! The list MUST also end with a semicolon!
#: data/zrythm.desktop.in:11
msgid "daw;audio;midi;music;"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:243
msgid "Recent project list"
msgstr "最近的项目列表"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:244
msgid "A list of recent projects to be referenced on startup."
msgstr "启动时要引用的最近项目的列表。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:248
msgid "First run"
msgstr "首次运行"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:249
msgid "Whether this is the first run or not."
msgstr "不管这是不是第一次运行。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:253
msgid "Installation directory"
msgstr "安装目录"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:254
msgid ""
"This is the directory Zrythm is installed in. Currently only used on Windows."
msgstr "这是安装Zrythm的目录。当前仅在Windows上使用。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:258
msgid "Last project directory"
msgstr "最后一个项目目录"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:259
msgid "Last directory a project was created in."
msgstr "创建项目的最后一个目录。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:263
msgid "List of all versions run at least once"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:264
msgid "A list of versions run at least once."
msgstr "至少运行一次的版本列表。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:268
msgid "Last version that was notified of a new release"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:269
msgid ""
"The last version that received a 'new version has been released' "
"notification."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:273
msgid "First check for updates"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:274
msgid "Whether this is the first time attempting to check for updates."
msgstr "这是否是第一次尝试检查更新。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:283
msgid "Monitor volume"
msgstr "监视器音量"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:284
msgid "The monitor volume in amplitude (0 to 2)."
msgstr "监视器音量振幅（0到2）。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:289
msgid "Mute volume"
msgstr "静音"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:290
msgid "The monitor mute volume in amplitude (0 to 2)."
msgstr "监视器静音幅度（0到2）。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:295
msgid "Listen volume"
msgstr "收听音量"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:296
msgid "The monitor listen volume in amplitude (0 to 2)."
msgstr "监视器收听音量振幅（0到2）。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:301
msgid "Dim volume"
msgstr "模糊音量"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:302
msgid "The monitor dim volume in amplitude (0 to 2)."
msgstr "监视器模糊音量的振幅（0到2）。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:306
msgid "Sum to mono"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:307
#, fuzzy
msgid "Whether to sum the monitor signal to mono."
msgstr "是否将监视器信号 sum 到单声道。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:311
msgid "Dim output"
msgstr "使输出变弱"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:312
msgid "Whether to dim the the monitor signal."
msgstr "是否使监视器信号变弱。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:317
msgid "Whether to mute the monitor signal."
msgstr "是否让监视器信号静音。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:321
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:326
msgid "Left output devices"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:322
msgid "A list of output devices to route the left monitor output to."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:327
msgid "A list of output devices to route the right monitor output to."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:336
msgid "Whether to bounce with parent tracks (direct outputs)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:341
#, fuzzy
msgid "Disable track after bouncing."
msgstr "弹跳后禁用音轨。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:345
msgid "Bounce step"
msgstr "弹跳步骤"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:346
msgid "Step in the processing chain to bounce at."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:350
msgid "Bounce tail"
msgstr "导出尾"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:351
msgid ""
"Tail to allow when bouncing (for example to catch reverb tails), in "
"milliseconds."
msgstr "弹跳时允许的尾翼（例如捕捉混响尾翼），按毫秒计算。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:355
msgid "Timeline object length"
msgstr "时间线对象长度"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:356
msgid "Default length to use when creating timeline objects."
msgstr "创建时间线对象时使用的默认长度。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:360
msgid "Timeline object length type"
msgstr "时间线对象长度类型"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:361
msgid ""
"Default length type to use when creating timeline objects (normal, dotted, "
"triplet)."
msgstr "创建时间线对象时使用的默认长度类型(普通长度、虚线长度、三元组长度)。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:366
msgid "Last timeline object's length"
msgstr "上一个时间轴对象的长度"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:367
msgid "The length of the last created timeline object (in ticks)."
msgstr "上个创建的时间轴对象的长度(以刻度为单位)。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:371
msgid "Editor object length"
msgstr "编辑器对象长度"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:372
msgid "Default length to use when creating editor objects."
msgstr "创建编辑器对象时使用的默认长度。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:376
msgid "Editor object length type"
msgstr "编辑器对象长度类型"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:377
msgid ""
"Default length type to use when creating editor objects (normal, dotted, "
"triplet)."
msgstr "创建编辑器对象时使用的默认长度类型(普通、带点、三元组)。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:382
msgid "Last editor object's length"
msgstr "上个编辑器对象长度"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:383
msgid "The length of the last created editor object (in ticks)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:387
msgid "Note notation"
msgstr "音符记法"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:388
#, fuzzy
msgid ""
"The note notation used in the piano roll - MIDI pitch index or musical (C, "
"C#, etc.)"
msgstr "钢琴卷中音音调索引中使用的音符（C，C#，）等）"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:392
msgid "Default velocity"
msgstr "默认速率"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:393
msgid "The default velocity to use when creating new MIDI notes."
msgstr "创建新的 MIDI 音符时使用的默认速率。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:397
msgid "Last set velocity"
msgstr "上个设置的速率"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:398
msgid "Last set velocity on a MIDI note."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:403
msgid ""
"Whether to use musical mode. If this is on, time-stretching will be applied "
"to events so that they match the project BPM. This mostly applies to audio "
"regions."
msgstr ""
"是否使用音乐模式。如果打开此模式，将会把时间扩展应用于事件，以便它们与项目BPM"
"匹配。这主要适用于音频区域。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:407
msgid "Listen to notes while they are moved"
msgstr "在移动时收听音符"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:408
msgid "Whether to listen to MIDI notes while dragging them in the piano roll."
msgstr "是否一边听MIDI音符，一边在钢琴卷里拖它们。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:412
msgid "Ghost notes"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:413
msgid "Whether to show notes of other regions in the piano roll."
msgstr "是否显示钢琴卷中其他区域的音符。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:417
msgid "Piano roll highlight"
msgstr "钢琴卷重头戏"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:418
msgid "Whether to highlight chords, scales, both or none in the piano roll."
msgstr "在钢琴卷中是否突出和弦，音阶，全部或都不。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:422
msgid "Piano roll MIDI modifier"
msgstr "钢琴卷MIDI修改器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:423
msgid ""
"The MIDI modifier to display in the MIDI editor (only velocity is valid at "
"the moment)."
msgstr "在MIDI编辑器中显示的MIDI修饰符（只有速度在以下时刻有效）。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:427
msgid "Show automation values"
msgstr "显示自动值"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:428
msgid "Whether to show automation values in the automation editor."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:432
msgid "Browser divider position"
msgstr "浏览器分隔符位置"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:433
msgid "Height of the top part of the plugin/file browser."
msgstr "插件/文件浏览器顶部的高度。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:437
msgid "Left panel divider position"
msgstr "左面板分频器位置"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:438
msgid "Position of the resize handle of the left panel."
msgstr "左面板调整大小手柄的位置。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:442
msgid "Left panel tab index"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:443
msgid "Index of the currently opened left panel tab."
msgstr "当前打开的左面板标签的目录。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:447
msgid "Right panel divider position"
msgstr "右面板分隔器位置"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:448
msgid "Position of the resize handle of the right panel."
msgstr "右面板调整大小手柄的位置。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:452
msgid "Right panel tab index"
msgstr "右面板标签目录"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:453
msgid "Index of the currently opened right panel tab."
msgstr "当前打开的右面板标签的目录。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:457
msgid "Bot panel divider position"
msgstr "Bot面板分隔器位置"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:458
msgid "Position of the resize handle of the bot panel."
msgstr "Bot面板调整大小手柄的位置。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:462
msgid "Bot panel tab index"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:463
msgid "Index of the currently opened bottom panel tab."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:467
msgid "Timeline event viewer visibility"
msgstr "时间轴事件查看器可见性"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:468
msgid "Whether the timeline event viewer is visible or not."
msgstr "时间线事件查看器是否可见。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:472
msgid "Editor event viewer visibility"
msgstr "编辑器事件查看器可见性"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:473
msgid "Whether the editor event viewer is visible."
msgstr "编辑器事件查看器是否可见。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:477
msgid "Playhead display type"
msgstr "标尺展示类型"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:478
msgid "Selected playhead display type (BBT/time)."
msgstr "选定的标尺显示类型（BBT/时间）。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:482
msgid "JACK transport type"
msgstr "JACK 传输类型"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:483
msgid "Selected JACK transport behavior (master/client/none)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:487
msgid "Ruler display type"
msgstr "标尺展示类型"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:488
msgid "Selected ruler display type (BBT/time)."
msgstr "选定的标尺显示类型（BBT/时间）。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:492
msgid "Selected editing tool"
msgstr "选定编辑工具"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:493
msgid "Selected editing tool."
msgstr "选定的编辑工具。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:497
msgid "Last used MIDI function"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:498
msgid ""
"Last used MIDI function (index corresponding to enum in midi function "
"action)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:502
msgid "Last used automation function"
msgstr "上次使用的自动化功能"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:503
msgid ""
"Last used automation function (index corresponding to enum in automation "
"function action)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:507
msgid "Last used audio function"
msgstr "上次使用的音频功能"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:508
msgid ""
"Last used audio function (index corresponding to enum in audio function "
"action)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:513
#, fuzzy
msgid "Last used pitch shift ratio"
msgstr "上次使用的音频功能"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:514
#, fuzzy
msgid "Last used pitch shift ratio."
msgstr "上次使用的音频功能"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:518
msgid "Playhead scroll edges (timeline)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:519
msgid ""
"Whether to scroll when the playhead reaches the visible edge (timeline)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:523
msgid "Follow playhead (timeline)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:524
msgid ""
"Whether to follow the playhead. When this is on, the visible area will stay "
"centered on the playhead (timeline)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:528
msgid "Playhead scroll edges (editor)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:529
msgid "Whether to scroll when the playhead reaches the visible edge (editor)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:533
msgid "Follow playhead (editor)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:534
msgid ""
"Whether to follow the playhead. When this is on, the visible area will stay "
"centered on the playhead (editor)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:538
msgid "Track filter name"
msgstr "音轨过滤器名称"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:539
msgid "Name to filter tracks with."
msgstr "用于过滤曲目的名称。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:543
msgid "Track filter type"
msgstr "音轨过滤器类型"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:544
msgid "Track types to filter tracks with."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:548
#, fuzzy
msgid "Show disabled tracks"
msgstr "禁用音轨失败"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:549
#, fuzzy
msgid "Whether to show disabled tracks when filtering."
msgstr "是否在文件浏览器中显示隐藏文件。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:553
#, fuzzy
msgid "Auto-arm tracks"
msgstr "添加自动化音轨"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:554
#, fuzzy
msgid "Whether to automatically arm tracks for recording."
msgstr "录制是否启用了 punch in/out。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:562
#, fuzzy
msgid "Start velocity"
msgstr "默认速率"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:563
#, fuzzy
msgid "Start velocity."
msgstr "默认速率"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:567
#, fuzzy
msgid "End velocity"
msgstr "无效速率"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:568
#, fuzzy
msgid "End velocity."
msgstr "无效速率"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:573
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:606
#, fuzzy
msgid "Curve algorithm."
msgstr "Curve 算法"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:578
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:611
#, fuzzy
msgid "Curviness percentage."
msgstr "弯曲度"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:587
#, fuzzy
msgid "Time (ms)."
msgstr "时间符号。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:591
#, fuzzy
msgid "velocity"
msgstr "力度"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:592
msgid "Velocity of the added note."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:601
msgid "Whether to strum in ascending order."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:615
msgid "Total time"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:616
msgid "Total time per chord in ms."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:624
msgid "Plugin browser tab"
msgstr "插件浏览器选项卡"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:625
msgid "Selected plugin browser tab."
msgstr "选定的插件浏览器选项卡。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:629
msgid "Plugin browser filter"
msgstr "插件浏览器筛选器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:630
msgid "Selected plugin browser filter"
msgstr "选定的插件浏览器筛选器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:634
msgid "Plugin browser sort style"
msgstr "插件浏览器排序样式"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:635
msgid "Selected plugin browser sort style"
msgstr "选定的插件浏览器排序样式"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:639
msgid "Plugin browser collections"
msgstr "插件浏览器集锦"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:640
msgid "Tree paths of the selected collections in the plugin browser."
msgstr "插件浏览器中所选集锦的树路径。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:644
msgid "Plugin browser authors"
msgstr "插件浏览器作者"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:645
msgid "Tree paths of the selected authors in the plugin browser."
msgstr "插件浏览器中所选作者的树路径。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:649
msgid "Plugin browser categories"
msgstr "插件浏览器类别"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:650
msgid "Tree paths of the selected categories in the plugin browser."
msgstr "插件浏览器中所选类别的树路径。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:654
msgid "Plugin browser protocols"
msgstr "插件浏览器协议"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:655
msgid "Tree paths of the selected protocols in the plugin browser."
msgstr "插件浏览器中所选协议的树路径。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:663
msgid "File browser bookmarks"
msgstr "文件浏览器书签"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:664
msgid "Location bookmarks for file browser (absolute paths)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:668
msgid "File browser selected bookmark"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:669
msgid "Selected bookmark in file browser."
msgstr "文件浏览器中选中的书签。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:674
msgid "Whether to autoplay the selected file."
msgstr "是否自动播放选中文件。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:679
msgid "Whether to show unsupported files in the file browser."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:684
msgid "Whether to show hidden files in the file browser."
msgstr "是否在文件浏览器中显示隐藏文件。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:688
msgid "File browser filter"
msgstr "文件浏览器筛选器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:689
msgid "Selected file browser filter"
msgstr "选中的文件浏览器筛选器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:693
msgid "Last location"
msgstr "上个位置"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:694
msgid "Last visited location."
msgstr "上次访问的位置。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:699
msgid "Instrument plugin to use for MIDI auditioning."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:707
msgid "Inserts expanded"
msgstr "插入已展开"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:708
msgid "Whether inserts are expanded."
msgstr "是否展开插入。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:712
msgid "MIDI FX expanded"
msgstr "已展开 MIDI FX"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:713
msgid "Whether MIDI FX are expanded."
msgstr "是否展开 MIDI FX 。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:717
#, fuzzy
msgid "Sends expanded"
msgstr "已展开 Sends"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:718
msgid "Whether sends are expanded."
msgstr "是否展开 sends。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:726
msgid "Track properties expanded"
msgstr "扩展的音轨属性"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:727
msgid "Whether track properties is expanded."
msgstr "是否展开音轨属性。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:731
msgid "Track outputs expanded"
msgstr "音轨输出扩展"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:732
msgid "Whether track outputs is expanded."
msgstr "是否展开磁道输出。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:736
msgid "Track sends expanded"
msgstr "音轨发送扩展"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:737
msgid "Whether track sends is expanded."
msgstr "是否扩展音轨发送。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:741
msgid "Track inputs expanded"
msgstr "扩展音轨输入"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:742
msgid "Whether track inputs is expanded."
msgstr "是否展开磁道输入。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:746
msgid "Track controls expanded"
msgstr "音轨控制展开"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:747
msgid "Whether track controls is expanded."
msgstr "是否展开音轨控制。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:751
msgid "Track inserts expanded"
msgstr "扩展的音轨插入"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:752
msgid "Whether track inserts is expanded."
msgstr "是否展开磁道插入。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:756
msgid "Track midi-fx expanded"
msgstr "音轨midi-fx扩展"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:757
msgid "Whether track midi-fx is expanded."
msgstr "是否扩展音轨midi-fx."

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:761
msgid "Track fader expanded"
msgstr "音轨推子扩展"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:762
msgid "Whether track fader is expanded."
msgstr "音轨推子是否展开。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:766
msgid "Track comment expanded"
msgstr "音轨注释展开"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:767
msgid "Whether track comment is expanded."
msgstr "是否展开音轨注释。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:775
msgid "Track visibility detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:776
msgid "Whether the track visibility panel is detached."
msgstr "是否分离轨道可见性面板。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:780
msgid "Track visibility size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:781
msgid "Track visibility panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:785
msgid "Track inspector detached"
msgstr "已分离音轨检查器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:786
msgid "Whether the track inspector panel is detached."
msgstr "是否分离轨道检查器面板。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:790
msgid "Track inspector size"
msgstr "音轨检查器大小"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:791
msgid "Track inspector panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:795
msgid "Plugin inspector detached"
msgstr "已分离插件检查器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:796
msgid "Whether the plugin inspector panel is detached."
msgstr "是否分离插件检查器面板。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:800
msgid "Plugin inspector size"
msgstr "插件检查器大小"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:801
msgid "Plugin inspector panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:805
msgid "Plugin browser detached"
msgstr "插件浏览器已分离"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:806
msgid "Whether the plugin browser panel is detached."
msgstr "是否分离插件浏览器面板。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:810
msgid "Plugin browser size"
msgstr "插件浏览器大小"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:811
msgid "Plugin browser panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:815
msgid "File browser detached"
msgstr "已分离文件浏览器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:816
msgid "Whether the file browser panel is detached."
msgstr "是否分离文件浏览器面板。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:820
msgid "Chord pack browser detached"
msgstr "已断开和弦包浏览器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:821
msgid "Whether the chord pack browser panel is detached."
msgstr "是否分离和弦包浏览器面板。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:825
msgid "File browser size"
msgstr "文件浏览器大小"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:826
msgid "File browser panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:830
msgid "Monitor section detached"
msgstr "已分离监视器部分"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:831
msgid "Whether the monitor section panel is detached."
msgstr "是否分离监视器部分。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:835
msgid "Monitor section size"
msgstr "监视器部分大小"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:836
msgid "Monitor section panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:840
msgid "Modulator view detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:841
msgid "Whether the modulator view panel is detached."
msgstr "是否断开调制器视图面板。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:845
msgid "Modulator view size"
msgstr "调制器视图大小"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:846
msgid "Modulator view panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:850
msgid "Mixer detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:851
msgid "Whether the mixer panel is detached."
msgstr "是否断开混音器面板。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:855
msgid "Mixer size"
msgstr "混音器大小"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:856
msgid "Mixer panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:860
msgid "Clip editor detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:861
msgid "Whether the clip editor panel is detached."
msgstr "是否分离剪辑编辑器面板。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:865
msgid "Clip editor size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:866
msgid "Clip editor panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:870
msgid "Chord pad detached"
msgstr "已断开和弦垫"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:871
msgid "Whether the chord pad panel is detached."
msgstr "是否分离和弦垫面板。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:875
msgid "Chord pad size"
msgstr "和弦垫大小"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:876
msgid "Chord pad panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:880
msgid "Timeline detached"
msgstr "时间轴已断开"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:881
msgid "Whether the timeline panel is detached."
msgstr "是否断开时间轴面板。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:885
msgid "Timeline size"
msgstr "时间轴大小"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:886
msgid "Timeline panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:890
msgid "CC bindings detached"
msgstr "CC 绑定已断开"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:891
msgid "Whether the CC bindings panel is detached."
msgstr "是否分离 CC 绑定面板。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:895
msgid "CC bindings size"
msgstr "CC 绑定大小"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:896
msgid "CC bindings panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:900
msgid "Port connections detached"
msgstr "端口连接已断开"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:901
msgid "Whether the port connections panel is detached."
msgstr "是否分离端口连接面板。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:905
msgid "Port connections size"
msgstr "端口连接大小"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:906
msgid "Port connections panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:910
msgid "Scenes detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:911
msgid "Whether the scenes panel is detached."
msgstr "是否分离场景面板。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:915
msgid "Scenes size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:916
msgid "Scenes panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:925
msgid "Genre to use when exporting, if the file type supports it."
msgstr "导出时使用的类型（如果文件类型支持）。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:930
msgid "Artist to use when exporting, if the file type supports it."
msgstr "导出时使用的艺术家（如果文件类型支持）。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:935
msgid "Title to use when exporting, if the file type supports it."
msgstr "导出时使用的标题（如果文件类型支持）。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:940
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:989
msgid "Time range to export."
msgstr "要导出的时间范围。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:945
msgid "Format to export to."
msgstr "要导出的格式。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:949
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:999
msgid "Filename pattern"
msgstr "文件名模式"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:950
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1000
msgid "Filename pattern for exported files."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:955
msgid "Add low level noise to reduce errors on lower bit depths."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:959
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1009
msgid "Export stems"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:960
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1010
msgid "Whether to export stems instead of the mixdown."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:964
msgid "Bit depth"
msgstr "位深度"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:965
msgid "Bit depth to use when exporting"
msgstr "导出时使用的位深度"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:974
msgid "Genre to use when exporting."
msgstr "导出时使用的流派。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:979
msgid "Artist to use when exporting."
msgstr "导出时使用的艺术家。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:984
msgid "Title to use when exporting."
msgstr "导出时使用的标题。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:995
msgid "MIDI file format (Type 0 or 1)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1004
msgid "Lanes as tracks"
msgstr "将 Lanes 作为音轨"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1005
msgid "Export track lanes as separate MIDI tracks."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1018
msgid "Transport loop"
msgstr "传输环路"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1019
msgid "Whether looping is enabled."
msgstr "是否启用循环。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1023
msgid "Return to cue"
msgstr "返回提示"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1024
msgid "Whether return to cue on stop is enabled."
msgstr "是否启用了停止时返回提示。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1028
msgid "Metronome enabled"
msgstr "节拍器已启用"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1029
msgid "Whether the metronome is enabled."
msgstr "是否启用节拍器。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1034
msgid "Metronome volume"
msgstr "节拍器音量"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1035
msgid "The metronome volume in amplitude (0 to 2)."
msgstr "节拍器振幅（0到2）。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1039
msgid "Metronome Count-in"
msgstr "节拍器计数"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1040
msgid "Count-in bars for the metronome."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1044
msgid "Punch mode enabled"
msgstr "已启用 Punch 模式"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1045
msgid "Whether punch in/out is enabled for recording."
msgstr "录制是否启用了 punch in/out。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1049
msgid "Start playback on MIDI input"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1050
msgid "Whether to start playback on MIDI input."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1055
msgid "Recording mode."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1059
msgid "Recording Pre-Roll"
msgstr "录制预卷"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1060
msgid "Number of bars to pre-roll when recording."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1073
msgid "Audio backend"
msgstr "音频后端"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1078
msgid "RtAudio device"
msgstr "RtAudio设备"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1083
msgid "SDL device"
msgstr "SDL设备"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1088
msgid "Samplerate"
msgstr "采样"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1089
msgid "Samplerate to pass to the backend."
msgstr "传递到后端的采样率。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1093
msgid "Buffer size"
msgstr "缓冲区大小"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1094
msgid "Buffer size to pass to the backend."
msgstr "传递到后端的缓冲区大小。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1098
msgid "MIDI backend"
msgstr "MIDI 后端"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1103
msgid "Audio inputs"
msgstr "音频输入"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1104
msgid "A list of audio inputs to enable."
msgstr "要启用的音频输入列表。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1108
msgid "MIDI controllers"
msgstr "MIDI 控制器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1109
msgid "A list of controllers to enable."
msgstr "启用的控制器列表。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1118
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1186
msgid "Paths"
msgstr "路径"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1122
msgid "Zrythm path"
msgstr "Zrythm 路径"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1123
msgid "Directory used to save user data in."
msgstr "用于保存用户数据的目录。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1132
msgid "Updates"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1136
msgid "Check for updates"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1137
msgid "Whether to check for updates on startup."
msgstr "是否在启动时检查更新。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1154
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1185
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1155
msgid "UIs"
msgstr "用户界面"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1159
msgid "Open UI on instantiation"
msgstr "实例化时打开用户界面"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1160
msgid "Open plugin UIs when they are instantiated."
msgstr "当插件用户界面实例化时打开它们。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1164
msgid "Keep window on top"
msgstr "将窗口保持在顶部"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1165
msgid "Show plugin UIs on top of the main window (if possible)."
msgstr "如可能，在主窗口的顶部显示插件用户界面。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1170
msgid "Refresh rate"
msgstr "刷新率"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1171
msgid ""
"Refresh rate in Hz. If set to 0, the screen's refresh rate will be used."
msgstr "赫兹为单位的刷新率（设为 0 将使用屏幕刷新率）。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1176
msgid "Scale factor"
msgstr "缩放因子"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1177
msgid ""
"Scale factor to pass to plugin UIs. If set to 0, the monitor's scale factor "
"will be used."
msgstr "传递到插件用户界面的缩放因子（如设为 0，将使用监视器的缩放因子）。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1194
msgid "VST2 plugins"
msgstr "VST2 插件"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1195
msgid "VST2 plugin search paths separated by : (or ; on Windows)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1199
msgid "SFZ instruments"
msgstr "SFZ 乐器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1200
msgid "SFZ instrument search paths separated by : (or ; on Windows)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1204
msgid "SF2 instruments"
msgstr "SF2 乐器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1205
msgid "SF2 instrument search paths separated by : (or ; on Windows)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1209
msgid "JSFX plugin paths"
msgstr "JSFX 插件路径"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1210
msgid "JSFX plugin search paths separated by : (or ; on Windows)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1218
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1232
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1246
msgid "Editing"
msgstr "编辑中"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1223
msgid "Fade algorithm"
msgstr "Fade 算法"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1224
msgid "Default fade in/out algorithm."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1238
msgid "Default automation curve algorithm."
msgstr "默认自动化曲线算法。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1252
msgid "Undo stack length"
msgstr "撤销次数限制"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1253
msgid "Maximum undo history stack length. Set to -1 for unlimited."
msgstr "最大撤消历史堆栈长度（设置为 -1 表示无限制）。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1261
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1267
msgid "Autosave interval"
msgstr "自动保存间隔"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1268
msgid "Interval to auto-save project backups, in minutes. Set to 0 to disable."
msgstr "自动保存项目的间隔，以分钟为单位（设为 0 将禁用自动保存）。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1276
msgid "UI"
msgstr "用户界面"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1281
msgid "Draw detail"
msgstr "绘制详细信息"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1282
msgid "Level of detail to use when drawing graphics."
msgstr "绘制图形时使用的详细级别。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1287
msgid "Font scale"
msgstr "字体缩放"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1288
msgid "Font scaling."
msgstr "字体缩放。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1292
msgid "User interface language"
msgstr "用户界面语言"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1297
msgid "CSS theme"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1302
msgid "Icon theme"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1311
msgid "DSP"
msgstr "DSP"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1312
msgid "Pan"
msgstr "Pan"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1316
msgid "Pan algorithm"
msgstr "Pan 算法"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1317
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1322
msgid "Not used at the moment."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1321
msgid "Pan law"
msgstr "Pan定律"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1330
msgid "Scripting"
msgstr "脚本"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1335
msgid "Default script"
msgstr "默认脚本"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1336
msgid "Default script to use in the scripting window."
msgstr "在脚本窗口中使用的默认脚本。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:6
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:39
msgid "Zrythm"
msgstr "Zrythm"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:7
msgid "The Zrythm contributors"
msgstr "Zrythm 之贡献者"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:8
msgid "Digital audio workstation"
msgstr "数字音频工作站"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:10
msgid ""
"Zrythm is a digital audio workstation designed to be featureful and easy to "
"use. It offers streamlined editing workflows with flexible tools, limitless "
"automation capabilities, powerful mixing features, chord assistance and "
"support for various plugin and file formats."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:17
msgid ""
"Zrythm can be extended with user scripts written in Scheme or ECMAScript."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:34
msgid "Main window with plugins"
msgstr "有插件的主窗口"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:40
msgid "DAW"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:55
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:103
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:128
msgid "Added:"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:57
msgid "User manual: add section about getting core dumps and backtraces"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:58
msgid "User manual: mention `%LOCALAPPDATA%`"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:60
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:107
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:137
msgid "Changed:"
msgstr "已更改："

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:62
msgid "Draw clip start point as red instead of blue"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:63
msgid "Port some dialogs to non-blocking AdwMessageDialog"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:64
msgid "Use C atomics in MPMC queue (slightly faster DSP performance)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:65
msgid "Build: require GTK 4.13 or above"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:66
#, fuzzy
msgid "Various optimizations"
msgstr "小调五声音阶"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:67
msgid "Build: require gnu17 C standard"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:69
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:90
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:116
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:143
msgid "Fixed:"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:71
msgid "Make splash screen accessible"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:72
msgid ""
"Show context menu on track widgets when menu button is pressed on the "
"keyboard"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:73
msgid "Fix error when loading demo project"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:74
msgid "Fix various GTK deprecations"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:75
msgid "Fix automation regions not drawing last part"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:76
msgid "Make bar sliders accessible"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:77
msgid "Fix reflinking being broken and leaking file descriptors"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:78
msgid "Fix drawing issue in audio editor (missing `gtk_snapshot_save()`)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:79
msgid "Build: fix using libadwaita/libpanel as subprojects"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:81
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:94
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:150
msgid "Removed:"
msgstr "已删除："

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:83
msgid "Remove some unused code"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:92
msgid "Fix build on windows"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:96
msgid "Meson: remove unused libsamplerate dependency"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:105
msgid ""
"Make file import cancellable and allow parallel import for multiple files"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:109
msgid "Simplify some optimization flags and remove weird ones"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:110
#, fuzzy
msgid "Minor performance optimizations"
msgstr "小调五声音阶"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:111
msgid "New developer docs theme"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:112
msgid ""
"Save and restore locale before and after serializing/deserializing YAML "
"files to avoid float presentation issues"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:113
msgid "Use MgwHelp on Windows if found"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:114
msgid "Meson: Work around broken `vcs_tag()` on Windows"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:118
msgid "Fix not disposing child box in file chooser entry"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:119
msgid "Various accessibility/focus fixes"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:120
msgid "Fix some memory leaks"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:121
msgid ""
"Fix AutomationSelections not actually extending ArrangerSelections as "
"intended"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:130
msgid "Add bypass button to channel slot widgets and redesign"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:131
msgid "User manual: add section about UI scaling and Wayland"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:132
msgid ""
"Center the region's contents horizontally in the editor on second double-"
"click in the timeline"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:133
msgid "Add accessible roles to some widgets"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:134
msgid "Make faders accessible"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:135
msgid "New libsoxr dependency"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:139
msgid "Code refactoring: rename `audio` directory to `dsp`"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:140
msgid "Update Chinese (Simplified), Catalan, Swedish, Japanese translations"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:141
msgid "Use libsndfile + libsoxr instead of libaudec to load audio files"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:145
msgid ""
"Fix visual issues with JACK timebase master and transport client icon "
"indicators"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:146
msgid ""
"Fix off-by-one rounding issues in audio regions when changing BPM or sample "
"rate"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:147
msgid "Fix crash when drawing channel send widgets"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:148
msgid "Fix issues with reuse and licenses"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:152
msgid "Remove libaudec (and by extension libsamplerate) dependency"
msgstr ""

#~ msgid "Backup found"
#~ msgstr "找到备份"

#~ msgid "Failed to load project. Please check the logs for more information."
#~ msgstr "无法加载项目。请检查日志，查看更多信息。"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "Failed opening file"
#~ msgstr "未能打开文件"

#~ msgid "Failed to create arranger objects"
#~ msgstr "未能创建编曲对象"

#~ msgid "_Open"
#~ msgstr "_Open"

#~ msgid "Error instantiating plugin. Please see log for details."
#~ msgstr "实例化插件时出错。有关详细信息，请参阅日志。"

#~ msgid "Comment"
#~ msgstr "注释"

#~ msgid "Select channel to route signal to"
#~ msgstr "选择将信号路由到的通道"

#~ msgid "Stereo Out"
#~ msgstr "立体声输出"

#~ msgid "Open"
#~ msgstr "打开"

#~ msgid "New buffer size"
#~ msgstr "新的缓冲大小"

#~ msgid "Select Project File"
#~ msgstr "选择项目文件"

#, c-format
#~ msgid "MIDI Ch%d"
#~ msgstr "MIDI通道 %d"

#, c-format
#~ msgid "[Instrument] %s"
#~ msgstr "[乐器]%s"

#, c-format
#~ msgid "[MIDI FX %d] %s"
#~ msgstr "[MIDI FX%d]%s"

#, c-format
#~ msgid "[Insert %d] %s"
#~ msgstr "[插入%d]%s"

#, c-format
#~ msgid "[Modulator %d] %s"
#~ msgstr "[调制器 %d] %s"

#~ msgid "No output selected"
#~ msgstr "未选择输出"

#~ msgid "Failed to remove direct out"
#~ msgstr "删除 direct out 失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Change order in track context menu"
#~ msgstr "改变端口连接"

#, fuzzy
#~ msgid "Add more error checking and print more debug info in the log"
#~ msgstr "将音频写入文件时添加更多错误检查"

#, fuzzy
#~ msgid "Option to select note notation in the piano roll"
#~ msgstr "是否显示钢琴卷中其他区域的音符。"

#, fuzzy
#~ msgid "Ability to select notes in a given pitch in the piano roll"
#~ msgstr "是否一边听MIDI音符，一边在钢琴卷里拖它们。"

#, fuzzy
#~ msgid "Redesign port/arranger object info dialogs"
#~ msgstr "排列对象信息"

#, fuzzy
#~ msgid "Scroll to middle of piano roll when first shown"
#~ msgstr "第一次显示钢琴卷帘时，滚动到中调"

#, fuzzy
#~ msgid "Add pitch shift audio function"
#~ msgstr "上次使用的音频功能"

#~ msgid "Port info"
#~ msgstr "端口信息"

#~ msgid "Full designation"
#~ msgstr "完全指定"

#, c-format
#~ msgid "Failed to clone track: %s"
#~ msgstr "未能克隆音轨：%s"

#~ msgid "Change Fader"
#~ msgstr "更改推子"

#~ msgid "Change Pan"
#~ msgstr "更改Pan"

#, fuzzy
#~ msgid "Add more error checking to various operations"
#~ msgstr "为文件导出添加更多的错误检查"

#, fuzzy
#~ msgid "Fix multiple popups being shown when exporting stems"
#~ msgstr "导出时使用的标题。"

#~ msgid "Change BPM"
#~ msgstr "更改BPM"

#~ msgid "Direct out"
#~ msgstr "直接输出"

#~ msgid "Saving..."
#~ msgstr "保存中..."

#~ msgid "Done"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "Show drives in file browser"
#~ msgstr "在文件浏览器中显示驱动器"

#~ msgid "JACK: handle failure to connect to monitor output gracefully"
#~ msgstr "JACK: 妥善处理连接到监视器输出的失败"

#~ msgid "GG"
#~ msgstr "GG"

#~ msgid "Connection"
#~ msgstr "连接"

#~ msgid "Open Recent"
#~ msgstr "打开最近项目"

#~ msgid "Plugin search paths."
#~ msgstr "插件搜索路径。"

#~ msgid "Instrument search paths."
#~ msgstr "乐器搜索路径。"

#~ msgid "Fix error when selecting an invalid WAV file in the file browser"
#~ msgstr "修复了在文件浏览器中选择无效 WAV 文件时的错误"

#~ msgid "Add track filtering by name and type"
#~ msgstr "按名称和类型添加音轨过滤"

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "Creating new projects is disabled. Please restart %s to start a new "
#~ "project"
#~ msgstr "已禁用创建新项目。请重新启动%s以启动新项目项目"

#~ msgid "Loading is disabled in the trial version"
#~ msgstr "加载在试用版中被禁用"

#~ msgid "Saving is disabled in the trial version"
#~ msgstr "在试用版中禁用保存"

#~ msgid "Failed to create audio FX track"
#~ msgstr "未能创建音频 FX 轨道"

#~ msgid "Failed to create MIDI FX track"
#~ msgstr "未能创建 MIDI FX 音轨"

#, c-format
#~ msgid "Trial limit has been reached. %s will now go silent"
#~ msgstr "已达到试用限制。%s将变为静默状态"

#~ msgid "Visible"
#~ msgstr "可见的"

#~ msgid "Transport display"
#~ msgstr "传输显示"

#~ msgid "Add search entry in file browser"
#~ msgstr "文件浏览器中添加搜索项"

#~ msgid "Website"
#~ msgstr "网站"

#~ msgid "Effects"
#~ msgstr "音效"

#~ msgid "MIDI Modifiers"
#~ msgstr "MIDI 修改器"

#~ msgid "Select mode"
#~ msgstr "选择模式"

#~ msgid "Edit mode"
#~ msgstr "编辑模式"

#~ msgid "Cut mode"
#~ msgstr "剪切模式"

#~ msgid "Erase mode"
#~ msgstr "擦除模式"

#~ msgid "Ramp mode"
#~ msgstr "Ramp 模式"

#~ msgid "Audition mode"
#~ msgstr "Audition 模式"

#~ msgid "Preferences: add option to reset to factory settings"
#~ msgstr "首选项：添加重置为出厂设置的选项"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Song"
#~ msgid "Export time range"
#~ msgstr "时间范围"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Custom"
#~ msgid "Export time range"
#~ msgstr "时间范围"

#~ msgid "Track inspector"
#~ msgstr "音轨检查器"

#~ msgid "Plugin inspector"
#~ msgstr "插件检查器"

#~ msgid "Show/hide top panel"
#~ msgstr "显示/隐藏顶部面板"

#~ msgid "Plugin browser"
#~ msgstr "插件浏览器"

#~ msgid "File browser"
#~ msgstr "文件浏览器"

#~ msgid "Chord preset browser"
#~ msgstr "和弦预设浏览器"

#~ msgid "Connections"
#~ msgstr "连接"

#~ msgid "Port connections"
#~ msgstr "端口连接"

#~ msgid "Bindings"
#~ msgstr "绑定"

#~ msgid "MIDI CC bindings"
#~ msgstr "MIDI CC 绑定"

#~ msgid "Details"
#~ msgstr "详细信息"

#~ msgid "Output Files"
#~ msgstr "输出文件"

#~ msgid "Time Range"
#~ msgstr "时间范围"

#~ msgid "Tracks"
#~ msgstr "音轨"

#~ msgid "Lanes as separate tracks"
#~ msgstr "将 Lanes 作为单独音轨"

#~ msgid "~"
#~ msgstr "~"

#~ msgid "Add dither while exporting, if applicable."
#~ msgstr "在导出时添加抖动（如果适用）。"

#~ msgid "Undo..."
#~ msgstr "撤消..."

#~ msgid "Redo..."
#~ msgstr "重做..."

#~ msgid "Select function"
#~ msgstr "选择功能"

#~ msgid "The name of the RtAudio device to use"
#~ msgstr "要使用的 RtAudio 设备名称"

#~ msgid "The name of the SDL device to use"
#~ msgstr "要使用的 SDL 设备的名称"

#~ msgid "The MIDI backend to use"
#~ msgstr "要使用的 MIDI 后端"

#~ msgid ""
#~ "The search paths to scan for VST plugins in (duplicate paths will be "
#~ "deduplicated)"
#~ msgstr "扫描 VST 插件的搜索路径（将去重重复的路径）"

#~ msgid ""
#~ "The search paths to scan for SFZ instruments in (duplicate paths will be "
#~ "deduplicated)"
#~ msgstr "扫描 SFZ 乐器的搜索路径（将去重重复的路径）"

#~ msgid ""
#~ "The search paths to scan for SF2 instruments in (duplicate paths will be "
#~ "deduplicated)"
#~ msgstr "扫描 SF2 乐器的搜索路径（将去重重复的路径）"

#~ msgid "Default fade algorithm to use for fade in/outs"
#~ msgstr "用于淡入/淡出的默认 fade 算法"

#~ msgid "Default algorithm to use for automation curves"
#~ msgstr "用于自动化曲线的默认算法"

#~ msgid "The language to use for the user interface"
#~ msgstr "用户界面的语言"

#~ msgid "The CSS theme to use"
#~ msgstr "要使用的 CSS 主题"

#~ msgid ""
#~ "The panning algorithm to use when applying pan on mono signals (not used "
#~ "at the moment)"
#~ msgstr "对单声道信号进行平移时使用的平移算法（目前未使用）"

#~ msgid ""
#~ "The pan law to use when applying pan on mono signals (not used at the "
#~ "moment)"
#~ msgstr "对单频信号应用平移法时使用的平移定律（暂不使用）"

#~ msgid "Add Hungarian locale"
#~ msgstr "添加匈牙利 locale"

#~ msgid "Cleanup plugin state dirs on save"
#~ msgstr "保存时清理插件状态目录"

#~ msgid ""
#~ "Interval to auto-save projects, in minutes. Auto-saving will be disabled "
#~ "if this is set to 0."
#~ msgstr "自动保存项目的间隔，以分钟为单位。若设置为 0 将禁用自动保存。"

#~ msgid "Font scale."
#~ msgstr "字体缩放。"

#~ msgid "Backend combination not supported"
#~ msgstr "不支持后端组合"

#~ msgid "JACK MIDI can only be used with JACK audio"
#~ msgstr "JACK MIDI只能与JACK Audio一起使用"

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "%s has encountered a non-fatal error. It may continue to run but behavior "
#~ "will be undefined. "
#~ msgstr "%s 遇到非致命错误。它可以继续运行，但行为将不明确。 "

#~ msgid ""
#~ "<b><i>Note: Zrythm is currently in beta</i></b>\n"
#~ "\n"
#~ "Welcome to Zrythm.\n"
#~ "This will guide you through the basic setup of Zrythm. First, choose your "
#~ "language."
#~ msgstr ""
#~ "<b><i>注意：Zrythm 眼下处于 beta 阶段</i></b>\n"
#~ "\n"
#~ "欢迎使用 Zrythm。\n"
#~ "此向导将协助您完成 Zrythm 的基本设置。首先，选择您的语言。"

#~ msgid ""
#~ "Next, choose the location to use for saving temporary files and projects "
#~ "(or accept the default)"
#~ msgstr "接下来，选择用于保存临时文件和项目的位置（或接受默认值）"

#~ msgid "Resets the path to the default"
#~ msgstr "将路径重置为默认值"

#~ msgid "Backends"
#~ msgstr "后端"

#~ msgid "Select the audio and MIDI engine backends to use"
#~ msgstr "选择要使用的音频和MIDI引擎后端"

#~ msgid "MIDI Backend"
#~ msgstr "MIDI后端"

#~ msgid "Audio Backend"
#~ msgstr "音频后端"

#~ msgid "Test"
#~ msgstr "测试"

#~ msgid "Tests the backends"
#~ msgstr "测试后端"

#~ msgid "License Information"
#~ msgstr "许可证信息"

#~ msgid "Region name"
#~ msgstr "区域名"

#~ msgid "Project Assistant"
#~ msgstr "项目助理"

#~ msgid "Removes selected project from the list"
#~ msgstr "从列表中删除所选项目"

#~ msgid "Select a template"
#~ msgstr "选择模板"

#, fuzzy
#~ msgid "Composing MIDI"
#~ msgstr "连接 MIDI"

#~ msgid "Selection start"
#~ msgstr "选择开头"

#~ msgid "Selection end"
#~ msgstr "选择末尾"

#~ msgid "Zrythm DAW"
#~ msgstr "Zrythm DAW"

#~ msgid "A highly automated and intuitive digital audio workstation"
#~ msgstr "一个高度自动化且直观的数字音频工作站"

#~ msgid "Snow Halation"
#~ msgstr "Snow Halation"

#~ msgid "Add to project (carla)"
#~ msgstr "添加到项目（carla）"

#~ msgid "Show automation lanes"
#~ msgstr "显示自动化通道"

#~ msgid "Show track lanes"
#~ msgstr "显示音轨车道"

#~ msgid "Lock track"
#~ msgstr "锁轨"

#~ msgid "Freeze track"
#~ msgstr "冻结音轨"

#~ msgid "Add to project with UI"
#~ msgstr "添加到有用户界面的项目"

#~ msgid "Time display"
#~ msgstr "时间显示"

#~ msgid "New group"
#~ msgstr "新组"

#, c-format
#~ msgid "Lane %d MIDI Ch"
#~ msgstr "通道%d MIDI Ch"

#, c-format
#~ msgid "Failed to reset control '%s'"
#~ msgstr "未能重置控件 '%s'"

#, c-format
#~ msgid "Exporting MIDI region \"%s\""
#~ msgstr "正在导出MIDI区域\"%s\""

#~ msgid ""
#~ "Select \"Base region\" to save the original region (without loops/clip-"
#~ "start points), or \"Full region\" to save the whole region as Zrythm "
#~ "would play it (traversing loops)."
#~ msgstr ""
#~ "选择\"基本区域\"以保存原始区域（无循环/剪切起点），或选择\"完整区域\"以保"
#~ "存整个区域，因为Zrythm会播放该区域（遍历循环）。"

#~ msgid "This is an app-notification. Click the button to dismiss"
#~ msgstr "这是一个应用程序通知。单击按钮以解除"

#~ msgid "The audio backend to connect to"
#~ msgstr "要连接到的音频后端"

#~ msgid "MIDI Controllers"
#~ msgstr "MIDI控制器"

#~ msgid "The MIDI backend to connect to"
#~ msgstr "要连接的MIDI后端"

#~ msgid "Pan Algorithm"
#~ msgstr "PAN算法"

#~ msgid "Pan Law"
#~ msgstr "PAN定律"

#~ msgid "The pan algorithm to use"
#~ msgstr "要使用的PAN算法"

#~ msgid "The pan law to use"
#~ msgstr "PAN算法使用"

#~ msgid "The global Zrythm working path for non-project related files"
#~ msgstr "非项目相关文件的全局Zrythm工作路径"

#~ msgid "Device Name"
#~ msgstr "设备名称"

#~ msgid "Always open plugin UIs"
#~ msgstr "始终打开插件UI"

#~ msgid "Keep plugin UIs on top"
#~ msgstr "将插件UI保持在顶部"

#~ msgid "Keep plugin UI windows on top of the main window"
#~ msgstr "将插件UI窗口保持在主窗口的顶部"

#~ msgid "VST2 Paths"
#~ msgstr "VST2路径"

#~ msgid "Main Window"
#~ msgstr "主窗口"

#~ msgid "Interface"
#~ msgstr "接口"

#~ msgid "GUI"
#~ msgstr "GUI"

#, c-format
#~ msgid "Failed to instantiate source plugin %s"
#~ msgstr "未能实例化源插件 %s"

#~ msgid "MIDI note"
#~ msgstr "MIDI 音符"

#~ msgid "Automation point"
#~ msgstr "自动化点"

#~ msgid "Failed to move track inside"
#~ msgstr "未能将音轨移动至内部"

#~ msgid "Selected transport display type (BBT/time)."
#~ msgstr "选定的传输显示类型（BBT/时间）。"

#~ msgid "Project not compressed by zstd"
#~ msgstr "项目未被 zstd 压缩"

#~ msgid ""
#~ "The following files will be created:\n"
#~ "\n"
#~ "Master.wav\n"
#~ "\n"
#~ "in the directory:\n"
#~ "\n"
#~ "/home/alex/Zrythm/Projects/project1/exports/20181023"
#~ msgstr ""
#~ "将创建下列文件:\n"
#~ "\n"
#~ "Master.wav\n"
#~ "\n"
#~ "在目录中:\n"
#~ "\n"
#~ "/home/alex/zrythm/projects/project1/exports/20181023"

#~ msgid "My Project"
#~ msgstr "我的项目"

#~ msgid "Electronic"
#~ msgstr "EDM"

#, c-format
#~ msgid "Cannot unsolo tracks: %s"
#~ msgstr "无法 unsolo 音轨：%s"

#, c-format
#~ msgid "Cannot mute tracks: %s"
#~ msgstr "无法将这些音轨静音：%s"

#, c-format
#~ msgid "Cannot unmute tracks: %s"
#~ msgstr "无法取消这些音轨的静音：%s"

#, c-format
#~ msgid "Cannot listen tracks: %s"
#~ msgstr "无法聆听音轨：%s"

#, c-format
#~ msgid "Cannot unlisten tracks: %s"
#~ msgstr "无法取消聆听音轨：%s"

#, c-format
#~ msgid "Cannot enable tracks: %s"
#~ msgstr "无法启用音轨：%s"

#~ msgid "♭9"
#~ msgstr "♭9"

#~ msgid "9"
#~ msgstr "9"

#~ msgid "♯9"
#~ msgstr "♯9"

#~ msgid "11"
#~ msgstr "11"

#~ msgid "♭5/♯11"
#~ msgstr "♭5/♯11"

#~ msgid "♯5/♭13"
#~ msgstr "♯5/♭13"

#~ msgid "6/13"
#~ msgstr "6/13"

#~ msgid "I"
#~ msgstr "I"

#~ msgid "II"
#~ msgstr "II"

#~ msgid "III"
#~ msgstr "III"

#~ msgid "IV"
#~ msgstr "IV"

#~ msgid "V"
#~ msgstr "V"

#~ msgid "VI"
#~ msgstr "VI"

#~ msgid "VII"
#~ msgstr "VII"

#~ msgid "Object is null. See the logs for details"
#~ msgstr "对象为空。有关详细信息，请参阅日志"

#~ msgid "Unknown error"
#~ msgstr "未知错误"

#~ msgid "Select All"
#~ msgstr "全选"

#~ msgid "Lane 1"
#~ msgstr "音轨1"

#~ msgid "togglebutton"
#~ msgstr "切换按钮"

#~ msgid "[Zrythm] Enabled"
#~ msgstr "[Zrythm] 已启用"

#~ msgid "[Zrythm] Gain"
#~ msgstr "[Zrythm] 增益"

#~ msgid ""
#~ "The level to set other channels to when Listen is enabled on a channel"
#~ msgstr "在通道上启用侦听时设置其他通道的级别"

#~ msgid "Control Room"
#~ msgstr "控制室"

#~ msgid "Bounce with effect chain"
#~ msgstr "带效应链导出"

#~ msgid ""
#~ "If set to true, the effects chain will be included in the bounced "
#~ "material."
#~ msgstr "如果设置为ON，效果链将包含在弹出的材料中。"

#~ msgid "Time Signature"
#~ msgstr "时间符号"

#~ msgid "Show generic plugin UIs generated by Zrythm instead of custom ones."
#~ msgstr "显示 Zrythm 生成的通用插件用户界面，而不是自定义的用户界面。"

#~ msgid "Bridge unsupported UIs"
#~ msgstr "将不受支持的用户界面结合在一起"

#~ msgid ""
#~ "Bridge unsupported UIs in another process instead of creating generic "
#~ "ones. This will lead to some performance loss."
#~ msgstr ""
#~ "桥接另一个进程中不受支持的UI，而不是创建泛型UI.这会导致一些表现上的损失。"

#~ msgid "zrythm"
#~ msgstr "zrythm"

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "Usage: %s [ OPTIONS ] [ PROJECT-FILE-PATH ]\n"
#~ "\n"
#~ "Options:\n"
#~ "  -h, --help      display this help message and exit\n"
#~ "  --convert-yaml-to-zpj  convert a yaml project to the .zpj format\n"
#~ "  --convert-zpj-to-yaml  convert a zpj project to the YAML format\n"
#~ "  -o, --output    specify an output file\n"
#~ "  -p, --print-settings  print current settings\n"
#~ "  --pretty        print output in user-friendly way\n"
#~ "  --reset-to-factory  reset to factory settings\n"
#~ "  --gdb           run %s through GDB (debugger)\n"
#~ "  --callgrind     run %s through callgrind (profiler)\n"
#~ "  --gen-project   generate a project from a script\n"
#~ "  --audio-backend  override the audio backend to use\n"
#~ "  --midi-backend  override the MIDI backend to use\n"
#~ "  --dummy         overrides both the audio and MIDI backends to dummy\n"
#~ "  --buf-size      overrides the buffer size to use for the audio backend, "
#~ "if applicable\n"
#~ "  --samplerate    overrides the samplerate to use for the audio backend, "
#~ "if applicable\n"
#~ "  --interactive   interactive mode, where applicable\n"
#~ "  -v, --version   output version information and exit\n"
#~ "\n"
#~ "Examples:\n"
#~ "  %s -v       print version\n"
#~ "  %s --callgrind --dummy --buf-size=8192  profile %s using the dummy "
#~ "backend and a buffer size of 8192\n"
#~ "  %s --convert-zpj-to-yaml myproject.zpj --output myproject.yaml  convert "
#~ "a compressed zpj project to YAML\n"
#~ "  %s --gen-project --input myscript.scm --output myproject  generate a "
#~ "project using myscript.scm\n"
#~ "  %s -p --pretty  pretty-print current settings\n"
#~ "\n"
#~ "Please report issues to %s\n"
#~ msgstr ""
#~ "用法: %s [ OPTIONS ] [ PROJECT-FILE-PATH ]\n"
#~ "\n"
#~ "Options:\n"
#~ "  -h, --help      显示帮助信息并退出\n"
#~ "  --convert-yaml-to-zpj  将 yaml 项目转换为 .zpj 格式\n"
#~ "  --convert-zpj-to-yaml  将 zpj 项目转换为 YAML 格式\n"
#~ "  -o, --output    指定输出文件\n"
#~ "  -p, --print-settings  打印当前设置\n"
#~ "  --pretty        以用户友好的方式打印输出\n"
#~ "  --reset-to-factory  重置为出厂设置\n"
#~ "  --gdb           通过 GDB (调试器)运行 %s\n"
#~ "  --callgrind     通过 callgrind (profiler) 运行%s\n"
#~ "  --gen-project   从一枚脚本生成一个项目\n"
#~ "  --audio-backend  覆盖要用的音频后端\n"
#~ "  --midi-backend  覆盖要用的 MIDI 后端\n"
#~ "  --dummy         将音频和 MIDI 后端均覆盖到 dummy\n"
#~ "  --buf-size      覆盖音频后端使用的缓冲大小，如果适用的话\n"
#~ "  --samplerate    覆盖音频后端使用的采样率，如果适用的话\n"
#~ "  --interactive   交互模式，如果适用的话\n"
#~ "  -v, --version   输出版本信息并退出\n"
#~ "\n"
#~ "样例:\n"
#~ "  %s -v      打印版本\n"
#~ "  %s --callgrind --dummy --buf-size=8192  使用 dummy 后端且缓冲大小为 8192"
#~ "的 profile %s \n"
#~ "  %s --convert-zpj-to-yaml myproject.zpj --output myproject.yaml  将压缩"
#~ "的 zpj 项目转换为 YAML\n"
#~ "  %s --gen-project --input myscript.scm --output myproject  使用 myscript."
#~ "scm 生成一个项目\n"
#~ "  %s -p --pretty  美观打印当前字符串\n"
#~ "\n"
#~ "请报告问题到  %s\n"

#, c-format
#~ msgid "Project failed to compress: %s\n"
#~ msgstr "项目无法压缩:%s\n"

#, c-format
#~ msgid "Project successfully compressed.\n"
#~ msgstr "项目已成功压缩。\n"

#, c-format
#~ msgid "Project successfully decompressed.\n"
#~ msgstr "项目已成功解压缩。\n"

#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "General"
#~ msgstr "常规"

#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Plugins"
#~ msgstr "插件"

#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Editing"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Audio"
#~ msgstr "音频"

#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Automation"
#~ msgstr "自动化"

#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Undo"
#~ msgstr "撤消"

#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Projects"
#~ msgstr "项目"

#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "UI"
#~ msgstr "用户界面"

#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "UIs"
#~ msgstr "多个用户界面"

#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "DSP"
#~ msgstr "数字信号处理器 （DSP）"

#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Engine"
#~ msgstr "引擎"

#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Paths"
#~ msgstr "路径"

#~ msgid "Plugin favorites"
#~ msgstr "插件收藏夹"

#~ msgid ""
#~ "A list of plugin favorites as strings separated by '::', where the first "
#~ "element is the name of the list."
#~ msgstr ""
#~ "以字符串形式显示的插件收藏夹列表，以”::“分隔，其中第一个元素是列表的名称。"

#~ msgid ""
#~ "uncompressed_size != frame_content_size impossible because zstd will "
#~ "check this condition!"
#~ msgstr "未压缩_大小！=结构_内容_大小 不可能，因为zstd将检查这个条件！"

#~ msgid "Click to enable MIDI controllers to be connected automatically"
#~ msgstr "单击可使MIDI控制器自动连接"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Preferences"
#~ msgstr "首选项"

#~ msgid "Controllers found"
#~ msgstr "找到控制器"

#~ msgid "(trial) "
#~ msgstr "（试验）"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "\"normal\""
#~ msgstr "正常"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "\"category\""
#~ msgstr "类别"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "\"Electronic\""
#~ msgstr "EDM"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "\"Zrythm\""
#~ msgstr "Zrythm"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "\"superellipse\""
#~ msgstr "超椭圆"

#~ msgid "Scanned VST plugin"
#~ msgstr "已扫描VST插件"

#, c-format
#~ msgid "Skipped VST plugin at %s"
#~ msgstr "跳过%s处的VST插件"

#~ msgid "Both"
#~ msgstr "Both"

#~ msgid "Grid"
#~ msgstr "网格"

#~ msgid "Sample rate"
#~ msgstr "采样速率"

#~ msgid "<tt><i>Engine</i></tt>"
#~ msgstr "<tt><i>引擎</i></tt>"

#, fuzzy
#~ msgid "PortAudio"
#~ msgstr "音讯"

#, fuzzy
#~ msgid "RtAudio"
#~ msgstr "音讯"

#, fuzzy
#~ msgid "Audio Bus"
#~ msgstr "音讯"

#, fuzzy
#~ msgid "Audio buffer"
#~ msgstr "音讯"

#~ msgid "English [en]"
#~ msgstr "英文 [en]"

#, fuzzy
#~ msgid "English UK [en_GB]"
#~ msgstr "英文 [en]"

#~ msgid "German [de]"
#~ msgstr "德文 [de]"

#~ msgid "French [fr]"
#~ msgstr "法文 [fr]"

#~ msgid "Italian [it]"
#~ msgstr "意大利文 [it]"

#~ msgid "Spanish [es]"
#~ msgstr "西班牙文 [es]"
